{
    "created_at": "Fri Jul 16 02:40:54 +0000 2021",
    "id": 1415863988122947586,
    "id_str": "1415863988122947586",
    "full_text": "RT @PoliticasTv: #Pol\u00edticasEnWillax | #BetoASaber Nos explica quien es el Juez Bello, el juez favorito de @VLADIMIR_CERRON en una investiga\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Pol\u00edticasEnWillax",
                "indices": [
                    17,
                    35
                ]
            },
            {
                "text": "BetoASaber",
                "indices": [
                    38,
                    49
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "PoliticasTv",
                "name": "Pol\u00edticas TV",
                "id": 94376828,
                "id_str": "94376828",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VLADIMIR_CERRON",
                "name": "Vladimir Cerr\u00f3n",
                "id": 521651938,
                "id_str": "521651938",
                "indices": [
                    106,
                    122
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 89358642,
        "id_str": "89358642",
        "name": "LUIS ROJAS PINEDA",
        "screen_name": "SHIVAGO94",
        "location": "Sud America Per\u00fa.",
        "description": "Soy amigo de la cultura,  la educaci\u00f3n y el deporte  amo la naturaleza y el medio ambiente. no hay otro lugar m\u00e1s hermoso que el Per\u00fa***",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 171,
        "friends_count": 3138,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Nov 12 03:13:07 +0000 2009",
        "favourites_count": 33483,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 38836,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528013921924288512/1o8L0Nl4_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528013921924288512/1o8L0Nl4_normal.jpeg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89358642/1414723459",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 02:31:50 +0000 2021",
        "id": 1414774539989438475,
        "id_str": "1414774539989438475",
        "full_text": "#Pol\u00edticasEnWillax | #BetoASaber Nos explica quien es el Juez Bello, el juez favorito de @VLADIMIR_CERRON en una investigaci\u00f3n de @claudiatoro \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea por la se\u00f1al de @willaxtv @esquinabaja",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            185
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Pol\u00edticasEnWillax",
                    "indices": [
                        0,
                        18
                    ]
                },
                {
                    "text": "BetoASaber",
                    "indices": [
                        21,
                        32
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "VLADIMIR_CERRON",
                    "name": "Vladimir Cerr\u00f3n",
                    "id": 521651938,
                    "id_str": "521651938",
                    "indices": [
                        89,
                        105
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "claudiatoro",
                    "name": "claud",
                    "id": 21252962,
                    "id_str": "21252962",
                    "indices": [
                        130,
                        142
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "willaxtv",
                    "name": "Willax Televisi\u00f3n",
                    "id": 38512990,
                    "id_str": "38512990",
                    "indices": [
                        163,
                        172
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "esquinabaja",
                    "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a",
                    "id": 19729967,
                    "id_str": "19729967",
                    "indices": [
                        173,
                        185
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 94376828,
            "id_str": "94376828",
            "name": "Pol\u00edticas TV",
            "screen_name": "PoliticasTv",
            "location": "Per\u00fa",
            "description": "Vamos a hablar de pol\u00edtica \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \nNadie nos va a callar \ud83d\udce3 \nTodos los s\u00e1bados a las 8:00PM @willaxtv \ud83d\udcf1",
            "url": "https://t.co/7SLYDlm4zX",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/7SLYDlm4zX",
                            "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/Pol\u00edticasTV",
                            "display_url": "youtube.com/c/Pol\u00edticasTV",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 6577,
            "friends_count": 353,
            "listed_count": 1,
            "created_at": "Thu Dec 03 17:46:49 +0000 2009",
            "favourites_count": 1290,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1336,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392493498532761610/0syAhXNe_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392493498532761610/0syAhXNe_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94376828/1625781486",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 91,
        "favorite_count": 267,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 91,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}