{
    "created_at": "Fri Jul 16 02:54:22 +0000 2021",
    "id": 1415867374687842304,
    "id_str": "1415867374687842304",
    "full_text": "RT @3001rafa: La solidaridad con el Ingeniero Muro ya empez\u00f3 a mostrarse, un empresario correr\u00e1 con los gastos de su atenci\u00f3n inmediata, es\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "3001rafa",
                "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "id": 1165302915239731200,
                "id_str": "1165302915239731200",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 356587300,
        "id_str": "356587300",
        "name": "Yrma Bohorquez S\u00e1nchez",
        "screen_name": "yrmabs",
        "location": "Santiago de Surco, Peru",
        "description": "Nutricionista  Humana\nEspecialidad  Nutrici\u00f3n Cl\u00ednica\nMagi\u00edster en  Educaci\u00f3n con menci\u00f3n en pol\u00edticas  y Gesti\u00f3n de la Educaci\u00f3n.",
        "url": "https://t.co/dBHlIBhfHo",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/dBHlIBhfHo",
                        "expanded_url": "http://facebook.com",
                        "display_url": "facebook.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 141,
        "friends_count": 898,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Aug 17 02:25:33 +0000 2011",
        "favourites_count": 162,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 6942,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1246244164540522497/kk8U6M7l_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246244164540522497/kk8U6M7l_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356587300/1577935216",
        "profile_link_color": "981CEB",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Fri Jul 16 02:33:40 +0000 2021",
        "id": 1415862166058569732,
        "id_str": "1415862166058569732",
        "full_text": "La solidaridad con el Ingeniero Muro ya empez\u00f3 a mostrarse, un empresario correr\u00e1 con los gastos de su atenci\u00f3n inmediata, esa es la derecha que la #IzquierdaParasita jam\u00e1s entender\u00e1 ..!\n#RespetaMiVoto \n#BetoASaber",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            214
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "IzquierdaParasita",
                    "indices": [
                        148,
                        166
                    ]
                },
                {
                    "text": "RespetaMiVoto",
                    "indices": [
                        187,
                        201
                    ]
                },
                {
                    "text": "BetoASaber",
                    "indices": [
                        203,
                        214
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1165302915239731200,
            "id_str": "1165302915239731200",
            "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
            "screen_name": "3001rafa",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Dios har\u00e1 JUSTICIA ...! \nSi vis pacem, para bellum...!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 6550,
            "friends_count": 4673,
            "listed_count": 3,
            "created_at": "Sat Aug 24 16:40:58 +0000 2019",
            "favourites_count": 215744,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 126872,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165303997722480641/CFWgd-fb_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165303997722480641/CFWgd-fb_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1165302915239731200/1620489473",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 21,
        "favorite_count": 51,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 21,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}