{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:26:42 +0000 2021",
    "id": 1415347029950271498,
    "id_str": "1415347029950271498",
    "full_text": "RT @polliforero: \ud83d\udd34La @fiscalia_RMSur present\u00f3 acusaci\u00f3n y pidi\u00f3 12 a\u00f1os de presidio contra el exfutbolista, Luis N\u00fa\u00f1ez, acusado de homicidi\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "polliforero",
                "name": "Daniela Forero-Ortiz",
                "id": 426345316,
                "id_str": "426345316",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "fiscalia_RMSur",
                "name": "Fiscal\u00eda Metropolitana Sur",
                "id": 882360106054275073,
                "id_str": "882360106054275073",
                "indices": [
                    21,
                    36
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 60691809,
        "id_str": "60691809",
        "name": "Carlos Danilo",
        "screen_name": "berliot",
        "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, CL.",
        "description": "- Periodista sin remedio -",
        "url": "https://t.co/HVo1RELTz5",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/HVo1RELTz5",
                        "expanded_url": "http://www.espacioregional.cl",
                        "display_url": "espacioregional.cl",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1834,
        "friends_count": 3033,
        "listed_count": 22,
        "created_at": "Mon Jul 27 19:51:41 +0000 2009",
        "favourites_count": 57881,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 74345,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F53B23",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1394140857574563849/C2CAWnNr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394140857574563849/C2CAWnNr_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/60691809/1404001062",
        "profile_link_color": "E81C4F",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E6EAEB",
        "profile_text_color": "2F570E",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:07:21 +0000 2021",
        "id": 1415342159092387847,
        "id_str": "1415342159092387847",
        "full_text": "\ud83d\udd34La @fiscalia_RMSur present\u00f3 acusaci\u00f3n y pidi\u00f3 12 a\u00f1os de presidio contra el exfutbolista, Luis N\u00fa\u00f1ez, acusado de homicidio. El juicio oral se fij\u00f3 para el 23 de agosto. @biobio",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            177
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "fiscalia_RMSur",
                    "name": "Fiscal\u00eda Metropolitana Sur",
                    "id": 882360106054275073,
                    "id_str": "882360106054275073",
                    "indices": [
                        4,
                        19
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "biobio",
                    "name": "BioBioChile",
                    "id": 14638581,
                    "id_str": "14638581",
                    "indices": [
                        170,
                        177
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 426345316,
            "id_str": "426345316",
            "name": "Daniela Forero-Ortiz",
            "screen_name": "polliforero",
            "location": "",
            "description": "Periodista de la radio @biobio. Cubro tribunales. Con post\u00edtulo en Derecho Penal en la U. de Chile. Gatos y monta\u00f1a.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 17873,
            "friends_count": 2399,
            "listed_count": 56,
            "created_at": "Fri Dec 02 03:57:10 +0000 2011",
            "favourites_count": 6475,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 27545,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "FF6699",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334276158251261954/QXXpnRYz_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334276158251261954/QXXpnRYz_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426345316/1583373003",
            "profile_link_color": "B30D4F",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
            "profile_text_color": "362720",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 10,
        "favorite_count": 13,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 10,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}