{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:41:15 +0000 2021",
    "id": 1415350691925839873,
    "id_str": "1415350691925839873",
    "full_text": "@FISCALIA_IX @PDI_Araucania La posibilidad de secuestro surge con base en informaci\u00f3n disponible (d\u00eda/hora/texto mje enviado por el menor) y dos pedidos de ayuda de la madre, el \u00faltimo subido a redes ayer, donde se infiere que ella no habr\u00eda sido informada oportunamente de las diligencias de Fiscal\u00eda.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        28,
        302
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FISCALIA_IX",
                "name": "Fiscal\u00eda Araucan\u00eda",
                "id": 138422176,
                "id_str": "138422176",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ]
            },
            {
                "screen_name": "PDI_Araucania",
                "name": "PDI_Araucania",
                "id": 707646963852963840,
                "id_str": "707646963852963840",
                "indices": [
                    13,
                    27
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415343037958459404,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415343037958459404",
    "in_reply_to_user_id": 138422176,
    "in_reply_to_user_id_str": "138422176",
    "in_reply_to_screen_name": "FISCALIA_IX",
    "user": {
        "id": 380421504,
        "id_str": "380421504",
        "name": "OldieOnexJADUE",
        "screen_name": "maxekampos",
        "location": "Santiago de Chile",
        "description": "\u201cEstoy aqu\u00ed, bajo el Manzano\u201d",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3000,
        "friends_count": 1874,
        "listed_count": 24,
        "created_at": "Mon Sep 26 16:33:10 +0000 2011",
        "favourites_count": 51326,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 145411,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1394295816425246734/MSWEL155_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394295816425246734/MSWEL155_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/380421504/1621262268",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}