{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:26:09 +0000 2021",
    "id": 1415346892121202693,
    "id_str": "1415346892121202693",
    "full_text": "RT @Mision_Verdad: El a\u00f1o pasado, Venezuela solicit\u00f3 a Italia la extradici\u00f3n de Rafael Ram\u00edrez, quien est\u00e1 involucrado en siete tramas de c\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Mision_Verdad",
                "name": "MV",
                "id": 801184628,
                "id_str": "801184628",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1296631734,
        "id_str": "1296631734",
        "name": "CARLOS IVAN PEREZ",
        "screen_name": "somocres",
        "location": "",
        "description": "Guaire\u00f1o. Heredero de la Revoluci\u00f3n de Gual y Espa\u00f1a. Defensor del Patrimonio Cultural Venezolano. Nuestro Americanista Bolivariano, Martiano y Sandinista.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 167,
        "friends_count": 708,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Mar 24 21:08:56 +0000 2013",
        "favourites_count": 25057,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 13100,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1265721161016541185/HVxX7keb_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265721161016541185/HVxX7keb_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1296631734/1550006682",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:23:44 +0000 2021",
        "id": 1415346283250860036,
        "id_str": "1415346283250860036",
        "full_text": "El a\u00f1o pasado, Venezuela solicit\u00f3 a Italia la extradici\u00f3n de Rafael Ram\u00edrez, quien est\u00e1 involucrado en siete tramas de corrupci\u00f3n en PDVSA https://t.co/GwFxo2xeN4",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            162
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/GwFxo2xeN4",
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3du9Lnt",
                    "display_url": "bit.ly/3du9Lnt",
                    "indices": [
                        139,
                        162
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1415344902469263360,
        "in_reply_to_status_id_str": "1415344902469263360",
        "in_reply_to_user_id": 801184628,
        "in_reply_to_user_id_str": "801184628",
        "in_reply_to_screen_name": "Mision_Verdad",
        "user": {
            "id": 801184628,
            "id_str": "801184628",
            "name": "MV",
            "screen_name": "Mision_Verdad",
            "location": "Caracas, Venezuela",
            "description": "Grupo de investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis.",
            "url": "https://t.co/5E9uo85KwX",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/5E9uo85KwX",
                            "expanded_url": "http://misionverdad.com",
                            "display_url": "misionverdad.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 96281,
            "friends_count": 192,
            "listed_count": 477,
            "created_at": "Mon Sep 03 20:44:16 +0000 2012",
            "favourites_count": 1686,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 151951,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084690992144572416/YFT8KrAx_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084690992144572416/YFT8KrAx_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/801184628/1547491020",
            "profile_link_color": "2000FF",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 11,
        "favorite_count": 6,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 11,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}