{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:31:59 +0000 2021",
    "id": 1415348358781317121,
    "id_str": "1415348358781317121",
    "full_text": "RT @FiscaliaBioBio: La Fiscal\u00eda de Talcahuano present\u00f3 acusaci\u00f3n contra un infante de marina por el homicidio de Manuel Rebolledo Navarrete\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FiscaliaBioBio",
                "name": "Fiscal\u00eda del B\u00edo B\u00edo",
                "id": 1128300118913028096,
                "id_str": "1128300118913028096",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1261402351165935617,
        "id_str": "1261402351165935617",
        "name": "Sandino. R",
        "screen_name": "SandinoR3",
        "location": "",
        "description": "Ateo - Nihilista \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\udca4\ud83d\udca3",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 334,
        "friends_count": 1603,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri May 15 21:05:49 +0000 2020",
        "favourites_count": 6726,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2628,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261410843935285248/tNIwgG2X_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261410843935285248/tNIwgG2X_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1261402351165935617/1624045135",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 20:04:29 +0000 2021",
        "id": 1415039447717105666,
        "id_str": "1415039447717105666",
        "full_text": "La Fiscal\u00eda de Talcahuano present\u00f3 acusaci\u00f3n contra un infante de marina por el homicidio de Manuel Rebolledo Navarrete, ocurrido en octubre de 2019, despu\u00e9s de ser atropellado por el cami\u00f3n militar que conduc\u00eda el uniformado. Se solicita para \u00e9l una pena 12 a\u00f1os de presidio.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            276
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1128300118913028096,
            "id_str": "1128300118913028096",
            "name": "Fiscal\u00eda del B\u00edo B\u00edo",
            "screen_name": "FiscaliaBioBio",
            "location": "Concepci\u00f3n, Chile",
            "description": "0rganismo aut\u00f3nomo, responsable de dirigir las investigaciones de los delitos, acusar a los imputados ante los tribunales, y proteger a v\u00edctimas y testigos.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1578,
            "friends_count": 30,
            "listed_count": 8,
            "created_at": "Tue May 14 14:04:45 +0000 2019",
            "favourites_count": 1,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 329,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1128313866193076226/pua_ZvG7_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128313866193076226/pua_ZvG7_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1128300118913028096/1557871873",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 60,
        "favorite_count": 88,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 60,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}