{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:28:01 +0000 2021",
    "id": 1415347363024183300,
    "id_str": "1415347363024183300",
    "full_text": "RT @lopezdoriga: Un comando liber\u00f3 de una sede de la Fiscal\u00eda de Tamaulipas, en el municipio de Reynosa, a Jos\u00e9 Alfredo, alias \u2018Calamardo\u2018,\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "lopezdoriga",
                "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga",
                "id": 236636515,
                "id_str": "236636515",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 116975062,
        "id_str": "116975062",
        "name": "Tartamudo",
        "screen_name": "Tartatartamudo",
        "location": "Tartamulandia",
        "description": "Hay te van dos veces, tipo doble porci\u00f3n empachate con este twitazo. Golozo",
        "url": "https://t.co/tMzLBgjPX6",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/tMzLBgjPX6",
                        "expanded_url": "http://www.onlyfans.com",
                        "display_url": "onlyfans.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 557,
        "friends_count": 1554,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Wed Feb 24 04:20:55 +0000 2010",
        "favourites_count": 887,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 6145,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "352726",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408874860005269506/pZvcTyAa_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408874860005269506/pZvcTyAa_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116975062/1624736929",
        "profile_link_color": "DD2E44",
        "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
        "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
        "profile_text_color": "3E4415",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 13:16:55 +0000 2021",
        "id": 1415299267493773317,
        "id_str": "1415299267493773317",
        "full_text": "Un comando liber\u00f3 de una sede de la Fiscal\u00eda de Tamaulipas, en el municipio de Reynosa, a Jos\u00e9 Alfredo, alias \u2018Calamardo\u2018, considerado un l\u00edder del C\u00e1rtel del Golfo en la regi\u00f3n https://t.co/qW5SWz8jO1",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            201
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/qW5SWz8jO1",
                    "expanded_url": "https://bit.ly/3B2ijvm",
                    "display_url": "bit.ly/3B2ijvm",
                    "indices": [
                        178,
                        201
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 236636515,
            "id_str": "236636515",
            "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga",
            "screen_name": "lopezdoriga",
            "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
            "description": "Periodista #RadioF\u00f3rmula #TeleF\u00f3rmula Escribo en #Milenio Facebook: https://t.co/fGe9T2sP0w #SoyPuma YouTube, Instagram, Spotify, Telegram: https://t.co/m074YQwgxT",
            "url": "https://t.co/F65TBeZZvV",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/F65TBeZZvV",
                            "expanded_url": "http://lopezdoriga.com",
                            "display_url": "lopezdoriga.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/fGe9T2sP0w",
                            "expanded_url": "http://bit.ly/2JkfU",
                            "display_url": "bit.ly/2JkfU",
                            "indices": [
                                68,
                                91
                            ]
                        },
                        {
                            "url": "https://t.co/m074YQwgxT",
                            "expanded_url": "http://t.me/LopezDorigaCom",
                            "display_url": "t.me/LopezDorigaCom",
                            "indices": [
                                140,
                                163
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 7863938,
            "friends_count": 1772,
            "listed_count": 15260,
            "created_at": "Tue Jan 11 01:32:54 +0000 2011",
            "favourites_count": 7387,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 376956,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": true,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1352454721735430144/V2MC7Ri7_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352454721735430144/V2MC7Ri7_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236636515/1482886091",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 28,
        "favorite_count": 84,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 28,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}