{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:38:20 +0000 2021",
    "id": 1415349956874014724,
    "id_str": "1415349956874014724",
    "full_text": "RT @fiscaliaoriente: \ud83d\udd35 Fiscal Jefe de la Fiscal\u00eda de \u00d1u\u00f1oa-Providencia se reuni\u00f3, hoy, con alcaldesa de @MuniNunoa @EmiliaRiosS y el Direct\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "fiscaliaoriente",
                "name": "Fiscalia Oriente",
                "id": 360171309,
                "id_str": "360171309",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            },
            {
                "screen_name": "MuniNunoa",
                "name": "Municipalidad de \u00d1u\u00f1oa",
                "id": 2462533092,
                "id_str": "2462533092",
                "indices": [
                    104,
                    114
                ]
            },
            {
                "screen_name": "EmiliaRiosS",
                "name": "Emilia R\u00edos Saavedra",
                "id": 78614427,
                "id_str": "78614427",
                "indices": [
                    115,
                    127
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2462533092,
        "id_str": "2462533092",
        "name": "Municipalidad de \u00d1u\u00f1oa",
        "screen_name": "MuniNunoa",
        "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile",
        "description": "Cuenta Oficial Ilustre Municipalidad de \u00d1u\u00f1oa \nAlcaldesa @EmiliaRiosS \nEmergencias: 1445 \u260e Central telef\u00f3nica: 232407000",
        "url": "https://t.co/O6hoEGZL7M",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/O6hoEGZL7M",
                        "expanded_url": "http://www.nunoa.cl",
                        "display_url": "nunoa.cl",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 47817,
        "friends_count": 1874,
        "listed_count": 117,
        "created_at": "Fri Apr 25 02:29:38 +0000 2014",
        "favourites_count": 4955,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 34531,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "13296B",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1411008014677590025/8-2gVD84_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411008014677590025/8-2gVD84_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2462533092/1622646683",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:35:13 +0000 2021",
        "id": 1415349172534923265,
        "id_str": "1415349172534923265",
        "full_text": "\ud83d\udd35 Fiscal Jefe de la Fiscal\u00eda de \u00d1u\u00f1oa-Providencia se reuni\u00f3, hoy, con alcaldesa de @MuniNunoa @EmiliaRiosS y el Director de Seguridad de la comuna con el fin de establecer lazos para coordinar esfuerzos y trabajo en materia de seguridad  que vaya en benfecio de vecinos/vecinas https://t.co/TVv9uHP8Ms",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            277
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "MuniNunoa",
                    "name": "Municipalidad de \u00d1u\u00f1oa",
                    "id": 2462533092,
                    "id_str": "2462533092",
                    "indices": [
                        83,
                        93
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "EmiliaRiosS",
                    "name": "Emilia R\u00edos Saavedra",
                    "id": 78614427,
                    "id_str": "78614427",
                    "indices": [
                        94,
                        106
                    ]
                }
            ],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1415349144722579460,
                    "id_str": "1415349144722579460",
                    "indices": [
                        278,
                        301
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6RUjFxXoAQ4a4H.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6RUjFxXoAQ4a4H.jpg",
                    "url": "https://t.co/TVv9uHP8Ms",
                    "display_url": "pic.twitter.com/TVv9uHP8Ms",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaliaoriente/status/1415349172534923265/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 900,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 510,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 2048,
                            "h": 1536,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1415349144722579460,
                    "id_str": "1415349144722579460",
                    "indices": [
                        278,
                        301
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6RUjFxXoAQ4a4H.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6RUjFxXoAQ4a4H.jpg",
                    "url": "https://t.co/TVv9uHP8Ms",
                    "display_url": "pic.twitter.com/TVv9uHP8Ms",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaliaoriente/status/1415349172534923265/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 900,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 510,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 2048,
                            "h": 1536,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 360171309,
            "id_str": "360171309",
            "name": "Fiscalia Oriente",
            "screen_name": "fiscaliaoriente",
            "location": "Los Militares 5550",
            "description": "Nuestra v\u00eda de comunicaci\u00f3n para informaci\u00f3n y noticias.  \nNuestras fiscal\u00edas locales son: \nLas Condes\n\u00d1u\u00f1oa-Providencia\nPe\u00f1alol\u00e9n-Macul\nLa Florida\nFlagrancia",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 11163,
            "friends_count": 2005,
            "listed_count": 56,
            "created_at": "Mon Aug 22 20:08:54 +0000 2011",
            "favourites_count": 913,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 7142,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000325428077/2bf1c96d7067cf3540d54c98941069ae_normal.jpeg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000325428077/2bf1c96d7067cf3540d54c98941069ae_normal.jpeg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/360171309/1612490518",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 2,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}