{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:35:26 +0000 2021",
    "id": 1415349228403052544,
    "id_str": "1415349228403052544",
    "full_text": "\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f La Fiscal\u00eda pide 14 a\u00f1os en un centro psiqui\u00e1trico para el acusado del parricidio de #Soraluze. Una informaci\u00f3n de la @agenciaefe a trav\u00e9s de @donosti_tik https://t.co/ss9XAmY5Pp",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        185
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Soraluze",
                "indices": [
                    92,
                    101
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "agenciaefe",
                "name": "EFE Comunicaci\u00f3n",
                "id": 2422042321,
                "id_str": "2422042321",
                "indices": [
                    125,
                    136
                ]
            },
            {
                "screen_name": "donosti_tik",
                "name": "Donostitik",
                "id": 774625747524841472,
                "id_str": "774625747524841472",
                "indices": [
                    149,
                    161
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/ss9XAmY5Pp",
                "expanded_url": "https://www.donostitik.com/soraluze-piden-14-anos-en-un-psiquiatrico-para-el-acusado-de-un-parricidio/",
                "display_url": "donostitik.com/soraluze-piden\u2026",
                "indices": [
                    162,
                    185
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 323347166,
        "id_str": "323347166",
        "name": "Carlos L\u00f3pez",
        "screen_name": "Torpedolopez",
        "location": "Donostia/San Sebasti\u00e1n",
        "description": "Reportero tribunalero y medioambiental. Periodista de la Agencia EFE. Si \"ch\u00e2telperroniense\" significa algo para ti, compartimos intereses.Foto: @etxezarreta",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 424,
        "friends_count": 520,
        "listed_count": 5,
        "created_at": "Fri Jun 24 17:35:00 +0000 2011",
        "favourites_count": 4049,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3763,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063036699557670913/3XPibjMR_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063036699557670913/3XPibjMR_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/323347166/1584696450",
        "profile_link_color": "E81C4F",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}