{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:31:25 +0000 2021",
    "id": 1415348216074280960,
    "id_str": "1415348216074280960",
    "full_text": "RT @FiscaliaBioBio: La Fiscal\u00eda de Talcahuano present\u00f3 acusaci\u00f3n contra un infante de marina por el homicidio de Manuel Rebolledo Navarrete\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FiscaliaBioBio",
                "name": "Fiscal\u00eda del B\u00edo B\u00edo",
                "id": 1128300118913028096,
                "id_str": "1128300118913028096",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1207109788863258624,
        "id_str": "1207109788863258624",
        "name": "Jos\u00e9",
        "screen_name": "tolonista2",
        "location": "",
        "description": "Me interesa la historia (en especial de ciencia/tecnolog\u00eda) pero aqu\u00ed hablo m\u00e1s de pol\u00edtica.\nEn @RDemocratica.\nCalambres en el alma.\n\nhttps://t.co/HHOLHG7pss",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/HHOLHG7pss",
                        "expanded_url": "http://labhcts.org",
                        "display_url": "labhcts.org",
                        "indices": [
                            134,
                            157
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1015,
        "friends_count": 925,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Dec 18 01:26:27 +0000 2019",
        "favourites_count": 56497,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 44528,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408973854320607232/gCBsEuYt_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408973854320607232/gCBsEuYt_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1207109788863258624/1576965216",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 20:04:29 +0000 2021",
        "id": 1415039447717105666,
        "id_str": "1415039447717105666",
        "full_text": "La Fiscal\u00eda de Talcahuano present\u00f3 acusaci\u00f3n contra un infante de marina por el homicidio de Manuel Rebolledo Navarrete, ocurrido en octubre de 2019, despu\u00e9s de ser atropellado por el cami\u00f3n militar que conduc\u00eda el uniformado. Se solicita para \u00e9l una pena 12 a\u00f1os de presidio.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            276
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1128300118913028096,
            "id_str": "1128300118913028096",
            "name": "Fiscal\u00eda del B\u00edo B\u00edo",
            "screen_name": "FiscaliaBioBio",
            "location": "Concepci\u00f3n, Chile",
            "description": "0rganismo aut\u00f3nomo, responsable de dirigir las investigaciones de los delitos, acusar a los imputados ante los tribunales, y proteger a v\u00edctimas y testigos.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1578,
            "friends_count": 30,
            "listed_count": 8,
            "created_at": "Tue May 14 14:04:45 +0000 2019",
            "favourites_count": 1,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 329,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1128313866193076226/pua_ZvG7_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128313866193076226/pua_ZvG7_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1128300118913028096/1557871873",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 60,
        "favorite_count": 88,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 60,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}