{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:24:08 +0000 2021",
    "id": 1415346382081339398,
    "id_str": "1415346382081339398",
    "full_text": "#SEGOB trabajar\u00e1 con Fiscal\u00eda de BC para brindar capacitaci\u00f3n de derechos humanos a agentes, luego que se registrara el asesinato de una mujer transg\u00e9nero en Tijuana. #Ent\u00e9rateEnReforma #Reg\u00edstrateGratis https://t.co/gzvs8kOml0",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        227
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "SEGOB",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ]
            },
            {
                "text": "Ent\u00e9rateEnReforma",
                "indices": [
                    167,
                    185
                ]
            },
            {
                "text": "Reg\u00edstrateGratis",
                "indices": [
                    186,
                    203
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/gzvs8kOml0",
                "expanded_url": "https://reforma.com/teweTf",
                "display_url": "reforma.com/teweTf",
                "indices": [
                    204,
                    227
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.reforma.com\" rel=\"nofollow\">GR_Feed</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 33543881,
        "id_str": "33543881",
        "name": "REFORMA Nacional",
        "screen_name": "reformanacional",
        "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
        "description": "Cuenta oficial de la secci\u00f3n NACIONAL | Peri\u00f3dico REFORMA \ud83d\udcf0",
        "url": "https://t.co/7IFHi283aN",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/7IFHi283aN",
                        "expanded_url": "http://www.reforma.com/nacional/",
                        "display_url": "reforma.com/nacional/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 403414,
        "friends_count": 21,
        "listed_count": 2823,
        "created_at": "Mon Apr 20 15:14:16 +0000 2009",
        "favourites_count": 7,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": true,
        "statuses_count": 276452,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F5F5",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880199801408638977/k-d_oL5c_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880199801408638977/k-d_oL5c_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/33543881/1613766638",
        "profile_link_color": "000000",
        "profile_sidebar_border_color": "2C2B2B",
        "profile_sidebar_fill_color": "9FA8A6",
        "profile_text_color": "363A3A",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}