{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:37:33 +0000 2021",
    "id": 1415349759972421641,
    "id_str": "1415349759972421641",
    "full_text": "RT @JoviNomas: HOY, AL FIN, la Fiscal\u00eda de Talcahuano present\u00f3 acusaci\u00f3n contra el infante de marina que ASESIN\u00d3 a Manuel Rebolledo Navarre\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "JoviNomas",
                "name": "HonorYGloria\u2665\ufe0f\u2698",
                "id": 1006903760487006209,
                "id_str": "1006903760487006209",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 11493512,
        "id_str": "11493512",
        "name": "manuel alarcon",
        "screen_name": "manuel_alarcon",
        "location": "Santiago",
        "description": "FrontDev, Photograper, Designer, Illustrator, Walker. lespikininglish. #pi\u00f1eraculiao",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 873,
        "friends_count": 1182,
        "listed_count": 161,
        "created_at": "Tue Dec 25 03:54:39 +0000 2007",
        "favourites_count": 36873,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 55676,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "1A1B1F",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1391036458836844545/mhyEyqe7_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391036458836844545/mhyEyqe7_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11493512/1541632658",
        "profile_link_color": "2FC2EF",
        "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
        "profile_sidebar_fill_color": "252429",
        "profile_text_color": "666666",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 03:38:53 +0000 2021",
        "id": 1415153802739699712,
        "id_str": "1415153802739699712",
        "full_text": "HOY, AL FIN, la Fiscal\u00eda de Talcahuano present\u00f3 acusaci\u00f3n contra el infante de marina que ASESIN\u00d3 a Manuel Rebolledo Navarrete en Octubre 2019 a qui\u00e9n atropell\u00f3 con un cami\u00f3n militar que conduc\u00eda en octubre de 2019. Se solicit\u00f3 una pena 12 a\u00f1os de presidio y esperemos que as\u00ed sea",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            280
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1006903760487006209,
            "id_str": "1006903760487006209",
            "name": "HonorYGloria\u2665\ufe0f\u2698",
            "screen_name": "JoviNomas",
            "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50",
            "description": "Bajo el cielo de Mosc\u00fa.\nMilitante del dolor, el amor y la Revoluci\u00f3n \u2764\ud83d\udd25",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 16667,
            "friends_count": 1654,
            "listed_count": 24,
            "created_at": "Wed Jun 13 14:18:58 +0000 2018",
            "favourites_count": 159664,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 97977,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415340457467518980/90Di6cnZ_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415340457467518980/90Di6cnZ_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1006903760487006209/1612753470",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 220,
        "favorite_count": 466,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 220,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}