{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:41:59 +0000 2021",
    "id": 1415350875007160324,
    "id_str": "1415350875007160324",
    "full_text": "RT @Vadodecaza1: No cab\u00eda otra interpretaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n s\u00f3lo es admisible un toque de queda en Estado de Sitio o Excepci\u00f3n. \nFin.\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Vadodecaza1",
                "name": "A.B.A",
                "id": 1331227432288915457,
                "id_str": "1331227432288915457",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1399442750970470400,
        "id_str": "1399442750970470400",
        "name": "Malaguita Perita Resurrecci\u00f3n",
        "screen_name": "MalaguitaPerit1",
        "location": "",
        "description": "El pajarito me ha suspendido la cuenta.\ud83d\ude37\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox52 \nLa soberania nacional reside en el pueblo espa\u00f1ol, del que emanan los poderes del Estado",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 890,
        "friends_count": 1024,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon May 31 19:09:14 +0000 2021",
        "favourites_count": 6332,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2970,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399443474504638473/_2LMG65a_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399443474504638473/_2LMG65a_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1399442750970470400/1622489119",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 13:39:51 +0000 2021",
        "id": 1415305040504496149,
        "id_str": "1415305040504496149",
        "full_text": "No cab\u00eda otra interpretaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n s\u00f3lo es admisible un toque de queda en Estado de Sitio o Excepci\u00f3n. \nFin.\n\u00bfLa Fiscalia en Valencia est\u00e1 cometiendo un delito? Pregunto.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            183
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1331227432288915457,
            "id_str": "1331227432288915457",
            "name": "A.B.A",
            "screen_name": "Vadodecaza1",
            "location": "",
            "description": "Valenciana, espa\u00f1ola.Trabajadora Social, Diplomada en Puericultura, T\u00e9cnico de Riesgos Laborales, Analista pol\u00edtica, escritora.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 4477,
            "friends_count": 4318,
            "listed_count": 7,
            "created_at": "Tue Nov 24 13:25:57 +0000 2020",
            "favourites_count": 74105,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 160422,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1414476806892175364/6GDAAIHo_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414476806892175364/6GDAAIHo_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1331227432288915457/1623847275",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 41,
        "favorite_count": 110,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 41,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}