{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:24:03 +0000 2021",
    "id": 1415346365115273218,
    "id_str": "1415346365115273218",
    "full_text": "@Claudiashein Si tienes la soluci\u00f3n y no fue por tu \"CAPACIDAD\" la soluci\u00f3n bien sabemos de d\u00f3nde viene, lo que no tienes son CULPABLES, \u00bfCareces de Fiscal\u00eda o la que tienes con @ErnestinaGodoy_ es otro FLORERO m\u00e1s? O est\u00e1n ENCUBRIENDO responsables\n\nhttps://t.co/6YDku0z4ih",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        273
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Claudiashein",
                "name": "Claudia Sheinbaum",
                "id": 591361197,
                "id_str": "591361197",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ]
            },
            {
                "screen_name": "ErnestinaGodoy_",
                "name": "Ernestina Godoy Ramos",
                "id": 574103146,
                "id_str": "574103146",
                "indices": [
                    178,
                    194
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/6YDku0z4ih",
                "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/7/13/ya-hay-solucion-para-el-tramo-elevado-de-la-linea-12-sheinbaum-267715.html",
                "display_url": "proceso.com.mx/nacional/2021/\u2026",
                "indices": [
                    250,
                    273
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 591361197,
    "in_reply_to_user_id_str": "591361197",
    "in_reply_to_screen_name": "Claudiashein",
    "user": {
        "id": 1233606961343668224,
        "id_str": "1233606961343668224",
        "name": "MANDIBULIN",
        "screen_name": "MANDIBULIN14",
        "location": "Cher\u00e1n, Michoac\u00e1n de Ocampo",
        "description": "Detesto los Partidos Pol\u00edticos, en M\u00e9xico necesitamos un cambio de ra\u00edz, con la unidad de todos los mexicanos; ya basta de podredumbre.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1647,
        "friends_count": 3191,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Feb 29 04:16:46 +0000 2020",
        "favourites_count": 26535,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 32245,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1233607294979584001/JBVcrvvp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233607294979584001/JBVcrvvp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1233606961343668224/1584245797",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}