{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:35:54 +0000 2021",
    "id": 1415349344300064770,
    "id_str": "1415349344300064770",
    "full_text": "RT @cuestion_p: \u00a1Con\u00e9ctate a esta transmisi\u00f3n! \ud83d\udcf2\n\nTemas:\n*Casa de retenci\u00f3n de la Fiscal\u00eda en Ciudad Jard\u00edn\n*Dollar city en Silo\u00e9\n*Almac\u00e9n\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "cuestion_p",
                "name": "Cuesti\u00f3n P\u00fablica",
                "id": 915615485147910144,
                "id_str": "915615485147910144",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 97094760,
        "id_str": "97094760",
        "name": "Diana Salinas",
        "screen_name": "DianaSalinasP",
        "location": "Bogot\u00e1",
        "description": "Si supieras la pena que un d\u00eda sent\u00ed, cuando en frente de m\u00ed tus monta\u00f1as no vi... Cofundadora de Cuesti\u00f3n P\u00fablica. Literata, periodista, feminista.",
        "url": "https://t.co/HI6oFD9jNg",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/HI6oFD9jNg",
                        "expanded_url": "http://www.cuestionpublica.com",
                        "display_url": "cuestionpublica.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 42657,
        "friends_count": 2014,
        "listed_count": 161,
        "created_at": "Wed Dec 16 00:22:14 +0000 2009",
        "favourites_count": 35122,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 37111,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389639401978974216/jT1Z4EfC_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389639401978974216/jT1Z4EfC_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97094760/1622334882",
        "profile_link_color": "ABB8C2",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 14:00:15 +0000 2021",
        "id": 1415310172889784331,
        "id_str": "1415310172889784331",
        "full_text": "\u00a1Con\u00e9ctate a esta transmisi\u00f3n! \ud83d\udcf2\n\nTemas:\n*Casa de retenci\u00f3n de la Fiscal\u00eda en Ciudad Jard\u00edn\n*Dollar city en Silo\u00e9\n*Almac\u00e9n \u00c9xito en Calipso\n*\u00bfQu\u00e9 se est\u00e1 cocinando por parte del Estado para el 20 de julio?\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/ksbaI4fd4S",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            232
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/ksbaI4fd4S",
                    "expanded_url": "http://bit.ly/3wCRZEE",
                    "display_url": "bit.ly/3wCRZEE",
                    "indices": [
                        209,
                        232
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 915615485147910144,
            "id_str": "915615485147910144",
            "name": "Cuesti\u00f3n P\u00fablica",
            "screen_name": "cuestion_p",
            "location": "Colombia",
            "description": "Medio digital independiente fundado por reporteros de investigaci\u00f3n. \nPremio Nacional de Periodismo Sim\u00f3n Bol\u00edvar 2019. \nEscarbamos hasta encontrar la verdad.",
            "url": "https://t.co/Axx3PBrxZc",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/Axx3PBrxZc",
                            "expanded_url": "https://cuestionpublica.com/abonate-al-club-cp/",
                            "display_url": "cuestionpublica.com/abonate-al-clu\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 115917,
            "friends_count": 0,
            "listed_count": 378,
            "created_at": "Wed Oct 04 16:31:57 +0000 2017",
            "favourites_count": 3418,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 20937,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1390035995077316622/gnkOPAJF_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390035995077316622/gnkOPAJF_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/915615485147910144/1622571697",
            "profile_link_color": "550F3F",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 14,
        "favorite_count": 23,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 14,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}