{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:26:17 +0000 2021",
    "id": 1415346926661382144,
    "id_str": "1415346926661382144",
    "full_text": "@maxekampos Supongo que la Fiscal\u00eda tiene m\u00e1s antecedentes que nosotros y seguir\u00e1 informando, como para especular.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        12,
        114
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "maxekampos",
                "name": "OldieOnexJADUE",
                "id": 380421504,
                "id_str": "380421504",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415346332047446026,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415346332047446026",
    "in_reply_to_user_id": 380421504,
    "in_reply_to_user_id_str": "380421504",
    "in_reply_to_screen_name": "maxekampos",
    "user": {
        "id": 21213394,
        "id_str": "21213394",
        "name": "Ren\u00e9 Jofr\u00e9",
        "screen_name": "renejofre",
        "location": "",
        "description": "Generalista en un mundo de especialistas. INTP. Interesado en filosof\u00eda y politica. Percepciones y emociones. Psic\u00f3logo. Azul. M\u00e1s comunalista que regionalista.",
        "url": "https://t.co/vY55b0ierr",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/vY55b0ierr",
                        "expanded_url": "http://www.renejofre.cl",
                        "display_url": "renejofre.cl",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 6257,
        "friends_count": 1234,
        "listed_count": 76,
        "created_at": "Wed Feb 18 16:46:13 +0000 2009",
        "favourites_count": 19138,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 51959,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "642D8B",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1315653020437426176/5MatE_7z_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315653020437426176/5MatE_7z_normal.jpg",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}