{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:30:00 +0000 2021",
    "id": 1415347860359585793,
    "id_str": "1415347860359585793",
    "full_text": "#Noticias1040 \nLa Fiscal\u00eda propin\u00f3 golpe estructural al ELN en el departamento del Cauca. Uno de los se\u00f1alados cabecillas alias \u201cEl Tigre Bladimir\u201d fue enviado a la c\u00e1rcel y deber\u00e1 responder por narcotr\u00e1fico, reclutamiento il\u00edcito y auspiciador de actos de violencia",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        266
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Noticias1040",
                "indices": [
                    0,
                    13
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2434157119,
        "id_str": "2434157119",
        "name": "Radio 1040AM Popay\u00e1n",
        "screen_name": "radio1040am",
        "location": "Popay\u00e1n, Colombia",
        "description": "Emisora de Red Sonora Radio. Pasi\u00f3n por el Cauca y por Popay\u00e1n. \u00a1Pasi\u00f3n Informativa!",
        "url": "https://t.co/urPPe2mxUn",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/urPPe2mxUn",
                        "expanded_url": "http://www.radio1040am.com",
                        "display_url": "radio1040am.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 5614,
        "friends_count": 199,
        "listed_count": 35,
        "created_at": "Tue Apr 08 19:56:33 +0000 2014",
        "favourites_count": 498,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 19588,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821124947129012224/hJoSZlWP_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821124947129012224/hJoSZlWP_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2434157119/1484606452",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}