{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:21:07 +0000 2021",
    "id": 1415345625835659271,
    "id_str": "1415345625835659271",
    "full_text": "RT @FISCALIA_IX: @maxekampos @PDI_Araucania No me queda claro si su cr\u00edtica es para la Fiscal\u00eda, que informa el resultado de las diligencia\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FISCALIA_IX",
                "name": "Fiscal\u00eda Araucan\u00eda",
                "id": 138422176,
                "id_str": "138422176",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "maxekampos",
                "name": "OldieOnexJADUE",
                "id": 380421504,
                "id_str": "380421504",
                "indices": [
                    17,
                    28
                ]
            },
            {
                "screen_name": "PDI_Araucania",
                "name": "PDI_Araucania",
                "id": 707646963852963840,
                "id_str": "707646963852963840",
                "indices": [
                    29,
                    43
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 119893730,
        "id_str": "119893730",
        "name": "T U T I \ud83d\udc51",
        "screen_name": "Tuti_EM",
        "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile.",
        "description": "\ud83d\udccc Vi\u00f1amarina \ud83c\udf34| \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f.",
        "url": "https://t.co/FZ1U5XIYxE",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/FZ1U5XIYxE",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/yocontuti",
                        "display_url": "instagram.com/yocontuti",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11027,
        "friends_count": 7509,
        "listed_count": 27,
        "created_at": "Thu Mar 04 21:54:41 +0000 2010",
        "favourites_count": 72320,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 132808,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FF6699",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350628179287957506/PjpQ8I9T_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350628179287957506/PjpQ8I9T_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119893730/1572149883",
        "profile_link_color": "B40B43",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E5507E",
        "profile_text_color": "362720",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:10:50 +0000 2021",
        "id": 1415343037958459404,
        "id_str": "1415343037958459404",
        "full_text": "@maxekampos @PDI_Araucania No me queda claro si su cr\u00edtica es para la Fiscal\u00eda, que informa el resultado de las diligencias despu\u00e9s de 5 d\u00edas de investigaci\u00f3n, o para quienes calificaron su desaparici\u00f3n como un secuestro",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            27,
            220
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "maxekampos",
                    "name": "OldieOnexJADUE",
                    "id": 380421504,
                    "id_str": "380421504",
                    "indices": [
                        0,
                        11
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "PDI_Araucania",
                    "name": "PDI_Araucania",
                    "id": 707646963852963840,
                    "id_str": "707646963852963840",
                    "indices": [
                        12,
                        26
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1415341365337206789,
        "in_reply_to_status_id_str": "1415341365337206789",
        "in_reply_to_user_id": 380421504,
        "in_reply_to_user_id_str": "380421504",
        "in_reply_to_screen_name": "maxekampos",
        "user": {
            "id": 138422176,
            "id_str": "138422176",
            "name": "Fiscal\u00eda Araucan\u00eda",
            "screen_name": "FISCALIA_IX",
            "location": "Temuco, Chile",
            "description": "Fiscal\u00eda Regional de La Araucan\u00eda. Ministerio P\u00fablico IX Regi\u00f3n",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 10963,
            "friends_count": 226,
            "listed_count": 68,
            "created_at": "Thu Apr 29 14:06:59 +0000 2010",
            "favourites_count": 224,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 6993,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/878868975/logo5j_normal.JPG",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/878868975/logo5j_normal.JPG",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138422176/1487260941",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 7,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}