{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:25:09 +0000 2021",
    "id": 1415346641771630594,
    "id_str": "1415346641771630594",
    "full_text": "RT @CarlosGomezPy: Sobre el esc\u00e1ndalo con las facturas de Hugo Javier, la fiscal\u00eda se excusa diciendo que es responsable y quiere trabajar\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "CarlosGomezPy",
                "name": "Carlos Alberto G\u00f3mez",
                "id": 128761837,
                "id_str": "128761837",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1276878567746527234,
        "id_str": "1276878567746527234",
        "name": "Tony_pind",
        "screen_name": "tony_pind",
        "location": "",
        "description": "Paraguayo. Hijo agradecido. Padre sufrido. Ol\u00edmpia mi alegr\u00eda. Jes\u00fas en vos conf\u00edo.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 16,
        "friends_count": 101,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Jun 27 14:02:47 +0000 2020",
        "favourites_count": 11981,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1877,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1373063893187190786/XXgTVZS8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373063893187190786/XXgTVZS8_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 14:40:54 +0000 2021",
        "id": 1415320406081351682,
        "id_str": "1415320406081351682",
        "full_text": "Sobre el esc\u00e1ndalo con las facturas de Hugo Javier, la fiscal\u00eda se excusa diciendo que es responsable y quiere trabajar con la mayor seriedad posible.\nPor eso no hay imputaci\u00f3n. \nNo parece un Ministerio P\u00fablico manejado por Sandra Qui\u00f1\u00f3nez.\nRespeto m\u00e1ximo p/ amigos de la casa.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            277
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 128761837,
            "id_str": "128761837",
            "name": "Carlos Alberto G\u00f3mez",
            "screen_name": "CarlosGomezPy",
            "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay",
            "description": "Periodista en #Paraguay.",
            "url": "https://t.co/JtR2yi0I8U",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/JtR2yi0I8U",
                            "expanded_url": "https://instagram.com/carlexgo?igshid=2mn837e1ev2c",
                            "display_url": "instagram.com/carlexgo?igshi\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 41682,
            "friends_count": 1498,
            "listed_count": 126,
            "created_at": "Fri Apr 02 03:39:51 +0000 2010",
            "favourites_count": 3494,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 58993,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1403169045982101507/XU-zCNij_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403169045982101507/XU-zCNij_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128761837/1606265803",
            "profile_link_color": "4A913C",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 45,
        "favorite_count": 77,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 45,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}