{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:26:53 +0000 2021",
    "id": 1415347076909735941,
    "id_str": "1415347076909735941",
    "full_text": "El jefe de la Unidad de Seguridad General del Palacio Nacional de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9 Dimitri H\u00e9rard, comparecer\u00e1  ante la #Fiscal\u00eda para ofrecer testimonio en la investigaci\u00f3n abierta tras el #magnicidio del expresidente #JovenelMo\u00efse\ud83d\udcf2https://t.co/d0Rs37T1mc",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        248
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Hait\u00ed",
                "indices": [
                    66,
                    72
                ]
            },
            {
                "text": "Fiscal\u00eda",
                "indices": [
                    112,
                    121
                ]
            },
            {
                "text": "magnicidio",
                "indices": [
                    182,
                    193
                ]
            },
            {
                "text": "JovenelMo\u00efse",
                "indices": [
                    211,
                    224
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/d0Rs37T1mc",
                "expanded_url": "https://go.shr.lc/3wPeaYp",
                "display_url": "go.shr.lc/3wPeaYp",
                "indices": [
                    225,
                    248
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 45013575,
        "id_str": "45013575",
        "name": "teleSUR TV",
        "screen_name": "teleSURtv",
        "location": "Caracas",
        "description": "Con m\u00e1s de 40 corresponsales en el mundo, alzamos nuestra voz donde otros medios callan. teleSUR es la se\u00f1al informativa de Am\u00e9rica Latina",
        "url": "http://t.co/ytrnpmyCA5",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ytrnpmyCA5",
                        "expanded_url": "http://www.telesurtv.net",
                        "display_url": "telesurtv.net",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1988102,
        "friends_count": 336,
        "listed_count": 11604,
        "created_at": "Fri Jun 05 22:21:49 +0000 2009",
        "favourites_count": 1123,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": true,
        "statuses_count": 1337475,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "ACDED6",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415044831907303427/v8fIEcCn_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415044831907303427/v8fIEcCn_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45013575/1626207955",
        "profile_link_color": "91D2FA",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 10,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}