{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:36:49 +0000 2021",
    "id": 1415349575402074113,
    "id_str": "1415349575402074113",
    "full_text": "RT @nestornunezpy: Una prueba m\u00e1s que una #IMPUTACI\u00d3N de la #Fiscal\u00eda a un Pol\u00edtico Corrupto, es s\u00f3lo un #Tr\u00e1miteLegal para el #Blanqueamie\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "IMPUTACI\u00d3N",
                "indices": [
                    42,
                    53
                ]
            },
            {
                "text": "Fiscal\u00eda",
                "indices": [
                    60,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00e1miteLegal",
                "indices": [
                    105,
                    118
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "nestornunezpy",
                "name": "N\u00e9stor N\u00fa\u00f1ez",
                "id": 68530332,
                "id_str": "68530332",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 469957501,
        "id_str": "469957501",
        "name": "Renato Cabrera",
        "screen_name": "RCR590",
        "location": "Luque",
        "description": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1\r\nNo tengo edad y ser feliz es mi color de identidad...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 374,
        "friends_count": 663,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Sat Jan 21 05:20:01 +0000 2012",
        "favourites_count": 7890,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 29112,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/432697649733435393/rqK-1jPK_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/432697649733435393/rqK-1jPK_normal.jpeg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469957501/1370505508",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 15:36:28 +0000 2021",
        "id": 1415334389836308482,
        "id_str": "1415334389836308482",
        "full_text": "Una prueba m\u00e1s que una #IMPUTACI\u00d3N de la #Fiscal\u00eda a un Pol\u00edtico Corrupto, es s\u00f3lo un #Tr\u00e1miteLegal para el #Blanqueamiento #Total, pues \"nadie puede ser juzgado dos veces por un mismo proceso\". Por eso, la #negligencia #fiscal es una #LAVANDINA necesaria para la #IMPUNIDAD. https://t.co/91KHT36jUK",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            275
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "IMPUTACI\u00d3N",
                    "indices": [
                        23,
                        34
                    ]
                },
                {
                    "text": "Fiscal\u00eda",
                    "indices": [
                        41,
                        50
                    ]
                },
                {
                    "text": "Tr\u00e1miteLegal",
                    "indices": [
                        86,
                        99
                    ]
                },
                {
                    "text": "Blanqueamiento",
                    "indices": [
                        108,
                        123
                    ]
                },
                {
                    "text": "Total",
                    "indices": [
                        124,
                        130
                    ]
                },
                {
                    "text": "negligencia",
                    "indices": [
                        207,
                        219
                    ]
                },
                {
                    "text": "fiscal",
                    "indices": [
                        220,
                        227
                    ]
                },
                {
                    "text": "LAVANDINA",
                    "indices": [
                        235,
                        245
                    ]
                },
                {
                    "text": "IMPUNIDAD",
                    "indices": [
                        264,
                        274
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/91KHT36jUK",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/vanesasilguero/status/1415282345372946433",
                    "display_url": "twitter.com/vanesasilguero\u2026",
                    "indices": [
                        276,
                        299
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 68530332,
            "id_str": "68530332",
            "name": "N\u00e9stor N\u00fa\u00f1ez",
            "screen_name": "nestornunezpy",
            "location": "Asuncion, Paraguay",
            "description": "#Infoactivismo https://t.co/VBfYk8o273\n\nhttps://t.co/A7PSJoOWCw\ny M\u00fasico.",
            "url": "https://t.co/HF8FvENpaQ",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/HF8FvENpaQ",
                            "expanded_url": "http://www.fb.com/reformaconstitucionalpy",
                            "display_url": "fb.com/reformaconstit\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/VBfYk8o273",
                            "expanded_url": "http://fb.com/reformaconstitucionalpy",
                            "display_url": "fb.com/reformaconstit\u2026",
                            "indices": [
                                15,
                                38
                            ]
                        },
                        {
                            "url": "https://t.co/A7PSJoOWCw",
                            "expanded_url": "http://bit.ly/DesbloqueoRefElec",
                            "display_url": "bit.ly/DesbloqueoRefE\u2026",
                            "indices": [
                                40,
                                63
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 9535,
            "friends_count": 6791,
            "listed_count": 18,
            "created_at": "Mon Aug 24 22:35:34 +0000 2009",
            "favourites_count": 12805,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 55878,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401721454396428288/JRSDehSZ_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401721454396428288/JRSDehSZ_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68530332/1595455586",
            "profile_link_color": "E81C4F",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": true,
        "quoted_status_id": 1415282345372946433,
        "quoted_status_id_str": "1415282345372946433",
        "quoted_status": {
            "created_at": "Wed Jul 14 12:09:40 +0000 2021",
            "id": 1415282345372946433,
            "id_str": "1415282345372946433",
            "full_text": "La fiscal\u00eda decidi\u00f3 no apelar la exclusi\u00f3n de dos pruebas fundamentales en la elevaci\u00f3n a juicio oral del diputado Miguel Cuevas, teniendo en cuenta el art\u00edculo 461 del CPP. \u00bfSer\u00e1 absuelto Cuevas por Enriquecimiento Il\u00edcito?",
            "truncated": false,
            "display_text_range": [
                0,
                224
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [],
                "symbols": [],
                "user_mentions": [],
                "urls": []
            },
            "metadata": {
                "iso_language_code": "es",
                "result_type": "recent"
            },
            "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
            "in_reply_to_status_id": null,
            "in_reply_to_status_id_str": null,
            "in_reply_to_user_id": null,
            "in_reply_to_user_id_str": null,
            "in_reply_to_screen_name": null,
            "user": {
                "id": 385996046,
                "id_str": "385996046",
                "name": "Vane Silguero Apuril",
                "screen_name": "vanesasilguero",
                "location": "Paraguay",
                "description": "\u2022Periodista Judicial @1000_am \u2022Abogada \u2022UNA\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe \u2022Conductora de #HechoyDerecho lunes, mi\u00e9rcoles y viernes 16:00 por @pds_radio \u2022Podcast.",
                "url": "https://t.co/2EmGm0orvp",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "url": "https://t.co/2EmGm0orvp",
                                "expanded_url": "http://hechoyderecho.net",
                                "display_url": "hechoyderecho.net",
                                "indices": [
                                    0,
                                    23
                                ]
                            }
                        ]
                    },
                    "description": {
                        "urls": []
                    }
                },
                "protected": false,
                "followers_count": 6453,
                "friends_count": 2099,
                "listed_count": 23,
                "created_at": "Thu Oct 06 14:05:32 +0000 2011",
                "favourites_count": 7659,
                "utc_offset": null,
                "time_zone": null,
                "geo_enabled": true,
                "verified": false,
                "statuses_count": 15529,
                "lang": null,
                "contributors_enabled": false,
                "is_translator": false,
                "is_translation_enabled": false,
                "profile_background_color": "000000",
                "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
                "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif",
                "profile_background_tile": false,
                "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407531633843085314/5ABLSsRn_normal.jpg",
                "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407531633843085314/5ABLSsRn_normal.jpg",
                "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/385996046/1540902474",
                "profile_link_color": "981CEB",
                "profile_sidebar_border_color": "000000",
                "profile_sidebar_fill_color": "000000",
                "profile_text_color": "000000",
                "profile_use_background_image": false,
                "has_extended_profile": true,
                "default_profile": false,
                "default_profile_image": false,
                "following": false,
                "follow_request_sent": false,
                "notifications": false,
                "translator_type": "none",
                "withheld_in_countries": []
            },
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "place": null,
            "contributors": null,
            "is_quote_status": false,
            "retweet_count": 21,
            "favorite_count": 21,
            "favorited": false,
            "retweeted": false,
            "lang": "es"
        },
        "retweet_count": 8,
        "favorite_count": 11,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1415282345372946433,
    "quoted_status_id_str": "1415282345372946433",
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}