{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:22:52 +0000 2021",
    "id": 1415346064169836551,
    "id_str": "1415346064169836551",
    "full_text": "@evoespueblo gan\u00f3 las elecciones en Bolivia\nLa derecha Boliviana las impugn\u00f3 y consigui\u00f3 echarlo de pa\u00eds gracias al silencio atronador de la comunidad internacional\nPosteriormente, la Fiscal\u00eda de Bolivia consider\u00f3 los hechos  como \u00abgolpe de Estado\u00bb\nhttps://t.co/rxPBivmV1L",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        272
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "evoespueblo",
                "name": "Evo Morales Ayma",
                "id": 720786569792253952,
                "id_str": "720786569792253952",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/rxPBivmV1L",
                "expanded_url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Crisis_pol%C3%ADtica_en_Bolivia_de_2019",
                "display_url": "es.wikipedia.org/wiki/Crisis_po\u2026",
                "indices": [
                    249,
                    272
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 720786569792253952,
    "in_reply_to_user_id_str": "720786569792253952",
    "in_reply_to_screen_name": "evoespueblo",
    "user": {
        "id": 2392792032,
        "id_str": "2392792032",
        "name": "IU Almod\u00f3var\ud83d\udd3b",
        "screen_name": "IUAlmodovar",
        "location": "Almod\u00f3var del Campo (C. Real)",
        "description": "Por una ciudad m\u00e1s democr\u00e1tica y para sus ciudadan@s",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 504,
        "friends_count": 1305,
        "listed_count": 8,
        "created_at": "Sun Mar 16 14:22:22 +0000 2014",
        "favourites_count": 835,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 7688,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985177669179502592/JJ68FMnn_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985177669179502592/JJ68FMnn_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2392792032/1523717045",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}