{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:32:21 +0000 2021",
    "id": 1415348451257237504,
    "id_str": "1415348451257237504",
    "full_text": "La Fiscal\u00eda general de la Corte de Apelaciones de #Roma acept\u00f3 este mi\u00e9rcoles la solicitud de\u00a0extradici\u00f3n\u00a0hecha por Venezuela del expresidente de la\u00a0estatal\u00a0Petr\u00f3leos de #Venezuela ( #Pdvsa) y exministro de Energ\u00eda y Petr\u00f3leo #Uni\u00f3nMundo https://t.co/HuS6W0gmmq",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        261
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Roma",
                "indices": [
                    50,
                    55
                ]
            },
            {
                "text": "Venezuela",
                "indices": [
                    170,
                    180
                ]
            },
            {
                "text": "Pdvsa",
                "indices": [
                    183,
                    189
                ]
            },
            {
                "text": "Uni\u00f3nMundo",
                "indices": [
                    226,
                    237
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/HuS6W0gmmq",
                "expanded_url": "http://unionmundo.com/2021/07/14/la-fiscalia-italiana-aprueba-la-extradicion-a-venezuela-de-rafael-ramirez-expresidente-de-pdvsa/",
                "display_url": "unionmundo.com/2021/07/14/la-\u2026",
                "indices": [
                    238,
                    261
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 460297745,
        "id_str": "460297745",
        "name": "Hablando d Seguridad",
        "screen_name": "deseguridad969",
        "location": "Caracas, Venezuela",
        "description": "Programa  dedicado a seguridad en sus dimensiones: empresarial, industrial, hogar, ciudadana. Temas de inter\u00e9s. Trasmite s\u00e1bados por ES 96.9 FM 8:30 a 9:30 am.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 101,
        "friends_count": 36,
        "listed_count": 5,
        "created_at": "Tue Jan 10 16:14:15 +0000 2012",
        "favourites_count": 0,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 9177,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "DBE9ED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2508972321/1p6num1qgbgbxfq4pueg_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2508972321/1p6num1qgbgbxfq4pueg_normal.png",
        "profile_link_color": "CC3366",
        "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED",
        "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}