{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:27:19 +0000 2021",
    "id": 1415347186095775750,
    "id_str": "1415347186095775750",
    "full_text": "RT @teleSURtv: El jefe de la Unidad de Seguridad General del Palacio Nacional de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9 Dimitri H\u00e9rard, comparecer\u00e1  ante la #Fiscal\u00eda pa\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Hait\u00ed",
                "indices": [
                    81,
                    87
                ]
            },
            {
                "text": "Fiscal\u00eda",
                "indices": [
                    127,
                    136
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "teleSURtv",
                "name": "teleSUR TV",
                "id": 45013575,
                "id_str": "45013575",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 278280012,
        "id_str": "278280012",
        "name": "Vladimir Roldan Uma\u00f1",
        "screen_name": "roldandpv",
        "location": "",
        "description": "miembro del EJERCITO DE LOS SO\u00d1ADORES DE UN MUNDO MEJOR, IGUALITARIO, QUE GIRA ALREDEDOR DEL SER HUMANO Y NO DEL CAPITAL, UN MUNDO SIN DINERO",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 599,
        "friends_count": 1001,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Apr 06 23:56:06 +0000 2011",
        "favourites_count": 28624,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 61536,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "BADFCD",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1302584079/sparkfractal_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302584079/sparkfractal_normal.jpg",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "F2E195",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
        "profile_text_color": "0C3E53",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:26:53 +0000 2021",
        "id": 1415347076909735941,
        "id_str": "1415347076909735941",
        "full_text": "El jefe de la Unidad de Seguridad General del Palacio Nacional de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9 Dimitri H\u00e9rard, comparecer\u00e1  ante la #Fiscal\u00eda para ofrecer testimonio en la investigaci\u00f3n abierta tras el #magnicidio del expresidente #JovenelMo\u00efse\ud83d\udcf2https://t.co/d0Rs37T1mc",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            248
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Hait\u00ed",
                    "indices": [
                        66,
                        72
                    ]
                },
                {
                    "text": "Fiscal\u00eda",
                    "indices": [
                        112,
                        121
                    ]
                },
                {
                    "text": "magnicidio",
                    "indices": [
                        182,
                        193
                    ]
                },
                {
                    "text": "JovenelMo\u00efse",
                    "indices": [
                        211,
                        224
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/d0Rs37T1mc",
                    "expanded_url": "https://go.shr.lc/3wPeaYp",
                    "display_url": "go.shr.lc/3wPeaYp",
                    "indices": [
                        225,
                        248
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 45013575,
            "id_str": "45013575",
            "name": "teleSUR TV",
            "screen_name": "teleSURtv",
            "location": "Caracas",
            "description": "Con m\u00e1s de 40 corresponsales en el mundo, alzamos nuestra voz donde otros medios callan. teleSUR es la se\u00f1al informativa de Am\u00e9rica Latina",
            "url": "http://t.co/ytrnpmyCA5",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "http://t.co/ytrnpmyCA5",
                            "expanded_url": "http://www.telesurtv.net",
                            "display_url": "telesurtv.net",
                            "indices": [
                                0,
                                22
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1988102,
            "friends_count": 336,
            "listed_count": 11604,
            "created_at": "Fri Jun 05 22:21:49 +0000 2009",
            "favourites_count": 1123,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 1337475,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "ACDED6",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415044831907303427/v8fIEcCn_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415044831907303427/v8fIEcCn_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45013575/1626207955",
            "profile_link_color": "91D2FA",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 8,
        "favorite_count": 10,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}