{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:26:13 +0000 2021",
    "id": 1415346909758251011,
    "id_str": "1415346909758251011",
    "full_text": "\ud83d\udea8Un comando armado liber\u00f3 de una sede de la Fiscal\u00eda estatal de Tamaulipas, en el municipio de Reynosa, a Jos\u00e9 Alfredo, alias \u201cCalamardo\u201c, considerado un l\u00edder del C\u00e1rtel del Golfo en la regi\u00f3n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/dJ04zJhtKj",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        219
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/dJ04zJhtKj",
                "expanded_url": "https://telefonorojo.mx/en-tamaulipas-manda-el-crimen-comando-libera-a-el-calamardo-lider-del-cartel-del-golfo-en-reynosa-video/",
                "display_url": "telefonorojo.mx/en-tamaulipas-\u2026",
                "indices": [
                    196,
                    219
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 242925132,
        "id_str": "242925132",
        "name": "Tel\u00e9fono Rojo",
        "screen_name": "TelRojo",
        "location": "M\u00e9xico D.F.",
        "description": "Tel\u00e9fono Rojo: Informaci\u00f3n directa de todo el mundo",
        "url": "https://t.co/DOcjKceu3c",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/DOcjKceu3c",
                        "expanded_url": "http://telefonorojo.mx",
                        "display_url": "telefonorojo.mx",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3316,
        "friends_count": 1176,
        "listed_count": 29,
        "created_at": "Tue Jan 25 22:32:43 +0000 2011",
        "favourites_count": 661,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 70055,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "91241A",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158612245842026496/xxatnPyh_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158612245842026496/xxatnPyh_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242925132/1529710286",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "D4D4D4",
        "profile_sidebar_fill_color": "CCCCCC",
        "profile_text_color": "91241A",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": true,
    "lang": "es"
}