{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:40:00 +0000 2021",
    "id": 1415350375926800386,
    "id_str": "1415350375926800386",
    "full_text": "#DePa\u00eds | El Juzgado de Sentencia de San Francisco Gotera, en Moraz\u00e1n, conden\u00f3 a entre 10 y 20 a\u00f1os de c\u00e1rcel a cinco hombres por el delito de extorsi\u00f3n, inform\u00f3 la Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica (@FGR_SV). \nhttps://t.co/mVB0O1cUF3",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        233
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "DePa\u00eds",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FGR_SV",
                "name": "Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica El Salvador",
                "id": 611845716,
                "id_str": "611845716",
                "indices": [
                    199,
                    206
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/mVB0O1cUF3",
                "expanded_url": "https://diarioelsalvador.com/condenados-por-exigir-dinero-en-osicala-y-el-divisadero-morazan/106093/",
                "display_url": "diarioelsalvador.com/condenados-por\u2026",
                "indices": [
                    210,
                    233
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1201561204206034944,
        "id_str": "1201561204206034944",
        "name": "Diario El Salvador",
        "screen_name": "elsalvador",
        "location": "El Salvador",
        "description": "Cuenta oficial de Diario El Salvador. Empresa estatal.",
        "url": "https://t.co/fKqYLeqefE",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/fKqYLeqefE",
                        "expanded_url": "http://www.diarioelsalvador.com",
                        "display_url": "diarioelsalvador.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 114465,
        "friends_count": 149,
        "listed_count": 129,
        "created_at": "Mon Dec 02 17:58:26 +0000 2019",
        "favourites_count": 58,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": true,
        "statuses_count": 35563,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314028920858185729/sJe3Gi9E_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314028920858185729/sJe3Gi9E_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1201561204206034944/1615464263",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}