{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:16:10 +0000 2021",
    "id": 1415344378638442496,
    "id_str": "1415344378638442496",
    "full_text": "RT @atzimba25: \u00a1P\u00e9sima organizaci\u00f3n para la segunda dosis de Pfizer! @AlcaldiaMHmx @Claudiashein la primera aplicaci\u00f3n en la Normal fue per\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "atzimba25",
                "name": "Atzimba Baltazar Mac\u00edas",
                "id": 14376371,
                "id_str": "14376371",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            },
            {
                "screen_name": "AlcaldiaMHmx",
                "name": "Alcald\u00eda Miguel Hidalgo",
                "id": 119819829,
                "id_str": "119819829",
                "indices": [
                    69,
                    82
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Claudiashein",
                "name": "Claudia Sheinbaum",
                "id": 591361197,
                "id_str": "591361197",
                "indices": [
                    83,
                    96
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 47213863,
        "id_str": "47213863",
        "name": "H\u00e9ctor Rubio",
        "screen_name": "JxviRubio",
        "location": "",
        "description": "Senior Program Officer @NDIMx The National Democratic Institute (@NDI) II Polit\u00f3logo por el @CEIColmex @ELCOLMEX II Tuits a t\u00edtulo personal/Opinions are my own",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2675,
        "friends_count": 4543,
        "listed_count": 70,
        "created_at": "Mon Jun 15 00:27:14 +0000 2009",
        "favourites_count": 3480,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 37520,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "EBEBEB",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133933550284283905/pstnLNFl_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133933550284283905/pstnLNFl_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47213863/1600488984",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:08:21 +0000 2021",
        "id": 1415342413703483398,
        "id_str": "1415342413703483398",
        "full_text": "\u00a1P\u00e9sima organizaci\u00f3n para la segunda dosis de Pfizer! @AlcaldiaMHmx @Claudiashein la primera aplicaci\u00f3n en la Normal fue perfecta.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            130
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "AlcaldiaMHmx",
                    "name": "Alcald\u00eda Miguel Hidalgo",
                    "id": 119819829,
                    "id_str": "119819829",
                    "indices": [
                        54,
                        67
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "Claudiashein",
                    "name": "Claudia Sheinbaum",
                    "id": 591361197,
                    "id_str": "591361197",
                    "indices": [
                        68,
                        81
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 14376371,
            "id_str": "14376371",
            "name": "Atzimba Baltazar Mac\u00edas",
            "screen_name": "atzimba25",
            "location": "",
            "description": "Chilanga de origen y coraz\u00f3n. Mam\u00e1. Siempre interesada en lo p\u00fablico, en el cine y en la buena m\u00fasica. Opiniones a t\u00edtulo personal.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1229,
            "friends_count": 2461,
            "listed_count": 15,
            "created_at": "Sun Apr 13 17:31:57 +0000 2008",
            "favourites_count": 2519,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 16447,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "1A1B1F",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1313321797266309121/45hvANch_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313321797266309121/45hvANch_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14376371/1583864856",
            "profile_link_color": "781666",
            "profile_sidebar_border_color": "181A1E",
            "profile_sidebar_fill_color": "F1F0F5",
            "profile_text_color": "121112",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}