{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:24:12 +0000 2021",
    "id": 1415346402843140099,
    "id_str": "1415346402843140099",
    "full_text": "RT @avieu: Hoy se cumplen 42 d\u00edas de que en Lerma y San Mateo Atenco, @Edomex se aplic\u00f3 la primer dosis de la vacuna Pfizer a la poblaci\u00f3n\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "avieu",
                "name": "Avi \ud83d\ude37\ud83e\udd86",
                "id": 80144254,
                "id_str": "80144254",
                "indices": [
                    3,
                    9
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Edomex",
                "name": "Gobierno del Estado de M\u00e9xico",
                "id": 15946615,
                "id_str": "15946615",
                "indices": [
                    70,
                    77
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 50831632,
        "id_str": "50831632",
        "name": "Francisco Vel\u00e1zquez",
        "screen_name": "PacoVelazquezG",
        "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
        "description": "Orgullosamente Mexicano.\n\nIngeniero en electr\u00f3nica y comunicaciones; padre, esposo, hijo.\n\nDisfruto cocinar, el caf\u00e9 y el tinto.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1761,
        "friends_count": 1787,
        "listed_count": 6,
        "created_at": "Fri Jun 26 00:10:49 +0000 2009",
        "favourites_count": 48650,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 84661,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C6E2EE",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/743148145295523840/0U4i2JzK_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743148145295523840/0U4i2JzK_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50831632/1609437965",
        "profile_link_color": "1F98C7",
        "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE",
        "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4",
        "profile_text_color": "663B12",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:17:47 +0000 2021",
        "id": 1415344785477423104,
        "id_str": "1415344785477423104",
        "full_text": "Hoy se cumplen 42 d\u00edas de que en Lerma y San Mateo Atenco, @Edomex se aplic\u00f3 la primer dosis de la vacuna Pfizer a la poblaci\u00f3n de 40-49 a\u00f1os y no hay fecha para aplicar la segunda dosis! Ccp @alfredodelmazo @SaludEdomex",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            220
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "Edomex",
                    "name": "Gobierno del Estado de M\u00e9xico",
                    "id": 15946615,
                    "id_str": "15946615",
                    "indices": [
                        59,
                        66
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "alfredodelmazo",
                    "name": "Alfredo Del Mazo",
                    "id": 39860797,
                    "id_str": "39860797",
                    "indices": [
                        192,
                        207
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "SaludEdomex",
                    "name": "Secretar\u00eda de Salud del Estado de M\u00e9xico",
                    "id": 493516226,
                    "id_str": "493516226",
                    "indices": [
                        208,
                        220
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 80144254,
            "id_str": "80144254",
            "name": "Avi \ud83d\ude37\ud83e\udd86",
            "screen_name": "avieu",
            "location": "Estado de M\u00e9xico",
            "description": "Professional overthinker. Ni fif\u00ed, ni pagada, CIUDADANA, millennial. Pol\u00edtica, animales y MA\u00d1ANERAS con cuack https://t.co/XGHBzbk3g3",
            "url": "https://t.co/HxbeKviIYJ",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/HxbeKviIYJ",
                            "expanded_url": "http://www.youtube.com/avieu",
                            "display_url": "youtube.com/avieu",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/XGHBzbk3g3",
                            "expanded_url": "https://www.facebook.com/avieu",
                            "display_url": "facebook.com/avieu",
                            "indices": [
                                110,
                                133
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 41590,
            "friends_count": 770,
            "listed_count": 120,
            "created_at": "Mon Oct 05 22:34:35 +0000 2009",
            "favourites_count": 109451,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 120889,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "FFF04D",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1404238170124951557/2VK1bNQU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404238170124951557/2VK1bNQU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80144254/1615690449",
            "profile_link_color": "0099CC",
            "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD",
            "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 8,
        "favorite_count": 9,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}