{
    "created_at": "Wed Jul 14 15:59:24 +0000 2021",
    "id": 1415340161274155008,
    "id_str": "1415340161274155008",
    "full_text": "@euribem @mariporris @popecrespo @alfredocorell @drmiguelmarcos En Andaluc\u00eda la Junta nota hizo una trampa, si te pon\u00edas la segunda con AZ te la pon\u00edan el d\u00eda que te tocaba la segunda dosis, si eleg\u00edas Pfizer ten\u00edas que ir otro d\u00eda, eso hac\u00eda que mucha gente desechara la idea de ir otro d\u00eda. Lo vendieron como que el 99% prefer\u00edan AZ.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        64,
        335
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "euribem",
                "name": "Eduardo Uribe",
                "id": 160499164,
                "id_str": "160499164",
                "indices": [
                    0,
                    8
                ]
            },
            {
                "screen_name": "mariporris",
                "name": "mari porris",
                "id": 301575434,
                "id_str": "301575434",
                "indices": [
                    9,
                    20
                ]
            },
            {
                "screen_name": "popecrespo",
                "name": "Guillermo Crespo",
                "id": 53681669,
                "id_str": "53681669",
                "indices": [
                    21,
                    32
                ]
            },
            {
                "screen_name": "alfredocorell",
                "name": "Alfredo Corell",
                "id": 196124212,
                "id_str": "196124212",
                "indices": [
                    33,
                    47
                ]
            },
            {
                "screen_name": "drmiguelmarcos",
                "name": "Miguel Marcos #CuidadoConLosEspaciosCerrados",
                "id": 486958895,
                "id_str": "486958895",
                "indices": [
                    48,
                    63
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415339620800385029,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415339620800385029",
    "in_reply_to_user_id": 160499164,
    "in_reply_to_user_id_str": "160499164",
    "in_reply_to_screen_name": "euribem",
    "user": {
        "id": 109656969,
        "id_str": "109656969",
        "name": "Antonio Dominguez",
        "screen_name": "Rainwindroad",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 116,
        "friends_count": 533,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Fri Jan 29 20:30:22 +0000 2010",
        "favourites_count": 420,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 27238,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1742466381/24U8B1pI_normal",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1742466381/24U8B1pI_normal",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}