{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:25:16 +0000 2021",
    "id": 1415346669575626760,
    "id_str": "1415346669575626760",
    "full_text": "\u00bfEs necesaria una tercera dosis de la vacuna de #Pfizer contra el #Covid_19? El Dr. y jefe de vacunas de #Pfizer en Norteam\u00e9rica, #AlejandroCan\u00e9, menciona de la importancia del 3er refuerzo para aumentar de un 10 a un 12% los anticuerpos!\u2744\n\nhttps://t.co/R5Lu7mjfTA v\u00eda @Telemundo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        279
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Pfizer",
                "indices": [
                    48,
                    55
                ]
            },
            {
                "text": "Covid_19",
                "indices": [
                    66,
                    75
                ]
            },
            {
                "text": "Pfizer",
                "indices": [
                    105,
                    112
                ]
            },
            {
                "text": "AlejandroCan\u00e9",
                "indices": [
                    130,
                    144
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Telemundo",
                "name": "Telemundo",
                "id": 22952132,
                "id_str": "22952132",
                "indices": [
                    269,
                    279
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/R5Lu7mjfTA",
                "expanded_url": "https://www.telemundo.com/shows/hoy-dia/coronavirus/video/es-necesaria-una-tercera-dosis-de-la-vacuna-de-pfizer-contra-el-covid-19-la-farmaceutica-tmvo9892884",
                "display_url": "telemundo.com/shows/hoy-dia/\u2026",
                "indices": [
                    241,
                    264
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 354931378,
        "id_str": "354931378",
        "name": "\ud83d\udca6\ud83d\udc9cFlorAmadaRend\u00f3n\ud83d\udc9c\ud83d\udca6\ud83d\udcda\u2696",
        "screen_name": "florcis_paredes",
        "location": "Guayaquil, Ecuador",
        "description": "Abogada-Asesor\u00eda Jur\u00eddica. Dios mi fortaleza, activista de los derechos humanos y la justicia mucho m\u00e1s en los ni\u00f1os, me encantan los retos y el m\u00edo es el \u00e9xito",
        "url": "https://t.co/SP60PPe9tI",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/SP60PPe9tI",
                        "expanded_url": "http://Conceptopoliticoec.blogspot.com",
                        "display_url": "Conceptopoliticoec.blogspot.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 14942,
        "friends_count": 924,
        "listed_count": 18,
        "created_at": "Sun Aug 14 15:01:21 +0000 2011",
        "favourites_count": 167855,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 125846,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410202786755715073/L4HUm7gX_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410202786755715073/L4HUm7gX_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/354931378/1585340468",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}