{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:25:10 +0000 2021",
    "id": 1415346644481101824,
    "id_str": "1415346644481101824",
    "full_text": "RT @MINSAPma: Informamos a la poblaci\u00f3n que bajo el criterio de la \u201cAutorizaci\u00f3n de Uso de Emergencia\u201d, se permitir\u00e1 el uso de la vacuna de\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "MINSAPma",
                "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1",
                "id": 197410009,
                "id_str": "197410009",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 311781109,
        "id_str": "311781109",
        "name": "Joanna Villarreal",
        "screen_name": "jolvillarreal",
        "location": "Panam\u00e1 ",
        "description": "Licenciada en negocios internacionales con maestr\u00eda en log\u00edstica, abogada, Diplom\u00e1tica de Carrera, pol\u00edglota y ecologista. #SoyMareaRoja",
        "url": "https://t.co/QXginZMFRk",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/QXginZMFRk",
                        "expanded_url": "http://villarrealpanama.com",
                        "display_url": "villarrealpanama.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 810,
        "friends_count": 619,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Mon Jun 06 01:48:53 +0000 2011",
        "favourites_count": 75,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3586,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "642D8B",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323273148511510530/L57vOfhD_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323273148511510530/L57vOfhD_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311781109/1425100741",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 01:15:15 +0000 2021",
        "id": 1414755269117194240,
        "id_str": "1414755269117194240",
        "full_text": "Informamos a la poblaci\u00f3n que bajo el criterio de la \u201cAutorizaci\u00f3n de Uso de Emergencia\u201d, se permitir\u00e1 el uso de la vacuna de Pfizer en mayores de 12 a\u00f1os. Se notificar\u00e1 mediante los medios oficiales del Gobierno Nacional, el inicio del proceso de inoculaci\u00f3n a este grupo.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            273
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 197410009,
            "id_str": "197410009",
            "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1",
            "screen_name": "MINSAPma",
            "location": "Panam\u00e1",
            "description": "Cuenta Oficial del Ministerio de Salud de Panam\u00e1, dirigido por el presidente Laurentino @NitoCortizo Cohen. \nMinistro @LPacoSucre",
            "url": "https://t.co/n8DKSbD80C",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/n8DKSbD80C",
                            "expanded_url": "http://www.minsa.gob.pa/",
                            "display_url": "minsa.gob.pa",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 202002,
            "friends_count": 1765,
            "listed_count": 409,
            "created_at": "Fri Oct 01 12:39:01 +0000 2010",
            "favourites_count": 22777,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": true,
            "statuses_count": 54475,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "4A913C",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410465327176093700/iboqeGBN_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410465327176093700/iboqeGBN_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197410009/1625116115",
            "profile_link_color": "308446",
            "profile_sidebar_border_color": "CFB336",
            "profile_sidebar_fill_color": "F5F4DC",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 138,
        "favorite_count": 380,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 138,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}