{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:18 +0000 2021",
    "id": 1415371340052369414,
    "id_str": "1415371340052369414",
    "full_text": "RT @ZMyBerg: El presidente de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez, respald\u00f3 la dictadura en Cuba se\u00f1alando que \u201cel pa\u00eds caribe\u00f1o sufre de una crisis econ\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ZMyBerg",
                "name": "Mark - El Renacido. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "id": 1322571595458772997,
                "id_str": "1322571595458772997",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1270407775206719490,
        "id_str": "1270407775206719490",
        "name": "General Crist\u00f3bal",
        "screen_name": "Cr_Morde",
        "location": "M\u00e9xico",
        "description": "He resurgido para la destrucci\u00f3n de la 4t. No me van a callar!",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2875,
        "friends_count": 3113,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Jun 09 17:30:43 +0000 2020",
        "favourites_count": 13810,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 9489,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1379078077683265539/OBNSoYKK_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379078077683265539/OBNSoYKK_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1270407775206719490/1621405659",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:11:54 +0000 2021",
        "id": 1415358403346456577,
        "id_str": "1415358403346456577",
        "full_text": "El presidente de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez, respald\u00f3 la dictadura en Cuba se\u00f1alando que \u201cel pa\u00eds caribe\u00f1o sufre de una crisis econ\u00f3mica-social por la ca\u00edda del turismo derivada del Covid\u201d. \u00bfQu\u00e9 parte no entienden estos hijos de puta que la crisis econ\u00f3mica lleva ya m\u00e1s de 60 a\u00f1os? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/gAGgMpUfM8",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            280
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1415358401509351426,
                    "id_str": "1415358401509351426",
                    "indices": [
                        281,
                        304
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6Rc95_UYAITzu-.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6Rc95_UYAITzu-.jpg",
                    "url": "https://t.co/gAGgMpUfM8",
                    "display_url": "pic.twitter.com/gAGgMpUfM8",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ZMyBerg/status/1415358403346456577/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1079,
                            "h": 886,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1079,
                            "h": 886,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 558,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1415358401509351426,
                    "id_str": "1415358401509351426",
                    "indices": [
                        281,
                        304
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6Rc95_UYAITzu-.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6Rc95_UYAITzu-.jpg",
                    "url": "https://t.co/gAGgMpUfM8",
                    "display_url": "pic.twitter.com/gAGgMpUfM8",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ZMyBerg/status/1415358403346456577/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1079,
                            "h": 886,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1079,
                            "h": 886,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 558,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1322571595458772997,
            "id_str": "1322571595458772997",
            "name": "Mark - El Renacido. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
            "screen_name": "ZMyBerg",
            "location": "",
            "description": "THE NEW FIFI ON THE BLOCK - Renacido despu\u00e9s de sufrir un atentado socialista y ser objeto de censura por parte del dictador macuspano.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 13655,
            "friends_count": 7402,
            "listed_count": 14,
            "created_at": "Sat Oct 31 16:10:25 +0000 2020",
            "favourites_count": 59250,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 37739,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1374502560942288896/K2rTAf-P_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374502560942288896/K2rTAf-P_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1322571595458772997/1604696863",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 43,
        "favorite_count": 172,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 43,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}