{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:56 +0000 2021",
    "id": 1415371500186710016,
    "id_str": "1415371500186710016",
    "full_text": "RT @Amadoelquelolea: Impones una dictadura \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, expropias empresas y propiedades de un pa\u00eds \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 con el que manten\u00edas el 70% del comercio por\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Amadoelquelolea",
                "name": "LA LEY NO SE CONSULTA",
                "id": 85186267,
                "id_str": "85186267",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2786578162,
        "id_str": "2786578162",
        "name": "Marta Gabriela Garci",
        "screen_name": "omeol",
        "location": "M\u00e9xico, DF",
        "description": "Ing. Qu\u00edmico Industrial, fan del g\u00e9nero del terror y metaf\u00edsica. Sociable, alegre y me gusta escuchar a los dem\u00e1s.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 715,
        "friends_count": 944,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Sep 27 01:41:24 +0000 2014",
        "favourites_count": 56380,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 46053,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1404858685067780102/Yh-IROQU_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404858685067780102/Yh-IROQU_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 23:27:58 +0000 2021",
        "id": 1415090659103580166,
        "id_str": "1415090659103580166",
        "full_text": "Impones una dictadura \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, expropias empresas y propiedades de un pa\u00eds \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 con el que manten\u00edas el 70% del comercio por motivos ideol\u00f3gicos; ese pa\u00eds decide romper relaciones comerciales y diplom\u00e1ticas contigo y luego lo culpas de que por eso hay pobreza. No mames, \u00bfque esperabas?",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            279
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 85186267,
            "id_str": "85186267",
            "name": "LA LEY NO SE CONSULTA",
            "screen_name": "Amadoelquelolea",
            "location": "M\u00e9xico",
            "description": "Soy Amado Avenda\u00f1o. periodista y comunicador, tengo #QuinientasNoches, hablo en radio y sigo a gente interesante. S\u00edgueme tambi\u00e9n en Instagram y en YouTube \ud83d\udc47\ud83c\udffb",
            "url": "https://t.co/tQ8CvRxXcE",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/tQ8CvRxXcE",
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/AmadoAvenda\u00f1oVillafuerte",
                            "display_url": "youtube.com/c/AmadoAvenda\u00f1\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 40179,
            "friends_count": 6033,
            "listed_count": 170,
            "created_at": "Sun Oct 25 23:03:23 +0000 2009",
            "favourites_count": 26414,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 43954,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "022330",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369278784478842882/_LaG2PzM_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369278784478842882/_LaG2PzM_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85186267/1624916865",
            "profile_link_color": "ABB8C2",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 123,
        "favorite_count": 380,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 123,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}