{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:02:52 +0000 2021",
    "id": 1415371229234667530,
    "id_str": "1415371229234667530",
    "full_text": "RT @JosMaraGarcaRo6: @juampe_efesteta @federico_G_ Que gobierno y ministros m\u00e1s sinverg\u00fcenzas, no van a denunciar nunca que el gobierno cub\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "JosMaraGarcaRo6",
                "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda (Temprani\u00f1o)\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "id": 1398373752350691337,
                "id_str": "1398373752350691337",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            },
            {
                "screen_name": "juampe_efesteta",
                "name": "Juan Pedro \ud83d\udc51 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "id": 105157939,
                "id_str": "105157939",
                "indices": [
                    21,
                    37
                ]
            },
            {
                "screen_name": "federico_G_",
                "name": "Federico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a\ud83d\udfe2\u274c\u271d\ufe0f",
                "id": 1361693351507087367,
                "id_str": "1361693351507087367",
                "indices": [
                    38,
                    50
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1361693351507087367,
        "id_str": "1361693351507087367",
        "name": "Federico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a\ud83d\udfe2\u274c\u271d\ufe0f",
        "screen_name": "federico_G_",
        "location": "Madrid, Comunidad de Madrid",
        "description": "#SOSCuba #LaViolenciaNoTieneGenero #NoAlAborto #NoAlaEutanasia #NoAlasAutonom\u00edas #NoAlaLeyendaNegra #NoAlaInmigraci\u00f3nIlegal #TeamVox #SoloQuedaVox Afil. https://t.co/4JjBKMeS2D",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/4JjBKMeS2D",
                        "expanded_url": "http://79.xxx",
                        "display_url": "79.xxx",
                        "indices": [
                            153,
                            176
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 5668,
        "friends_count": 5841,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Tue Feb 16 15:06:34 +0000 2021",
        "favourites_count": 33298,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 26122,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371076847019159562/UvgxtYEh_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371076847019159562/UvgxtYEh_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1361693351507087367/1614724077",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:53:22 +0000 2021",
        "id": 1415368840880574467,
        "id_str": "1415368840880574467",
        "full_text": "@juampe_efesteta @federico_G_ Que gobierno y ministros m\u00e1s sinverg\u00fcenzas, no van a denunciar nunca que el gobierno cubano es una dictadura comunista, por que ellos son lo mismo que el r\u00e9gimen cubano.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            30,
            199
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "juampe_efesteta",
                    "name": "Juan Pedro \ud83d\udc51 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                    "id": 105157939,
                    "id_str": "105157939",
                    "indices": [
                        0,
                        16
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "federico_G_",
                    "name": "Federico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a\ud83d\udfe2\u274c\u271d\ufe0f",
                    "id": 1361693351507087367,
                    "id_str": "1361693351507087367",
                    "indices": [
                        17,
                        29
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1415353576034115589,
        "in_reply_to_status_id_str": "1415353576034115589",
        "in_reply_to_user_id": 105157939,
        "in_reply_to_user_id_str": "105157939",
        "in_reply_to_screen_name": "juampe_efesteta",
        "user": {
            "id": 1398373752350691337,
            "id_str": "1398373752350691337",
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda (Temprani\u00f1o)\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
            "screen_name": "JosMaraGarcaRo6",
            "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
            "description": "nacido en Cercedilla Madrid\nsoy espa\u00f1ol de coraz\u00f3n y de convicci\u00f3n, no me toqu\u00e9is Espa\u00f1a.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 154,
            "friends_count": 285,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Fri May 28 20:21:17 +0000 2021",
            "favourites_count": 296,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 640,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1405073553150648320/KjvDjYbU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405073553150648320/KjvDjYbU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1398373752350691337/1623673041",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 1,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}