{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:23 +0000 2021",
    "id": 1415371360604508167,
    "id_str": "1415371360604508167",
    "full_text": "RT @alfonso_ussia: S\u00e1nchez llamar\u00e1 ma\u00f1ana a Rociito para que la ni\u00f1a le confirme si Cuba es, o no es, una dictadura.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        116
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "alfonso_ussia",
                "name": "Alfonso Uss\u00eda",
                "id": 407709450,
                "id_str": "407709450",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 346161744,
        "id_str": "346161744",
        "name": "Rafael Varea Nieto",
        "screen_name": "rvfov",
        "location": "Madrid y alrededores",
        "description": "La mineria y la geolog\u00eda son mi pasi\u00f3n. La Geotermia ser\u00e1 la energia del futuro y nuestra democracia debe ser limpiada de corruptos y estafadores politicos.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 220,
        "friends_count": 335,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Sun Jul 31 20:42:42 +0000 2011",
        "favourites_count": 14173,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 41144,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2412828991/image_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2412828991/image_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:24:33 +0000 2021",
        "id": 1415361586655596545,
        "id_str": "1415361586655596545",
        "full_text": "S\u00e1nchez llamar\u00e1 ma\u00f1ana a Rociito para que la ni\u00f1a le confirme si Cuba es, o no es, una dictadura.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            97
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 407709450,
            "id_str": "407709450",
            "name": "Alfonso Uss\u00eda",
            "screen_name": "alfonso_ussia",
            "location": "",
            "description": "Escritor, madrile\u00f1o, andaluz, vasco y monta\u00f1\u00e9s de vocaci\u00f3n.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 262683,
            "friends_count": 960,
            "listed_count": 1251,
            "created_at": "Tue Nov 08 12:33:54 +0000 2011",
            "favourites_count": 7139,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 45594,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3090505041/a4cc27a321b9e1eb6f97c9d7e35b454d_normal.jpeg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3090505041/a4cc27a321b9e1eb6f97c9d7e35b454d_normal.jpeg",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 112,
        "favorite_count": 503,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 112,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}