{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:16 +0000 2021",
    "id": 1415371332225732611,
    "id_str": "1415371332225732611",
    "full_text": "RT @Yusnaby: Despu\u00e9s de 62 a\u00f1os de dictadura militar de extrema izquierda en Cuba, lo que M\u00c1S merecen los cubanos es que EL MUNDO los escuc\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Yusnaby",
                "name": "Yusnaby P\u00e9rez",
                "id": 38386328,
                "id_str": "38386328",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1065612238852186113,
        "id_str": "1065612238852186113",
        "name": "Vox Marratx\u00ed",
        "screen_name": "voxmarratxi",
        "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a",
        "description": "Cuenta oficial de VOX en Marratx\u00ed, un partido comprometido con Marratx\u00ed y con Espa\u00f1a \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Inf\u00f3rmate! https://t.co/UfQCO5RM4m | #Espa\u00f1aLoPrimero",
        "url": "https://t.co/iLCPTJkDO8",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/iLCPTJkDO8",
                        "expanded_url": "http://www.voxespana.es",
                        "display_url": "voxespana.es",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/UfQCO5RM4m",
                        "expanded_url": "http://www.voxbaleares.es",
                        "display_url": "voxbaleares.es",
                        "indices": [
                            101,
                            124
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1445,
        "friends_count": 1091,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Thu Nov 22 14:25:30 +0000 2018",
        "favourites_count": 68994,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 62568,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1256857119002951680/8cMYAYq2_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256857119002951680/8cMYAYq2_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1065612238852186113/1610575049",
        "profile_link_color": "19CF86",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 07:37:18 +0000 2021",
        "id": 1415213802400927744,
        "id_str": "1415213802400927744",
        "full_text": "Despu\u00e9s de 62 a\u00f1os de dictadura militar de extrema izquierda en Cuba, lo que M\u00c1S merecen los cubanos es que EL MUNDO los escuche. \u00a1No los abandonen! #SOSCuba \ud83d\ude4f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            161
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "SOSCuba",
                    "indices": [
                        149,
                        157
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 38386328,
            "id_str": "38386328",
            "name": "Yusnaby P\u00e9rez",
            "screen_name": "Yusnaby",
            "location": "",
            "description": "Periodista | Informaci\u00f3n sin censura | #DimeAlgo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@eduardornow",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 434915,
            "friends_count": 56394,
            "listed_count": 1587,
            "created_at": "Thu May 07 06:44:22 +0000 2009",
            "favourites_count": 47267,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 20341,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1118192869230227457/BJcmDKh7_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118192869230227457/BJcmDKh7_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38386328/1495412644",
            "profile_link_color": "9D0911",
            "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2940,
        "favorite_count": 5344,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2940,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}