{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:02:19 +0000 2021",
    "id": 1415371091292397578,
    "id_str": "1415371091292397578",
    "full_text": "RT @drfjimenezdea: El d\u00eda que caiga la dictadura, lo que ocurrir\u00e1 m\u00e1s temprano que tarde. \u00bf Qu\u00e9 har\u00e1 Gerardo Nu\u00f1ez con su remera?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        129
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "drfjimenezdea",
                "name": "Fernando Jimenez de Arechaga",
                "id": 156599619,
                "id_str": "156599619",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 265722544,
        "id_str": "265722544",
        "name": "JR - por un Uruguay con futuro para todos",
        "screen_name": "sosita_1",
        "location": "",
        "description": "Intereses:  \u2022 Vida (felicidad / afectos /contactos sociales)  \u2022 Sociedad (econom\u00eda / pol\u00edtica / educaci\u00f3n)  \u2022 Deportes (f\u00fatbol, el Glorioso Nacional)",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2221,
        "friends_count": 1345,
        "listed_count": 13,
        "created_at": "Mon Mar 14 01:51:17 +0000 2011",
        "favourites_count": 145644,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 184226,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198983531516612608/V2GOHPYD_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198983531516612608/V2GOHPYD_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/265722544/1464558798",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 11:50:53 +0000 2021",
        "id": 1415277618694348801,
        "id_str": "1415277618694348801",
        "full_text": "El d\u00eda que caiga la dictadura, lo que ocurrir\u00e1 m\u00e1s temprano que tarde. \u00bf Qu\u00e9 har\u00e1 Gerardo Nu\u00f1ez con su remera?",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            110
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 156599619,
            "id_str": "156599619",
            "name": "Fernando Jimenez de Arechaga",
            "screen_name": "drfjimenezdea",
            "location": "Montevideo",
            "description": "Socio Dentons Jim\u00e9nez de Ar\u00e9chaga",
            "url": "https://t.co/Y4hrXug6CR",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/Y4hrXug6CR",
                            "expanded_url": "http://www.jimenez.com.uy",
                            "display_url": "jimenez.com.uy",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 3977,
            "friends_count": 510,
            "listed_count": 7,
            "created_at": "Thu Jun 17 10:53:51 +0000 2010",
            "favourites_count": 12353,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 11456,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014553715238473728/SBfDm-aB_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014553715238473728/SBfDm-aB_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/156599619/1530724649",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 23,
        "favorite_count": 123,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 23,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}