{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:00 +0000 2021",
    "id": 1415371264206725126,
    "id_str": "1415371264206725126",
    "full_text": "RT @MiercolesRepub4: #MemoriaHist\u00f3ricaCyL \n\nLa memoria m\u00e1s viva de Espa\u00f1a se conserva en Salamanca\n\nEl Centro Documental de la Memoria Hist\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "MemoriaHist\u00f3ricaCyL",
                "indices": [
                    21,
                    41
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "MiercolesRepub4",
                "name": "Mi\u00e9rcoles Republicano en Castilla y Le\u00f3n",
                "id": 1048314558673309703,
                "id_str": "1048314558673309703",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 541697427,
        "id_str": "541697427",
        "name": "Fam\u00e9lica legi\u00f3n \ud83d\udd3b",
        "screen_name": "Famelica_legion",
        "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c",
        "description": "\u00ab\u2026No me da miedo el ruido del poder, no me dan miedo los tanques del poder. Me da miedo el silencio del pueblo\u2026\u00bb, Julio Anguita\n\n\ud83d\udcdd",
        "url": "https://t.co/mR45UcnCn3",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/mR45UcnCn3",
                        "expanded_url": "https://miercolesrepublicano.wordpress.com",
                        "display_url": "miercolesrepublicano.wordpress.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 63928,
        "friends_count": 43307,
        "listed_count": 311,
        "created_at": "Sat Mar 31 12:26:31 +0000 2012",
        "favourites_count": 2770,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 264175,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369162173910548484/u6QqaKrD_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369162173910548484/u6QqaKrD_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/541697427/1618743136",
        "profile_link_color": "F50000",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:11:21 +0000 2021",
        "id": 1415358268340379648,
        "id_str": "1415358268340379648",
        "full_text": "#MemoriaHist\u00f3ricaCyL \n\nLa memoria m\u00e1s viva de Espa\u00f1a se conserva en Salamanca\n\nEl Centro Documental de la Memoria Hist\u00f3rica de Salamanca es el punto neur\u00e1lgico que conserva miles de documentos sobre la dictadura y sus represaliados.\n\nhttps://t.co/pXvAiDbydZ #LuchaPorLaRep\u00fablica",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            278
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "MemoriaHist\u00f3ricaCyL",
                    "indices": [
                        0,
                        20
                    ]
                },
                {
                    "text": "LuchaPorLaRep\u00fablica",
                    "indices": [
                        258,
                        278
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/pXvAiDbydZ",
                    "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/memoria-viva-espana-conserva-salamanca.html",
                    "display_url": "publico.es/sociedad/memor\u2026",
                    "indices": [
                        234,
                        257
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1048314558673309703,
            "id_str": "1048314558673309703",
            "name": "Mi\u00e9rcoles Republicano en Castilla y Le\u00f3n",
            "screen_name": "MiercolesRepub4",
            "location": "",
            "description": "Todos los mi\u00e9rcoles tuiteamos por la III Rep\u00fablica a partir de las 19.00 h (18.00 h en Canarias)\n\nSomos parte de @MiercolesRepubl \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c",
            "url": "https://t.co/el1EQSJ2Fk",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/el1EQSJ2Fk",
                            "expanded_url": "https://miercolesrepublicano.wordpress.com/",
                            "display_url": "miercolesrepublicano.wordpress.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 1129,
            "friends_count": 845,
            "listed_count": 5,
            "created_at": "Fri Oct 05 20:50:42 +0000 2018",
            "favourites_count": 154,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 10194,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227687243231432706/6kKifSbU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227687243231432706/6kKifSbU_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1048314558673309703/1598095331",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 0,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}