{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:02:38 +0000 2021",
    "id": 1415371170778595338,
    "id_str": "1415371170778595338",
    "full_text": "RT @perezreverte: No cre\u00eda necesario expresar lo evidente, pero me lo piden: Cuba es una dictadura, no una democracia. Y quien defienda al\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "perezreverte",
                "name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
                "id": 111933542,
                "id_str": "111933542",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 295907849,
        "id_str": "295907849",
        "name": "Carolina Rambeaud",
        "screen_name": "CaroRambeaud",
        "location": "Neuqu\u00e9n Patagonia Argentina",
        "description": "\u270a#EDUCACI\u00d3N ES #LIBERTAD\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Creo a\u00fan en la rebeli\u00f3n de los mansos\n\u2764\ufe0fMam\u00e1 de M&N\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbCont. P\u00fablica\u2022Lic Adm Emp\u2022#ILG Alumni\n\ud83c\udfdbDip. Pcial. MC (15-19) #Neuqu\u00e9n",
        "url": "https://t.co/1SnSSgNbxU",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/1SnSSgNbxU",
                        "expanded_url": "https://instabio.cc/205252Fgfcm",
                        "display_url": "instabio.cc/205252Fgfcm",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 4758,
        "friends_count": 2813,
        "listed_count": 47,
        "created_at": "Mon May 09 21:27:57 +0000 2011",
        "favourites_count": 86153,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 44420,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F2EEEF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1378564379235516421/HAPRwcX7_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378564379235516421/HAPRwcX7_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/295907849/1624415044",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA",
        "profile_text_color": "8F2E2E",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 21:52:00 +0000 2021",
        "id": 1415066505201455106,
        "id_str": "1415066505201455106",
        "full_text": "No cre\u00eda necesario expresar lo evidente, pero me lo piden: Cuba es una dictadura, no una democracia. Y quien defienda al r\u00e9gimen cubano, sea espa\u00f1ol o hispanoamericano, demuestra tener muchos intereses turbios, mucha ranciedad pol\u00edtica y muy poca verg\u00fcenza. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puedo decir?",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            279
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 111933542,
            "id_str": "111933542",
            "name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte",
            "screen_name": "perezreverte",
            "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
            "description": "Cofundador de @zendalibros. Mis \u00faltimos libros son Una historia de Espa\u00f1a, Sidi y L\u00ednea de fuego.\nhttps://t.co/6pYA1BmMgB",
            "url": "https://t.co/ugAQqkwsnw",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/ugAQqkwsnw",
                            "expanded_url": "http://megustaleer.com/libros/lnea-de-fuego/MES-120179",
                            "display_url": "megustaleer.com/libros/lnea-de\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/6pYA1BmMgB",
                            "expanded_url": "http://perezreverte.com",
                            "display_url": "perezreverte.com",
                            "indices": [
                                98,
                                121
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2265145,
            "friends_count": 1039,
            "listed_count": 12064,
            "created_at": "Sat Feb 06 17:07:33 +0000 2010",
            "favourites_count": 0,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": true,
            "statuses_count": 51647,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "FFFFFF",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370721112624103427/c_akSk-a_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370721112624103427/c_akSk-a_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111933542/1601992219",
            "profile_link_color": "C60B1E",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFECEA",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 18909,
        "favorite_count": 50522,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 18909,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}