{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:54 +0000 2021",
    "id": 1415371489256353797,
    "id_str": "1415371489256353797",
    "full_text": "RT @MaxTena1: Seg\u00fan el progresismo:\nEspa\u00f1a es un pa\u00eds en el que gobiernan los herederos del fascismo y que existe un partido radical de ext\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "MaxTena1",
                "name": "Max Tena",
                "id": 1153591132296818688,
                "id_str": "1153591132296818688",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 251803240,
        "id_str": "251803240",
        "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fThorkel Stalker\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
        "screen_name": "ThorMorgoth",
        "location": "Sanidad Publica",
        "description": "Acechando en cualquier rinc\u00f3n del cementerio nuclear mental que es la modernidad, la correcci\u00f3n pol\u00edtica y la madre que las pari\u00f3...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 790,
        "friends_count": 1237,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Feb 13 21:54:09 +0000 2011",
        "favourites_count": 31699,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 17982,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/710046534679793665/-zwd93c9_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/710046534679793665/-zwd93c9_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/251803240/1458123151",
        "profile_link_color": "B40404",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:58:27 +0000 2021",
        "id": 1415370121011417088,
        "id_str": "1415370121011417088",
        "full_text": "Seg\u00fan el progresismo:\nEspa\u00f1a es un pa\u00eds en el que gobiernan los herederos del fascismo y que existe un partido radical de extrema derecha \u2705\nCuba es una dictadura y la gente est\u00e1 reprimida, empobrecida y se vulnera sus derechos \u274c\n\nY algunos les cre\u00e9is\u2026.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            252
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1153591132296818688,
            "id_str": "1153591132296818688",
            "name": "Max Tena",
            "screen_name": "MaxTena1",
            "location": "En un mundo que no reconozco",
            "description": "Por encima de todo, sed felices, sed honestos, sed sinceros. Si alguna vez me record\u00e1is,habladle bien de m\u00ed a Dios,a ver si as\u00ed.. (in memoriam)",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 12123,
            "friends_count": 2473,
            "listed_count": 21,
            "created_at": "Tue Jul 23 09:02:13 +0000 2019",
            "favourites_count": 93524,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 59159,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1279876541833457665/e2595TDp_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279876541833457665/e2595TDp_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1153591132296818688/1611917930",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 4,
        "favorite_count": 11,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}