{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:26 +0000 2021",
    "id": 1415371374718291970,
    "id_str": "1415371374718291970",
    "full_text": "RT @LamelasOrtiz: Dice la dictadura castrista que sus represores polic\u00edas son mansas palomas. Co\u00f1o, hay que tener malas entra\u00f1as para decir\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "LamelasOrtiz",
                "name": "L\u00e1zaro Lamelas Ortiz \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "id": 1085573434917175296,
                "id_str": "1085573434917175296",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1342171269228277765,
        "id_str": "1342171269228277765",
        "name": "Flork",
        "screen_name": "Flork16441137",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 45,
        "friends_count": 52,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Dec 24 18:12:48 +0000 2020",
        "favourites_count": 2691,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1004,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415315573450452992/GdFadQEQ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415315573450452992/GdFadQEQ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1342171269228277765/1625943680",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:46:49 +0000 2021",
        "id": 1415367193802559494,
        "id_str": "1415367193802559494",
        "full_text": "Dice la dictadura castrista que sus represores polic\u00edas son mansas palomas. Co\u00f1o, hay que tener malas entra\u00f1as para decir eso; que no son palomas, son gavilanes rapaces con la \u00fanica intenci\u00f3n de despellejarte.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            209
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1085573434917175296,
            "id_str": "1085573434917175296",
            "name": "L\u00e1zaro Lamelas Ortiz \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
            "screen_name": "LamelasOrtiz",
            "location": "San Miguel de Los Ba\u00f1os- Cuba",
            "description": "Escultor, Ceramista, Dibujante. Y adem\u00e1s, descojonado por tantos a\u00f1os de dictadura cubana. \nDonde hay poca justicia es un peligro tener la raz\u00f3n. F. Q.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 4375,
            "friends_count": 4247,
            "listed_count": 8,
            "created_at": "Wed Jan 16 16:24:10 +0000 2019",
            "favourites_count": 26009,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 15623,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1343375617413279744/1A7nhE68_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343375617413279744/1A7nhE68_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1085573434917175296/1572794364",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 6,
        "favorite_count": 15,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 6,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}