{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:03:34 +0000 2021",
    "id": 1415371409086459905,
    "id_str": "1415371409086459905",
    "full_text": "@broqueville1200 @Raclo20 @alfonso_ussia Si s\u00f3lo fuese \u00e9l, se revel\u00f3 mucha gente que nada ten\u00eda que ver con Franco. La Rep\u00fablica iba camino de convertirse en un r\u00e9gimen estalinista y eso habr\u00eda sido mil veces peor que la dictadura de Franco.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        41,
        241
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "broqueville1200",
                "name": "Broqueville",
                "id": 4755471917,
                "id_str": "4755471917",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Raclo20",
                "name": "Raclo",
                "id": 1405797524481482753,
                "id_str": "1405797524481482753",
                "indices": [
                    17,
                    25
                ]
            },
            {
                "screen_name": "alfonso_ussia",
                "name": "Alfonso Uss\u00eda",
                "id": 407709450,
                "id_str": "407709450",
                "indices": [
                    26,
                    40
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415357693687177216,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415357693687177216",
    "in_reply_to_user_id": 4755471917,
    "in_reply_to_user_id_str": "4755471917",
    "in_reply_to_screen_name": "broqueville1200",
    "user": {
        "id": 1072811145621397504,
        "id_str": "1072811145621397504",
        "name": "Zazpimendi",
        "screen_name": "zazpimendi",
        "location": "",
        "description": "Democracia, respeto, esp\u00edritu colectivo, honestidad, orden y defensa de nuestros valores tradicionales.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 36,
        "friends_count": 53,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Dec 12 11:11:23 +0000 2018",
        "favourites_count": 7109,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1581,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072811333417099264/vVsLjIaS_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072811333417099264/vVsLjIaS_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}