{
    "created_at": "Fri Jul 16 05:04:42 +0000 2021",
    "id": 1415900174153621506,
    "id_str": "1415900174153621506",
    "full_text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO | Puno: rescatan cad\u00e1ver de turista que cay\u00f3 a barranco en el nevado Allinccapac\n\nSeg\u00fan la Polic\u00eda, los turistas decidieron ascender el nevado sin gu\u00eda. La embajada de Estados Unidos solicit\u00f3 a las autoridades agilizar las tareas de rescate.\n\nhttps://t.co/p5A5jBOoef",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        278
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "LO\u00daLTIMO",
                "indices": [
                    2,
                    11
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/p5A5jBOoef",
                "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2021/07/15/puno-rescatan-cadaver-de-turista-que-cayo-a-barranco-en-el-nevado-allinccapac-lrsd/",
                "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2021/\u2026",
                "indices": [
                    255,
                    278
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 66746614,
        "id_str": "66746614",
        "name": "Diario La Rep\u00fablica",
        "screen_name": "larepublica_pe",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "Te informamos aqu\u00ed lo que sucede en Per\u00fa y el mundo. S\u00edguenos: @Politica_LR @DeportesLR @LRTendencias @VerificadorLR @Domingo_LR\n\u27a1 https://t.co/HkEjb13UCB",
        "url": "https://t.co/WEiyb5UFcO",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/WEiyb5UFcO",
                        "expanded_url": "https://larepublica.pe/",
                        "display_url": "larepublica.pe",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/HkEjb13UCB",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/larepublica_pe/",
                        "display_url": "instagram.com/larepublica_pe/",
                        "indices": [
                            131,
                            154
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2439145,
        "friends_count": 912,
        "listed_count": 5164,
        "created_at": "Tue Aug 18 17:49:35 +0000 2009",
        "favourites_count": 1099,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": true,
        "statuses_count": 613940,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1381339673021267974/KbnnoMEE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381339673021267974/KbnnoMEE_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66746614/1582064376",
        "profile_link_color": "BD0D0D",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 7,
    "favorite_count": 12,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}