{
    "created_at": "Thu Jul 15 13:28:45 +0000 2021",
    "id": 1415664634686750726,
    "id_str": "1415664634686750726",
    "full_text": "Redondo es destituido porque S\u00e1nchez no pod\u00eda aceptar la imagen de un lugarteniente que abandona la idea del barranco para pasar a casi compartir pelda\u00f1o en lo m\u00e1s alto del caj\u00f3n\nS\u00e1nchez gan\u00f3 la guerra de los codazos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nhttps://t.co/YoTtgNlfcy a trav\u00e9s de @voz_populi",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        268
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "voz_populi",
                "name": "Vozp\u00f3puli",
                "id": 368889720,
                "id_str": "368889720",
                "indices": [
                    257,
                    268
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/YoTtgNlfcy",
                "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/opinion/ivan-redondo-jefe-gabinete.html",
                "display_url": "vozpopuli.com/opinion/ivan-r\u2026",
                "indices": [
                    221,
                    244
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 911119916752924672,
        "id_str": "911119916752924672",
        "name": "Concepci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a",
        "screen_name": "Concepc98510820",
        "location": "",
        "description": "\"La pol\u00edtica es el camino para que los hombres sin principios puedan dirigir a los hombres sin memoria\" Voltaire\n#SiguemeYTeSigoVOX",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 5243,
        "friends_count": 4913,
        "listed_count": 4,
        "created_at": "Fri Sep 22 06:48:10 +0000 2017",
        "favourites_count": 60663,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 94896,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109007913190940672/n_d5CRVx_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109007913190940672/n_d5CRVx_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911119916752924672/1611570483",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}