{
    "created_at": "Thu Jul 15 14:02:00 +0000 2021",
    "id": 1415673002105081861,
    "id_str": "1415673002105081861",
    "full_text": "@LAURC71148356 @cynnamoon @CharitoABC Adem\u00e1s, Argentina ya fu\u00e9 tomado por los comunistas y se est\u00e1 yendo al barranco.\nTienes raz\u00f3n, esta miserable deber\u00eda largarse a su pa\u00eds a vivir con el Comunismo que tanto defiende \ud83d\ude20",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        38,
        219
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "LAURC71148356",
                "name": "LAURC",
                "id": 1398012026878935050,
                "id_str": "1398012026878935050",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "cynnamoon",
                "name": "Evelyn",
                "id": 41928193,
                "id_str": "41928193",
                "indices": [
                    15,
                    25
                ]
            },
            {
                "screen_name": "CharitoABC",
                "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "id": 2227417610,
                "id_str": "2227417610",
                "indices": [
                    26,
                    37
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415666973996814344,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415666973996814344",
    "in_reply_to_user_id": 1398012026878935050,
    "in_reply_to_user_id_str": "1398012026878935050",
    "in_reply_to_screen_name": "LAURC71148356",
    "user": {
        "id": 1326700274942156800,
        "id_str": "1326700274942156800",
        "name": "Jannet Bedoya",
        "screen_name": "JannetBedoya1",
        "location": "",
        "description": "El comunismo, arrasa con la econom\u00eda, libertades, propiedad y paz. Ning\u00fan pa\u00eds donde entr\u00f3 pudo evitar este destino. En Per\u00fa se sumar\u00eda el asesino terrorismo!!!",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 146,
        "friends_count": 503,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Nov 12 01:36:34 +0000 2020",
        "favourites_count": 21579,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 11208,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415068512280883201/BcTzGjve_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415068512280883201/BcTzGjve_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1326700274942156800/1605733642",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}