{
    "created_at": "Thu Jul 15 14:17:01 +0000 2021",
    "id": 1415676782598971394,
    "id_str": "1415676782598971394",
    "full_text": "RT @alve8z: El periodista\u00a0Julio Hern\u00e1ndez, \u201cAstillero\u201c, acus\u00f3 a\u00a0Carlos Loret de Mola\u00a0de realizar otro\u00a0montaje\u00a0al editar entrevistas a los r\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "alve8z",
                "name": "Alfonso Vel\u00e1zquez",
                "id": 878869579,
                "id_str": "878869579",
                "indices": [
                    3,
                    10
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 82176622,
        "id_str": "82176622",
        "name": "Daniel D\u00edaz P\u00e9rez",
        "screen_name": "Danny_indigo",
        "location": "En algun lugar de un gran pais",
        "description": "\u201cdecir que pagaron por ver a 22 mercenarios dar patadas a un bal\u00f3n es como decir que un viol\u00edn es madera y tripa, y Hamlet, papel y tinta\u201d  \u26bd\ufe0f caz",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 279,
        "friends_count": 1472,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Tue Oct 13 19:54:04 +0000 2009",
        "favourites_count": 41719,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 9066,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1394494636027260928/bRfFp2z2_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394494636027260928/bRfFp2z2_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82176622/1624151776",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 04:48:23 +0000 2021",
        "id": 1415533680345456640,
        "id_str": "1415533680345456640",
        "full_text": "El periodista\u00a0Julio Hern\u00e1ndez, \u201cAstillero\u201c, acus\u00f3 a\u00a0Carlos Loret de Mola\u00a0de realizar otro\u00a0montaje\u00a0al editar entrevistas a los reporteros Juan Manuel Maga\u00f1a y Laura Barranco que, seg\u00fan dijo, le servir\u00edan para hacer otro montaje y \u201cfanfarronear \u2018triunfos'\u201d.\nhttps://t.co/ng2HIdyf2w",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            279
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/ng2HIdyf2w",
                    "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/14-07-2021/4001343",
                    "display_url": "sinembargo.mx/14-07-2021/400\u2026",
                    "indices": [
                        256,
                        279
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 878869579,
            "id_str": "878869579",
            "name": "Alfonso Vel\u00e1zquez",
            "screen_name": "alve8z",
            "location": "CdMx \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
            "description": "Mexicano y latinoamericano. Orgulloso de mi pa\u00eds, de mi cultura y de mi gente.\n#VivaM\u00e9xico #PatriaGrande #4T UAM-I UAM-X NoDM",
            "url": "https://t.co/dSCsZ2UQxz",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/dSCsZ2UQxz",
                            "expanded_url": "https://www.facebook.com/Alfonso-Vel\u00e1zquez-102270385000491/",
                            "display_url": "facebook.com/Alfonso-Vel\u00e1zq\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 34850,
            "friends_count": 35564,
            "listed_count": 49,
            "created_at": "Sat Oct 13 22:52:00 +0000 2012",
            "favourites_count": 9538,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 77708,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368794359798366208/Nh1ZcU3W_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368794359798366208/Nh1ZcU3W_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878869579/1530804156",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 12,
        "favorite_count": 14,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 12,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}