{
    "created_at": "Thu Jul 15 14:10:09 +0000 2021",
    "id": 1415675052905754636,
    "id_str": "1415675052905754636",
    "full_text": "@AlertaRacismo @chicafroperuana @ashantiperu @Defensoria_Peru @AMosqueraRosado@IndecopiOficial@tailoyoficial:  Exigimos a las tiendas TaiLoy las disculpas p\u00fablicas por la discriminaci\u00f3n que sufri\u00f3 Ani Medrano al ser detenida en Barranco. https://t.co/1YT8h8706h",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        261
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AlertaRacismo",
                "name": "Alerta Racismo",
                "id": 1209279895,
                "id_str": "1209279895",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "chicafroperuana",
                "name": "Chica.Afroperuana",
                "id": 1007143043911299072,
                "id_str": "1007143043911299072",
                "indices": [
                    15,
                    31
                ]
            },
            {
                "screen_name": "ashantiperu",
                "name": "Ashanti Per\u00fa - Afrodescendientes",
                "id": 501223163,
                "id_str": "501223163",
                "indices": [
                    32,
                    44
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Defensoria_Peru",
                "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
                "id": 107428718,
                "id_str": "107428718",
                "indices": [
                    45,
                    61
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/1YT8h8706h",
                "expanded_url": "http://www.change.org/NoMasDiscriminacionTAYLOY",
                "display_url": "change.org/NoMasDiscrimin\u2026",
                "indices": [
                    238,
                    261
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": 1209279895,
    "in_reply_to_user_id_str": "1209279895",
    "in_reply_to_screen_name": "AlertaRacismo",
    "user": {
        "id": 280239363,
        "id_str": "280239363",
        "name": "Carlos E Salinas",
        "screen_name": "scarlosenrique",
        "location": "Lima - Peru",
        "description": "Electr\u00f3nico industrial y estudiante de Ing. de Sistemas, intereses: Electr\u00f3nica,  Rob\u00f3tica, conspiraciones, M\u00fasica, Canto, Educaci\u00f3n STEAM, Politica y EBR",
        "url": "https://t.co/fuNYfC7kaV",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/fuNYfC7kaV",
                        "expanded_url": "http://www.winsysgroup.com",
                        "display_url": "winsysgroup.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 268,
        "friends_count": 1301,
        "listed_count": 4,
        "created_at": "Sun Apr 10 23:07:13 +0000 2011",
        "favourites_count": 48841,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 9290,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097275488966529024/nWTpUaX__normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097275488966529024/nWTpUaX__normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280239363/1550445924",
        "profile_link_color": "91D2FA",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}