{
    "created_at": "Thu Jul 15 04:16:14 +0000 2021",
    "id": 1415525591223193600,
    "id_str": "1415525591223193600",
    "full_text": "@Fifnator1 @marbella_luna @CarlosLoret Y qui\u00e9nes siempre han politizado el montaje son el propio presimiente y sus esbirros que al final de cuentas Maga\u00f1a y Barranco terminan aceptando que ellos tampoco sab\u00edan que era un montaje y que no pudieron alertar a #Loret cuando toda la vida ladraron que \u00e9l si sab\u00eda que era un",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        39,
        319
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Loret",
                "indices": [
                    257,
                    263
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Fifnator1",
                "name": "Mike Wazaski \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "id": 1147022700147200000,
                "id_str": "1147022700147200000",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ]
            },
            {
                "screen_name": "marbella_luna",
                "name": "Lito",
                "id": 327820160,
                "id_str": "327820160",
                "indices": [
                    11,
                    25
                ]
            },
            {
                "screen_name": "CarlosLoret",
                "name": "Carlos Loret de Mola",
                "id": 68844197,
                "id_str": "68844197",
                "indices": [
                    26,
                    38
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415498351139860485,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415498351139860485",
    "in_reply_to_user_id": 1147022700147200000,
    "in_reply_to_user_id_str": "1147022700147200000",
    "in_reply_to_screen_name": "Fifnator1",
    "user": {
        "id": 1316636823888642048,
        "id_str": "1316636823888642048",
        "name": "Fernando Villalobos.",
        "screen_name": "FVillalobos1202",
        "location": "",
        "description": "A la perrada le duele que los mexicanos seamos aut\u00f3nomos y que tengamos criterio propio porqu\u00e9 as\u00ed no nos pueden meter en su corralito de ideolog\u00eda rancia.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 996,
        "friends_count": 2151,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Oct 15 07:07:52 +0000 2020",
        "favourites_count": 75976,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 54307,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1406803888137768965/pC-q1tVV_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406803888137768965/pC-q1tVV_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1316636823888642048/1624243159",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}