{
    "created_at": "Thu Jul 15 11:45:00 +0000 2021",
    "id": 1415638524620156929,
    "id_str": "1415638524620156929",
    "full_text": "La gesti\u00f3n realizada se refleja en obras, iniciamos ya la recuperaci\u00f3n de uno de los sitios tur\u00edsticos m\u00e1s importantes de Cuenca. @pedropalaciosu",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        145
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "pedropalaciosu",
                "name": "Pedro Palacios U.",
                "id": 3136765699,
                "id_str": "3136765699",
                "indices": [
                    130,
                    145
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1201605992066232324,
        "id_str": "1201605992066232324",
        "name": "@FMBarranco",
        "screen_name": "Barranco_Cuenca",
        "location": "",
        "description": "Fundaci\u00f3n Municipal El Barranco, entidad adscrita al GAD Municipal de Cuenca, el dise\u00f1o urbano arquitect\u00f3nico del espacio p\u00fablico es nuestra misi\u00f3n",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 117,
        "friends_count": 266,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Dec 02 20:56:23 +0000 2019",
        "favourites_count": 345,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 904,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1201606392014131200/R37rWe7R_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201606392014131200/R37rWe7R_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1201605992066232324/1623193229",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}