{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:38:36 +0000 2021",
    "id": 1415365123015839756,
    "id_str": "1415365123015839756",
    "full_text": "@ElChino90744032 @GustavoTheShow @luisferpo Gano la euro ? Gano la champions? Qued\u00f3 goleador ok.. cu\u00e1ntas as\u00edstencias tuvo en la temporada?, Amigo estos premios lo ganan los n\u00fameros de varias  condiciones futbol\u00edsticas , no quien solo haga goles..",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        44,
        247
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ElChino90744032",
                "name": "El Chino del CAP",
                "id": 1314528403568185350,
                "id_str": "1314528403568185350",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ]
            },
            {
                "screen_name": "GustavoTheShow",
                "name": "Gustavo Delgado \ud83d\uddef",
                "id": 149570154,
                "id_str": "149570154",
                "indices": [
                    17,
                    32
                ]
            },
            {
                "screen_name": "luisferpo",
                "name": "Luis Fdo Restrepo",
                "id": 64851710,
                "id_str": "64851710",
                "indices": [
                    33,
                    43
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415352248914300936,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415352248914300936",
    "in_reply_to_user_id": 1314528403568185350,
    "in_reply_to_user_id_str": "1314528403568185350",
    "in_reply_to_screen_name": "ElChino90744032",
    "user": {
        "id": 525891449,
        "id_str": "525891449",
        "name": "German Mountaineer",
        "screen_name": "cuspidesve",
        "location": "Ecuador",
        "description": "Monta\u00f1ista / Fotografia. Es una forma de vida, es m\u00e1s que una pasi\u00f3n, es caminar a la raz\u00f3n de solo existir.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 243,
        "friends_count": 497,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Fri Mar 16 00:41:29 +0000 2012",
        "favourites_count": 567,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 687,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358786404793409537/5qEJvdzO_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358786404793409537/5qEJvdzO_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525891449/1369660479",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}