{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:14:02 +0000 2021",
    "id": 1415358940699840512,
    "id_str": "1415358940699840512",
    "full_text": "@FK_Buducnost_PG @hjkhelsinki \u274c Otro m\u00e1s. El @mhfootballclub de Jos\u00e9 Rodr\u00edguez (2 a\u00f1os en el f\u00fatbol base antes de irse al Castilla), eliminado en 1\u00aa ronda de Champions tras perder 2-0 contra el @fc_kairat (3-1 en el global). Jugar\u00e1 previa de Conference League",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        30,
        259
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FK_Buducnost_PG",
                "name": "FK Budu\u0107nost PG",
                "id": 793007201245859841,
                "id_str": "793007201245859841",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ]
            },
            {
                "screen_name": "hjkhelsinki",
                "name": "HJK Helsinki",
                "id": 269368903,
                "id_str": "269368903",
                "indices": [
                    17,
                    29
                ]
            },
            {
                "screen_name": "mhfootballclub",
                "name": "Maccabi Haifa FC",
                "id": 934478622,
                "id_str": "934478622",
                "indices": [
                    45,
                    60
                ]
            },
            {
                "screen_name": "fc_kairat",
                "name": "\u0424\u041a \u00ab\u041a\u0430\u0439\u0440\u0430\u0442\u00bb",
                "id": 554044298,
                "id_str": "554044298",
                "indices": [
                    194,
                    204
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415053918745284613,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415053918745284613",
    "in_reply_to_user_id": 2735159565,
    "in_reply_to_user_id_str": "2735159565",
    "in_reply_to_screen_name": "hectorER02",
    "user": {
        "id": 2735159565,
        "id_str": "2735159565",
        "name": "H\u00e9ctor Esp\u00edn",
        "screen_name": "hectorER02",
        "location": "Alicante, Espa\u00f1a",
        "description": "\ud83d\udcdd Estudiando periodismo en la UMH",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 155,
        "friends_count": 1172,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Aug 06 15:13:04 +0000 2014",
        "favourites_count": 31603,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1462,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375484446112157699/4OCBEk8p_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375484446112157699/4OCBEk8p_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735159565/1624399877",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}