{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:12:09 +0000 2021",
    "id": 1415358465871077376,
    "id_str": "1415358465871077376",
    "full_text": "A ver pa qu\u00e9 pas\u00f3 hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os. Apaga y v\u00e1monos. Que con audios y odio se ganaron 4 champions. https://t.co/gVOfSxQuBW",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        101
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/gVOfSxQuBW",
                "expanded_url": "https://twitter.com/diariosdeuncule/status/1415312747747848193",
                "display_url": "twitter.com/diariosdeuncul\u2026",
                "indices": [
                    102,
                    125
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 861412643021750273,
        "id_str": "861412643021750273",
        "name": "El Principe CAMPEON",
        "screen_name": "3du76",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 262,
        "friends_count": 217,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon May 08 02:49:13 +0000 2017",
        "favourites_count": 7101,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 12939,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368928363201564672/4pPLsnL8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368928363201564672/4pPLsnL8_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861412643021750273/1567782985",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1415312747747848193,
    "quoted_status_id_str": "1415312747747848193",
    "quoted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 14:10:28 +0000 2021",
        "id": 1415312747747848193,
        "id_str": "1415312747747848193",
        "full_text": "Madridistas:\n\nHablar de econom\u00eda la del Bar\u00e7a,Griezmann,Sa\u00fal , Messi \u2714\ufe0f\n\nHablar de Florentino,Mourinho,Cristiano ,Del Bosque \u274e",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            126
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 944722298145312768,
            "id_str": "944722298145312768",
            "name": "Eterno Stoichkov",
            "screen_name": "Diariosdeuncule",
            "location": "Camp nou,barcelona",
            "description": "En 1990,un B\u00falgaro melenudo ficho por el Bar\u00e7a,y me hizo cul\u00e9 para toda la vida\n\nAqu\u00ed leer\u00e1s mi opini\u00f3n\n\nEl Balonmano, el @FCBhandbol ,mi otra gran pasion",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 12573,
            "friends_count": 13268,
            "listed_count": 21,
            "created_at": "Sun Dec 24 00:12:02 +0000 2017",
            "favourites_count": 26104,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 15590,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369335439904083974/QCRGoiIg_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369335439904083974/QCRGoiIg_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/944722298145312768/1521076542",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 128,
        "favorite_count": 1068,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 2,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}