{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:36:33 +0000 2021",
    "id": 1415364606478929929,
    "id_str": "1415364606478929929",
    "full_text": "RT @_Benito___: Van a cambiar al delantero titular d la selecci\u00f3n francesa por Sa\u00fal \u00d1\u00edguez para intentar inscribir a un jugador d 34 a\u00f1os q\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "_Benito___",
                "name": "Benito",
                "id": 972780029754118144,
                "id_str": "972780029754118144",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 866764750608359425,
        "id_str": "866764750608359425",
        "name": "Orgullo Vikingo",
        "screen_name": "oraculofutbol",
        "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a",
        "description": "Informaci\u00f3n de todo lo que rodea al f\u00fatbol espa\u00f1ol y europeo. Ayud\u00f3 a jugadores de manager, comunio, fantasy o similares. \u26bd\ufe0f S\u00cdGUENOS \u26bd\ufe0f",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 167,
        "friends_count": 427,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon May 22 21:16:35 +0000 2017",
        "favourites_count": 1619,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 5475,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1222290425526005767/ixQ_HRDG_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222290425526005767/ixQ_HRDG_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866764750608359425/1580251724",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 13:58:45 +0000 2021",
        "id": 1415309798669701126,
        "id_str": "1415309798669701126",
        "full_text": "Van a cambiar al delantero titular d la selecci\u00f3n francesa por Sa\u00fal \u00d1\u00edguez para intentar inscribir a un jugador d 34 a\u00f1os q lleva sin meter un gol en una final d Champions desde antes d q se estrenase Juego d Tronos. Acojonante",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            227
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 972780029754118144,
            "id_str": "972780029754118144",
            "name": "Benito",
            "screen_name": "_Benito___",
            "location": "Madrid",
            "description": "Datos objetivos",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 12089,
            "friends_count": 364,
            "listed_count": 46,
            "created_at": "Sun Mar 11 10:23:27 +0000 2018",
            "favourites_count": 8098,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4793,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347302515025604609/Si_RcHSJ_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347302515025604609/Si_RcHSJ_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/972780029754118144/1600960252",
            "profile_link_color": "981CEB",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 169,
        "favorite_count": 774,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 169,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}