{
    "created_at": "Fri Jul 16 02:59:02 +0000 2021",
    "id": 1415868550301065224,
    "id_str": "1415868550301065224",
    "full_text": "RT @pxme_mendo: \u00a1Qu\u00e9 coraz\u00f3n tiene Mike Bah\u00eda! Tipazo, firme. \u2764\n#LaVozPer\u00fa",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        74
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "LaVozPer\u00fa",
                "indices": [
                    64,
                    74
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "pxme_mendo",
                "name": "Pamela M.",
                "id": 290812635,
                "id_str": "290812635",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 942947374477037569,
        "id_str": "942947374477037569",
        "name": "EmelyMG",
        "screen_name": "mg_emely",
        "location": "",
        "description": "Geminiana amo a mi familia, admiro las buenas acciones en general, me encanta hablar de todo, una buena conversaci\u00f3n y con vino es mejor, tengo F\u00e9 y soy Liberal",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 126,
        "friends_count": 634,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Dec 19 02:39:07 +0000 2017",
        "favourites_count": 11926,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3713,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949133858498166784/STEJUBbB_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949133858498166784/STEJUBbB_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Fri Jul 16 02:51:42 +0000 2021",
        "id": 1415866703309901824,
        "id_str": "1415866703309901824",
        "full_text": "\u00a1Qu\u00e9 coraz\u00f3n tiene Mike Bah\u00eda! Tipazo, firme. \u2764\n#LaVozPer\u00fa",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            58
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "LaVozPer\u00fa",
                    "indices": [
                        48,
                        58
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 290812635,
            "id_str": "290812635",
            "name": "Pamela M.",
            "screen_name": "pxme_mendo",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "FEMINISTA \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a. Me encanta las pel\u00edculas, el teatro, los museos, la m\u00fasica, leer, comer, viajar y bailar. \nPeruana y aliancista. \nEconom\u00eda y Negocios - UEsan.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 87,
            "friends_count": 20,
            "listed_count": 1,
            "created_at": "Sat Apr 30 23:58:57 +0000 2011",
            "favourites_count": 14956,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 4010,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "0F0F0F",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1412502879202689025/uTQwK-zP_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412502879202689025/uTQwK-zP_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290812635/1625207860",
            "profile_link_color": "981CEB",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
            "profile_text_color": "00526B",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 5,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}