{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:59:16 +0000 2021",
    "id": 1415370325609549824,
    "id_str": "1415370325609549824",
    "full_text": "RT @DoloresRino: @Pelayo1938 Seg\u00fan parece, la fam\u00edlia Castro en pleno est\u00e1 preparando su salida. Ra\u00fal sali\u00f3 el primer d\u00eda a Venezuela",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        133
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "DoloresRino",
                "name": "Dolores Maria Rino Zorrilla",
                "id": 1263457616807833600,
                "id_str": "1263457616807833600",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Pelayo1938",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio San Gil",
                "id": 2181279323,
                "id_str": "2181279323",
                "indices": [
                    17,
                    28
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 995154485566689282,
        "id_str": "995154485566689282",
        "name": "Carolina Luna",
        "screen_name": "luna_luna17",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1965,
        "friends_count": 3088,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Sat May 12 04:11:33 +0000 2018",
        "favourites_count": 128048,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 101369,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011064590397050888/ch9heEyE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011064590397050888/ch9heEyE_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/995154485566689282/1529891557",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 10:49:57 +0000 2021",
        "id": 1414899896654733313,
        "id_str": "1414899896654733313",
        "full_text": "@Pelayo1938 Seg\u00fan parece, la fam\u00edlia Castro en pleno est\u00e1 preparando su salida. Ra\u00fal sali\u00f3 el primer d\u00eda a Venezuela",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            12,
            116
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "Pelayo1938",
                    "name": "Jos\u00e9 Antonio San Gil",
                    "id": 2181279323,
                    "id_str": "2181279323",
                    "indices": [
                        0,
                        11
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1414898386457829376,
        "in_reply_to_status_id_str": "1414898386457829376",
        "in_reply_to_user_id": 2181279323,
        "in_reply_to_user_id_str": "2181279323",
        "in_reply_to_screen_name": "Pelayo1938",
        "user": {
            "id": 1263457616807833600,
            "id_str": "1263457616807833600",
            "name": "Dolores Maria Rino Zorrilla",
            "screen_name": "DoloresRino",
            "location": "Torroles",
            "description": "",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 856,
            "friends_count": 808,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Thu May 21 13:12:44 +0000 2020",
            "favourites_count": 86381,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 27072,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1405423289745412096/aOmBcVb3_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405423289745412096/aOmBcVb3_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1263457616807833600/1601572013",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": {
            "id": "3f5102bbac88f700",
            "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3f5102bbac88f700.json",
            "place_type": "city",
            "name": "Alhaur\u00edn de la Torre",
            "full_name": "Alhaur\u00edn de la Torre, Espa\u00f1a",
            "country_code": "ES",
            "country": "Spain",
            "contained_within": [],
            "bounding_box": {
                "type": "Polygon",
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            -4.6405525,
                            36.6118162
                        ],
                        [
                            -4.5162996,
                            36.6118162
                        ],
                        [
                            -4.5162996,
                            36.7161953
                        ],
                        [
                            -4.6405525,
                            36.7161953
                        ]
                    ]
                ]
            },
            "attributes": {}
        },
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 27,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}