{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:00:00 +0000 2021",
    "id": 1415370508594450447,
    "id_str": "1415370508594450447",
    "full_text": "RT @JorRausch: Yo les escribo, pero ac\u00e1 tienen sus im\u00e1genes tambi\u00e9n.\nSi pongo m\u00e1s? Quedan peor!\nSe termin\u00f3 y parece...dicen...que Don Ra\u00fal\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "JorRausch",
                "name": "Jorge Rausch McKenna",
                "id": 188376648,
                "id_str": "188376648",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 143179041,
        "id_str": "143179041",
        "name": "martita\ud83d\ude37 \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc31#NSB",
        "screen_name": "MRM_50",
        "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
        "description": "Soy Bostera de \u2764\n\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #OrgullosaDepertenecerAl41%\n#Juntosporelcambio\nMacrista  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nNo me @ en cadena ok\nLos k y pj lejos. NSB\n  \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3356,
        "friends_count": 2039,
        "listed_count": 64,
        "created_at": "Wed May 12 20:16:41 +0000 2010",
        "favourites_count": 462567,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 304479,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "981CEB",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195093764018180101/U9JRsiMk_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195093764018180101/U9JRsiMk_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143179041/1573766888",
        "profile_link_color": "981CEB",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 04:27:22 +0000 2021",
        "id": 1415166002657210370,
        "id_str": "1415166002657210370",
        "full_text": "Yo les escribo, pero ac\u00e1 tienen sus im\u00e1genes tambi\u00e9n.\nSi pongo m\u00e1s? Quedan peor!\nSe termin\u00f3 y parece...dicen...que Don Ra\u00fal Castro, est\u00e1 sacando a su familia afuera de Cuba?\nNo a muchos, porque los hijos del r\u00e9gimen comunista viven su buena vida y, muestran d\u00f3nde? EN LAS REDES \u203c\ufe0f",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            280
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1415165997875597312,
        "in_reply_to_status_id_str": "1415165997875597312",
        "in_reply_to_user_id": 188376648,
        "in_reply_to_user_id_str": "188376648",
        "in_reply_to_screen_name": "JorRausch",
        "user": {
            "id": 188376648,
            "id_str": "188376648",
            "name": "Jorge Rausch McKenna",
            "screen_name": "JorRausch",
            "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
            "description": "Consultor. Analista pol\u00edtico. Hago periodismo. Abogado. Redes y Prensa, no deben estar disociadas. Un \u201cme gusta\u201d, no siempre significa adherir a un comentario\ud83d\uddfd",
            "url": "https://t.co/aRHAuI2c9O",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/aRHAuI2c9O",
                            "expanded_url": "http://www.jorgerausch.net",
                            "display_url": "jorgerausch.net",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 20955,
            "friends_count": 2214,
            "listed_count": 84,
            "created_at": "Wed Sep 08 15:53:08 +0000 2010",
            "favourites_count": 183273,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 167646,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090415729609003008/hLklMJl3_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090415729609003008/hLklMJl3_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188376648/1487352878",
            "profile_link_color": "111111",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 8,
        "favorite_count": 13,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 8,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}