{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:58:41 +0000 2021",
    "id": 1415370179698102273,
    "id_str": "1415370179698102273",
    "full_text": "En el d\u00eda de ayer, el Bur\u00f3 Pol\u00edtico del Comit\u00e9 Central del PCC sostuvo una reuni\u00f3n presidida x @DiazCanelB Primer Secretario dl Comit\u00e9 Central y Presidente de la Rep\u00fablica, la cual cont\u00f3 con la participaci\u00f3n del General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz. #Cuba #MiMoncadaEsHoy https://t.co/Ka3sENvgsx",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        270
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cuba",
                "indices": [
                    249,
                    254
                ]
            },
            {
                "text": "MiMoncadaEsHoy",
                "indices": [
                    255,
                    270
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "DiazCanelB",
                "name": "Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez",
                "id": 1025037163291914240,
                "id_str": "1025037163291914240",
                "indices": [
                    95,
                    106
                ]
            }
        ],
        "urls": [],
        "media": [
            {
                "id": 1415370172412661768,
                "id_str": "1415370172412661768",
                "indices": [
                    271,
                    294
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6RnrEBXEAg9880.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6RnrEBXEAg9880.jpg",
                "url": "https://t.co/Ka3sENvgsx",
                "display_url": "pic.twitter.com/Ka3sENvgsx",
                "expanded_url": "https://twitter.com/DayliAlmeida/status/1415370179698102273/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 425,
                        "h": 281,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 425,
                        "h": 281,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 425,
                        "h": 281,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1415370172412661768,
                "id_str": "1415370172412661768",
                "indices": [
                    271,
                    294
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6RnrEBXEAg9880.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6RnrEBXEAg9880.jpg",
                "url": "https://t.co/Ka3sENvgsx",
                "display_url": "pic.twitter.com/Ka3sENvgsx",
                "expanded_url": "https://twitter.com/DayliAlmeida/status/1415370179698102273/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 425,
                        "h": 281,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 425,
                        "h": 281,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 425,
                        "h": 281,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1281287604357550082,
        "id_str": "1281287604357550082",
        "name": "Dayli Almeida",
        "screen_name": "DayliAlmeida",
        "location": "",
        "description": "Porque tus manos, son mis manos, porque tus ojos son mis ojos, T\u00fa para m\u00ed lo eres todo #Fidel  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n#SomosContinuidad",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3147,
        "friends_count": 2926,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Thu Jul 09 18:03:43 +0000 2020",
        "favourites_count": 15092,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 15750,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346203311750471682/dbJkU6Y5_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346203311750471682/dbJkU6Y5_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1281287604357550082/1607562575",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}