{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:01:41 +0000 2021",
    "id": 1415370933863395328,
    "id_str": "1415370933863395328",
    "full_text": "RT @alonso_dm: El problema no es tanto la dictadura, sino el tipo de dictadura. Franco cogi\u00f3 un pa\u00eds ca\u00f3tico y destrozado y lo convirti\u00f3 en\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "alonso_dm",
                "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "id": 204348114,
                "id_str": "204348114",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 304736622,
        "id_str": "304736622",
        "name": "Mario \u27a1\ufe0f",
        "screen_name": "mavr009",
        "location": "Cancun",
        "description": "Escribo con la DERECHA. \nVida, libertad y propiedad \u2020 \ud83d\udc99\nPronombres nor/mal\n\n\u00a1Cruz Azul campe\u00f3n 2021!\ud83d\ude82\ud83d\ude82\ud83d\ude82",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 462,
        "friends_count": 778,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Wed May 25 01:17:21 +0000 2011",
        "favourites_count": 701,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 32606,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399276190142242819/3Sf8YqP3_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399276190142242819/3Sf8YqP3_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/304736622/1613546183",
        "profile_link_color": "009999",
        "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 10:20:03 +0000 2021",
        "id": 1415254761503399936,
        "id_str": "1415254761503399936",
        "full_text": "El problema no es tanto la dictadura, sino el tipo de dictadura. Franco cogi\u00f3 un pa\u00eds ca\u00f3tico y destrozado y lo convirti\u00f3 en una potencia de primer orden. Castro cogi\u00f3 una isla pr\u00f3spera y paradisiaca y la convirti\u00f3 en un pozo de pobreza y prostituci\u00f3n.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            252
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 204348114,
            "id_str": "204348114",
            "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
            "screen_name": "alonso_dm",
            "location": "Madrid, Spain",
            "description": "Yo tambi\u00e9n creo que Jack cab\u00eda en el tabl\u00f3n de madera.",
            "url": "https://t.co/zC8FRP4bt5",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/zC8FRP4bt5",
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/AlonsoDM",
                            "display_url": "youtube.com/c/AlonsoDM",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 50637,
            "friends_count": 581,
            "listed_count": 341,
            "created_at": "Mon Oct 18 14:09:03 +0000 2010",
            "favourites_count": 16461,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 64311,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407424050020880386/pEFSSO4C_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407424050020880386/pEFSSO4C_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204348114/1593869798",
            "profile_link_color": "1F2B61",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 631,
        "favorite_count": 1750,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 631,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}