{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:59:51 +0000 2021",
    "id": 1415370474075398146,
    "id_str": "1415370474075398146",
    "full_text": "@ernestosamperp @JoeBiden Y qu\u00e9 de de baja de una vez a todos los Castro y su r\u00e9gimen, qu\u00e9 emita orden de captura y extradicion inmediata en su contra por su narco presidencia y el proceso 8000!",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        26,
        194
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ernestosamperp",
                "name": "Ernesto Samper P.",
                "id": 248760009,
                "id_str": "248760009",
                "indices": [
                    0,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "JoeBiden",
                "name": "Joe Biden",
                "id": 939091,
                "id_str": "939091",
                "indices": [
                    16,
                    25
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1414995537955262464,
    "in_reply_to_status_id_str": "1414995537955262464",
    "in_reply_to_user_id": 248760009,
    "in_reply_to_user_id_str": "248760009",
    "in_reply_to_screen_name": "ernestosamperp",
    "user": {
        "id": 132286801,
        "id_str": "132286801",
        "name": "Oscar Gutierrez",
        "screen_name": "ojgt",
        "location": "Medellin",
        "description": "Financista de profesi\u00f3n,Empresario por voluntad de Dios, nac\u00ed un 12 de octubre, prefiero demostrar qu\u00e9 prometer, las palabras s\u00e9 las lleva \u00e9l viento.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 424,
        "friends_count": 1119,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Mon Apr 12 20:38:15 +0000 2010",
        "favourites_count": 7897,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 15802,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1412480636737277955/8gSfyK_w_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412480636737277955/8gSfyK_w_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/132286801/1619185717",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}