{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:00:50 +0000 2021",
    "id": 1415370721048637442,
    "id_str": "1415370721048637442",
    "full_text": "RT @informateperu: La Rep\u00fablica borr\u00f3 nota donde Mendoza dec\u00eda que Fidel Castro le devolvi\u00f3 la dignidad a su pueblo https://t.co/vrBx0cdwh2",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "informateperu",
                "name": "Inf\u00f3rmate Per\u00fa",
                "id": 63990472,
                "id_str": "63990472",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/vrBx0cdwh2",
                "expanded_url": "https://informateperu.pe/politica/la-republica-borro-nota-donde-mendoza-decia-que-fidel-castro-le-devolvio-la-dignidad-a-su-pueblo/",
                "display_url": "informateperu.pe/politica/la-re\u2026",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 36119261,
        "id_str": "36119261",
        "name": "Chichita",
        "screen_name": "kperUcita",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "publicista|playera|so\u00f1adora|payasa|chocolatera|lisurienta|tallarinera|mandarinera #antitaurina #bobafett #ramones #ydaleU #tealover #barbiecollector #right\ud83d\udeb2\u267b\ufe0f",
        "url": "https://t.co/E3kzEnWJ2L",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/E3kzEnWJ2L",
                        "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3cijWAljXxxJDco4N2aLQl?si=FMJ9F4ctRFyFApmvie2ayg",
                        "display_url": "open.spotify.com/track/3cijWAlj\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2456,
        "friends_count": 624,
        "listed_count": 28,
        "created_at": "Tue Apr 28 17:07:08 +0000 2009",
        "favourites_count": 12548,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 56178,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F7F4F2",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1353065195623469056/ZAUUeXU3_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353065195623469056/ZAUUeXU3_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36119261/1426648151",
        "profile_link_color": "CF1B2D",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 21:47:43 +0000 2021",
        "id": 1415065427634442245,
        "id_str": "1415065427634442245",
        "full_text": "La Rep\u00fablica borr\u00f3 nota donde Mendoza dec\u00eda que Fidel Castro le devolvi\u00f3 la dignidad a su pueblo https://t.co/vrBx0cdwh2",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            120
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/vrBx0cdwh2",
                    "expanded_url": "https://informateperu.pe/politica/la-republica-borro-nota-donde-mendoza-decia-que-fidel-castro-le-devolvio-la-dignidad-a-su-pueblo/",
                    "display_url": "informateperu.pe/politica/la-re\u2026",
                    "indices": [
                        97,
                        120
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 63990472,
            "id_str": "63990472",
            "name": "Inf\u00f3rmate Per\u00fa",
            "screen_name": "informateperu",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Las noticias m\u00e1s importantes del Per\u00fa y el mundo est\u00e1n aqu\u00ed",
            "url": "https://t.co/ZeYvuaYNBy",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/ZeYvuaYNBy",
                            "expanded_url": "http://informateperu.pe",
                            "display_url": "informateperu.pe",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 12076,
            "friends_count": 152,
            "listed_count": 33,
            "created_at": "Sat Aug 08 16:04:42 +0000 2009",
            "favourites_count": 0,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 28443,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "B00202",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1397352599137947649/qn1SsPnq_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397352599137947649/qn1SsPnq_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/63990472/1626106004",
            "profile_link_color": "BA0404",
            "profile_sidebar_border_color": "B00202",
            "profile_sidebar_fill_color": "F4F2F5",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 548,
        "favorite_count": 891,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 548,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}