{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:59:14 +0000 2021",
    "id": 1415370315585277957,
    "id_str": "1415370315585277957",
    "full_text": "RT @h0m3r02: No, Cuba no es una dictadura ni Fidel fue un dictador. La realidad es que Castro liber\u00f3 a los cubanos de un dictador, Fulgenci\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "h0m3r02",
                "name": "Unknown \ud83d\udd3b",
                "id": 182002366,
                "id_str": "182002366",
                "indices": [
                    3,
                    11
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 240380063,
        "id_str": "240380063",
        "name": "Maximino Alvarez Fdez (Mino o Max Alvarez Fdez)",
        "screen_name": "maxalvareztever",
        "location": "Xix\u00f3n Asturias Espa\u00f1a",
        "description": "Tebergano, rojo por herencia, salido d las monta\u00f1as astures, en busca d un mundo m\u00e1s justo, q se distrae con la m\u00fasica y la pol\u00edtica (+12.000 v\u00eddeos en YouTube)",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2500,
        "friends_count": 4992,
        "listed_count": 14,
        "created_at": "Wed Jan 19 20:01:19 +0000 2011",
        "favourites_count": 9974,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 101379,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "642D8B",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1713837472/DSC_0178-2_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1713837472/DSC_0178-2_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240380063/1398518176",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:53:41 +0000 2021",
        "id": 1415368918873608204,
        "id_str": "1415368918873608204",
        "full_text": "No, Cuba no es una dictadura ni Fidel fue un dictador. La realidad es que Castro liber\u00f3 a los cubanos de un dictador, Fulgencio Batista, el padrino de la neonazi Rocio Monasterio. As\u00ed que dejad de repetir la mentira porque no colar\u00e1, y menos a\u00fan cuando la repiten Casado y Abascal",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            280
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 182002366,
            "id_str": "182002366",
            "name": "Unknown \ud83d\udd3b",
            "screen_name": "h0m3r02",
            "location": "Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica ",
            "description": "combatiendo la desinformaci\u00f3n.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 15850,
            "friends_count": 8603,
            "listed_count": 36,
            "created_at": "Mon Aug 23 15:55:29 +0000 2010",
            "favourites_count": 100010,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 45551,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "030302",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409814804781535232/5sxJaFQ4_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409814804781535232/5sxJaFQ4_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182002366/1587752299",
            "profile_link_color": "786A55",
            "profile_sidebar_border_color": "3C5449",
            "profile_sidebar_fill_color": "12291F",
            "profile_text_color": "547B61",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "regular",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 21,
        "favorite_count": 41,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 21,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}