{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:04:04 +0000 2021",
    "id": 1415371531828539396,
    "id_str": "1415371531828539396",
    "full_text": "RT @chuzodepunta: T\u00fa dices: \"Este acentazo gallego que se me nota con solo decir que s\u00ed con la cabeza\".\nRosal\u00eda de Castro dec\u00eda: \"Esta fala\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "chuzodepunta",
                "name": "Chuzo de Punta",
                "id": 1399423188,
                "id_str": "1399423188",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1156730417170403335,
        "id_str": "1156730417170403335",
        "name": "inesinele",
        "screen_name": "inespanish_es",
        "location": "Espa\u00f1a",
        "description": "Profesora de #ELE. Idiomas, juegos de palabras, sentido del humor. Cangas del Morrazo-Salamanca-Utrecht-Sendai-Granada #ELEparajaponeses #ELEparaholandeses",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 330,
        "friends_count": 564,
        "listed_count": 8,
        "created_at": "Thu Aug 01 00:56:37 +0000 2019",
        "favourites_count": 4676,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1790,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1294026457451175936/FhgD3fyr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294026457451175936/FhgD3fyr_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1156730417170403335/1575518375",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 07:27:21 +0000 2021",
        "id": 1415211299160604675,
        "id_str": "1415211299160604675",
        "full_text": "T\u00fa dices: \"Este acentazo gallego que se me nota con solo decir que s\u00ed con la cabeza\".\nRosal\u00eda de Castro dec\u00eda: \"Esta fala mimosa que n\u00f3s temos, de tan doce sol\u00e1s, que non sabe decir sin\u00f3n cari\u00f1os que hastra os coraz\u00f3s van\".",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            223
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1411610799282458626,
        "in_reply_to_status_id_str": "1411610799282458626",
        "in_reply_to_user_id": 1399423188,
        "in_reply_to_user_id_str": "1399423188",
        "in_reply_to_screen_name": "chuzodepunta",
        "user": {
            "id": 1399423188,
            "id_str": "1399423188",
            "name": "Chuzo de Punta",
            "screen_name": "chuzodepunta",
            "location": "",
            "description": "Lac\u00f3nico con grelos. De Vigo sin viguir en m\u00ed. Covachuelista. Estos son mis tuits. Son como son. A nadie los ped\u00ed prestados.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 8515,
            "friends_count": 970,
            "listed_count": 71,
            "created_at": "Fri May 03 10:47:39 +0000 2013",
            "favourites_count": 56565,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 31790,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368223080783429634/xd_F6esv_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368223080783429634/xd_F6esv_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1399423188/1565889879",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 23,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}