{
    "created_at": "Sun Jul 11 05:23:33 +0000 2021",
    "id": 1414092978637864964,
    "id_str": "1414092978637864964",
    "full_text": "Pol\u00edtica:  Gianluca Lapadula agradece el cari\u00f1o de los peruanos - AS Peru https://t.co/yI4Oq9ewYB #GianlucaLapadula #Selecci\u00f3nperuanaf\u00fatbol #CopaAm\u00e9rica https://t.co/8CL5W2ksAn",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        152
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "GianlucaLapadula",
                "indices": [
                    98,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "Selecci\u00f3nperuanaf\u00fatbol",
                "indices": [
                    116,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "CopaAm\u00e9rica",
                "indices": [
                    140,
                    152
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/yI4Oq9ewYB",
                "expanded_url": "http://dlvr.it/S3TzPD",
                "display_url": "dlvr.it/S3TzPD",
                "indices": [
                    74,
                    97
                ]
            }
        ],
        "media": [
            {
                "id": 1414092977027182592,
                "id_str": "1414092977027182592",
                "indices": [
                    153,
                    176
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E5_eEgcUcAAcbqg.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E5_eEgcUcAAcbqg.jpg",
                "url": "https://t.co/8CL5W2ksAn",
                "display_url": "pic.twitter.com/8CL5W2ksAn",
                "expanded_url": "https://twitter.com/UniversidadPe/status/1414092978637864964/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 383,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1200,
                        "h": 675,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1200,
                        "h": 675,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "extended_entities": {
        "media": [
            {
                "id": 1414092977027182592,
                "id_str": "1414092977027182592",
                "indices": [
                    153,
                    176
                ],
                "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E5_eEgcUcAAcbqg.jpg",
                "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E5_eEgcUcAAcbqg.jpg",
                "url": "https://t.co/8CL5W2ksAn",
                "display_url": "pic.twitter.com/8CL5W2ksAn",
                "expanded_url": "https://twitter.com/UniversidadPe/status/1414092978637864964/photo/1",
                "type": "photo",
                "sizes": {
                    "thumb": {
                        "w": 150,
                        "h": 150,
                        "resize": "crop"
                    },
                    "small": {
                        "w": 680,
                        "h": 383,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "large": {
                        "w": 1200,
                        "h": 675,
                        "resize": "fit"
                    },
                    "medium": {
                        "w": 1200,
                        "h": 675,
                        "resize": "fit"
                    }
                }
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2617443576,
        "id_str": "2617443576",
        "name": "S\u00f3crates",
        "screen_name": "UniversidadPe",
        "location": "Per\u00fa",
        "description": "Fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo. S\u00f3lo hay un bien: el conocimiento. S\u00f3lo hay un mal: la ignorancia. #covid19 #coronavirus #oms",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1127,
        "friends_count": 1467,
        "listed_count": 29,
        "created_at": "Fri Jul 11 14:26:47 +0000 2014",
        "favourites_count": 6,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 383715,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "642D8B",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139403744909508609/4_fFV5YK_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139403744909508609/4_fFV5YK_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2617443576/1405106821",
        "profile_link_color": "FF002B",
        "profile_sidebar_border_color": "65B0DA",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 3,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}