{
    "created_at": "Sun Jul 11 20:00:00 +0000 2021",
    "id": 1414313546704433156,
    "id_str": "1414313546704433156",
    "full_text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Gianluca Lapadula se despide de la selecci\u00f3n peruana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\ud83d\ude25\ud83d\ude2d\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/2u76YAPdzp\n\n#Lapadula #RadioPanamericana #Salsa #Selecci\u00f3nPeruana #Per\u00fa",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        160
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            },
            {
                "text": "Lapadula",
                "indices": [
                    101,
                    110
                ]
            },
            {
                "text": "RadioPanamericana",
                "indices": [
                    111,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "Salsa",
                "indices": [
                    130,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "Selecci\u00f3nPeruana",
                "indices": [
                    137,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "Per\u00fa",
                "indices": [
                    155,
                    160
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/2u76YAPdzp",
                "expanded_url": "https://bit.ly/3humHLG",
                "display_url": "bit.ly/3humHLG",
                "indices": [
                    76,
                    99
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 135287464,
        "id_str": "135287464",
        "name": "Radio Panamericana",
        "screen_name": "rpanamericana",
        "location": "Lima",
        "description": "Radio Panamericana 101.1 FM \u00a1Lo que el Per\u00fa quiere escuchar! \ud83d\udc83\ud83c\udffb Visita nuestra p\u00e1gina web.",
        "url": "https://t.co/1jbQMSTaQZ",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/1jbQMSTaQZ",
                        "expanded_url": "http://www.radiopanamericana.com",
                        "display_url": "radiopanamericana.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11919,
        "friends_count": 128,
        "listed_count": 84,
        "created_at": "Tue Apr 20 21:57:41 +0000 2010",
        "favourites_count": 730,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 40658,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "BA9E39",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346100946674343937/PTN7V5Qv_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346100946674343937/PTN7V5Qv_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135287464/1619643404",
        "profile_link_color": "FA0820",
        "profile_sidebar_border_color": "C4FC83",
        "profile_sidebar_fill_color": "F7D23E",
        "profile_text_color": "5C5B5B",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}