{
    "created_at": "Mon Jul 12 17:08:00 +0000 2021",
    "id": 1414632646911610883,
    "id_str": "1414632646911610883",
    "full_text": "Ante la suspensi\u00f3n de Gianluca Lapadula por amarillas, el delantero de Le\u00f3n podr\u00eda perfilarse como el '9' para las Eliminatorias. \u00bfSe podr\u00e1 dar? \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\ud83e\udd14\nhttps://t.co/RJ7NOxbpX1",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        173
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/RJ7NOxbpX1",
                "expanded_url": "https://libero.pe/futbol-peruano/seleccion-peruana/2021/07/12/seleccion-peruana-santiago-ormeno-quiere-jugar-eliminatorias-suspendido-gianluca-lapadula-8642",
                "display_url": "libero.pe/futbol-peruano\u2026",
                "indices": [
                    150,
                    173
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1095458060041039872,
        "id_str": "1095458060041039872",
        "name": "L\u00edbero Per\u00fa",
        "screen_name": "liberoperu",
        "location": "Lima, Peru",
        "description": "Sigue de cerca toda la pasi\u00f3n por el deporte rey en L\u00edbero: Tu f\u00fatbol, tu pasi\u00f3n.",
        "url": "https://t.co/BUJS1Ya8eU",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/BUJS1Ya8eU",
                        "expanded_url": "https://libero.pe/",
                        "display_url": "libero.pe",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 11386,
        "friends_count": 694,
        "listed_count": 58,
        "created_at": "Tue Feb 12 23:02:09 +0000 2019",
        "favourites_count": 285,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 86153,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333975198958280707/wFrIhjzW_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333975198958280707/wFrIhjzW_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1095458060041039872/1619700243",
        "profile_link_color": "000000",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}