{
    "created_at": "Mon Jul 12 06:04:09 +0000 2021",
    "id": 1414465583794606080,
    "id_str": "1414465583794606080",
    "full_text": "RT @Ricky_Figueroa: Tal vez el comentario sea impopular, pero Gianluca Lapadula no estar\u00eda en la selecci\u00f3n peruana si es que en octubre del\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Ricky_Figueroa",
                "name": "Ricardo Figueroa",
                "id": 215346785,
                "id_str": "215346785",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 23606070,
        "id_str": "23606070",
        "name": "Ernesto Gordillo",
        "screen_name": "ernekin_sw",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "Peruano. 40 a\u00f1os. Pap\u00e1 de Rodrigo y Ricardo. Mis intereses: innovaci\u00f3n, pol\u00edticas p\u00fablicas, startups, tecnolog\u00eda, historia peruana",
        "url": "https://t.co/uAQwIIAj9b",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/uAQwIIAj9b",
                        "expanded_url": "http://about.me/ernesto.gordillo",
                        "display_url": "about.me/ernesto.gordil\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1381,
        "friends_count": 3136,
        "listed_count": 54,
        "created_at": "Tue Mar 10 15:38:49 +0000 2009",
        "favourites_count": 109072,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 58316,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979305098034778113/qNBxjQ32_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979305098034778113/qNBxjQ32_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23606070/1398207861",
        "profile_link_color": "4A913C",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC",
        "profile_text_color": "3C3940",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat Jul 10 14:54:50 +0000 2021",
        "id": 1413874359647748102,
        "id_str": "1413874359647748102",
        "full_text": "Tal vez el comentario sea impopular, pero Gianluca Lapadula no estar\u00eda en la selecci\u00f3n peruana si es que en octubre del a\u00f1o pasado Paolo y Jefferson estaban operativos. Gareca lo llam\u00f3 por emergencia y lo sabe bien. Orme\u00f1o entr\u00f3 para darle \u2018aire\u2019 a Guerrero y Ruid\u00edaz.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            268
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 215346785,
            "id_str": "215346785",
            "name": "Ricardo Figueroa",
            "screen_name": "Ricky_Figueroa",
            "location": "Lima, Per\u00fa",
            "description": "Periodista y Estad\u00edstico.\nMe apasiona la historia del f\u00fatbol peruano y la selecci\u00f3n.\n\u00a1Todo se puede! \n\nhttps://t.co/ej27HzMiFo\nrfigueroa1980@gmail.com",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/ej27HzMiFo",
                            "expanded_url": "http://www.instagram.com/rfigueroa1980",
                            "display_url": "instagram.com/rfigueroa1980",
                            "indices": [
                                103,
                                126
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 7462,
            "friends_count": 1117,
            "listed_count": 62,
            "created_at": "Sat Nov 13 17:42:42 +0000 2010",
            "favourites_count": 404,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 47928,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013091353968947200/0GONnlr7_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013091353968947200/0GONnlr7_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/215346785/1540910859",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 7,
        "favorite_count": 63,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 7,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}