{
    "created_at": "Mon Jul 12 02:19:12 +0000 2021",
    "id": 1414408974858866688,
    "id_str": "1414408974858866688",
    "full_text": "RT @DeChalacaFutInt: #CopaAm\u00e9rica \ud83c\udf0e\nTercer y cuarto puesto\n\n#Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 3\u20e3 (Juan Cuadrado, Luis Fernando D\u00edaz x2)\n#Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2\u20e3 (Yoshimar Yo\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "CopaAm\u00e9rica",
                "indices": [
                    21,
                    33
                ]
            },
            {
                "text": "Colombia",
                "indices": [
                    60,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "Per\u00fa",
                "indices": [
                    115,
                    120
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "DeChalacaFutInt",
                "name": "DeChalaca F\u00fatbol Internacional",
                "id": 1318438163086442496,
                "id_str": "1318438163086442496",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 45888354,
        "id_str": "45888354",
        "name": "DeChalaca",
        "screen_name": "DeChalaca",
        "location": "Per\u00fa",
        "description": "F\u00fatbol para el que la conoce. Transmisi\u00f3n de partidos v\u00eda Twitter de f\u00fatbol peruano e internacional (Copa Libertadores, Sudamericana y Champions League).",
        "url": "https://t.co/xqCstpxUQu",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/xqCstpxUQu",
                        "expanded_url": "http://DeChalaca.com",
                        "display_url": "DeChalaca.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 220482,
        "friends_count": 1233,
        "listed_count": 496,
        "created_at": "Tue Jun 09 17:25:45 +0000 2009",
        "favourites_count": 418827,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 410390,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "B4CF18",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1278039252945833985/h8nqDaGo_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278039252945833985/h8nqDaGo_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45888354/1619927896",
        "profile_link_color": "00B300",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "ECF0CD",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat Jul 10 02:24:57 +0000 2021",
        "id": 1413685646623916043,
        "id_str": "1413685646623916043",
        "full_text": "#CopaAm\u00e9rica \ud83c\udf0e\nTercer y cuarto puesto\n\n#Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 3\u20e3 (Juan Cuadrado, Luis Fernando D\u00edaz x2)\n#Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 2\u20e3 (Yoshimar Yot\u00fan, Gianluca Lapadula)\n\nColombia no derrotaba a Per\u00fa por Copa Am\u00e9rica desde hace 20 a\u00f1os. En Armenia, lo gole\u00f3 3-0 por los cuartos de la edici\u00f3n de 2001. https://t.co/jEpiGye8sd",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            272
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "CopaAm\u00e9rica",
                    "indices": [
                        0,
                        12
                    ]
                },
                {
                    "text": "Colombia",
                    "indices": [
                        39,
                        48
                    ]
                },
                {
                    "text": "Per\u00fa",
                    "indices": [
                        94,
                        99
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1413685560787587073,
                    "id_str": "1413685560787587073",
                    "indices": [
                        273,
                        296
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E55rhwrX0AEcfeo.png",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E55rhwrX0AEcfeo.png",
                    "url": "https://t.co/jEpiGye8sd",
                    "display_url": "pic.twitter.com/jEpiGye8sd",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DeChalacaFutInt/status/1413685646623916043/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 453,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 898,
                            "h": 598,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "large": {
                            "w": 898,
                            "h": 598,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1413685560787587073,
                    "id_str": "1413685560787587073",
                    "indices": [
                        273,
                        296
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E55rhwrX0AEcfeo.png",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E55rhwrX0AEcfeo.png",
                    "url": "https://t.co/jEpiGye8sd",
                    "display_url": "pic.twitter.com/jEpiGye8sd",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/DeChalacaFutInt/status/1413685646623916043/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 453,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 898,
                            "h": 598,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "large": {
                            "w": 898,
                            "h": 598,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1318438163086442496,
            "id_str": "1318438163086442496",
            "name": "DeChalaca F\u00fatbol Internacional",
            "screen_name": "DeChalacaFutInt",
            "location": "Peru",
            "description": "Cuenta de f\u00fatbol internacional de @DeChalaca",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 346,
            "friends_count": 28,
            "listed_count": 2,
            "created_at": "Tue Oct 20 06:25:44 +0000 2020",
            "favourites_count": 209,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3318,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1319132283182469120/Z6rMNPvM_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319132283182469120/Z6rMNPvM_normal.jpg",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 2,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}