{
    "created_at": "Sun Jul 11 16:23:20 +0000 2021",
    "id": 1414259019393421312,
    "id_str": "1414259019393421312",
    "full_text": "RT @liberoperu: \u00a1LOS M\u00c1S DESTACADOS! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\nAmbos jugadores se meten en el XI oficial de la Copa Am\u00e9rica y acompa\u00f1an a otros deportistas como\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "liberoperu",
                "name": "L\u00edbero Per\u00fa",
                "id": 1095458060041039872,
                "id_str": "1095458060041039872",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 183016994,
        "id_str": "183016994",
        "name": "David Pebe Perez",
        "screen_name": "DavidPbPrz10",
        "location": "San Borja, Lima, Per\u00fa",
        "description": "Contador P\u00fablico pero no tan p\u00fablico. T\u00edo de Joaqu\u00edn Nicol\u00e1s \ud83d\udc76\ud83c\udffb Peruano\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2665 Instagram-Snapchat-Discord-Twitch @davidpbprz10 @Universitario #YDaleU",
        "url": "https://t.co/zyz5MaavgB",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/zyz5MaavgB",
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/davidpbprz10/",
                        "display_url": "instagram.com/davidpbprz10/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 873,
        "friends_count": 323,
        "listed_count": 83,
        "created_at": "Wed Aug 25 23:32:36 +0000 2010",
        "favourites_count": 0,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 447894,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "0F518A",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344889739065909248/-UD8WCB__normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344889739065909248/-UD8WCB__normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/183016994/1561558382",
        "profile_link_color": "F50808",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F7DA93",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun Jul 11 16:10:00 +0000 2021",
        "id": 1414255662670905345,
        "id_str": "1414255662670905345",
        "full_text": "\u00a1LOS M\u00c1S DESTACADOS! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u26bd\nAmbos jugadores se meten en el XI oficial de la Copa Am\u00e9rica y acompa\u00f1an a otros deportistas como Lio Messi y Neymar. \nhttps://t.co/JFZ4BrIOwn",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            167
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/JFZ4BrIOwn",
                    "expanded_url": "https://libero.pe/futbol-internacional/copa-america/2021/07/11/seleccion-peruana-gianluca-lapadula-andre-carrillo-dentro-equipo-ideal-copa-america-2021-noticia-8483",
                    "display_url": "libero.pe/futbol-interna\u2026",
                    "indices": [
                        144,
                        167
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1095458060041039872,
            "id_str": "1095458060041039872",
            "name": "L\u00edbero Per\u00fa",
            "screen_name": "liberoperu",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Sigue de cerca toda la pasi\u00f3n por el deporte rey en L\u00edbero: Tu f\u00fatbol, tu pasi\u00f3n.",
            "url": "https://t.co/BUJS1Ya8eU",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/BUJS1Ya8eU",
                            "expanded_url": "https://libero.pe/",
                            "display_url": "libero.pe",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 11386,
            "friends_count": 694,
            "listed_count": 58,
            "created_at": "Tue Feb 12 23:02:09 +0000 2019",
            "favourites_count": 285,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 86153,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333975198958280707/wFrIhjzW_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333975198958280707/wFrIhjzW_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1095458060041039872/1619700243",
            "profile_link_color": "000000",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 5,
        "favorite_count": 31,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 5,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}