{
    "created_at": "Sun Jul 11 19:53:49 +0000 2021",
    "id": 1414311990923866114,
    "id_str": "1414311990923866114",
    "full_text": "La culpa es de Gallese, xq ten\u00eda q poner m\u00ednimo 4 en barrera, x el lugar de la ejecuci\u00f3n y qui\u00e9n lo iba ejecutar. //Rebagliati defiende a Lapadula tras cr\u00edticas por voltearse en tiro libre - VIDEO https://t.co/fOgmkYyDLo v\u00eda @liberoperu",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        236
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "liberoperu",
                "name": "L\u00edbero Per\u00fa",
                "id": 1095458060041039872,
                "id_str": "1095458060041039872",
                "indices": [
                    225,
                    236
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/fOgmkYyDLo",
                "expanded_url": "https://libero.pe/videos/videos-copa-america/2021/07/10/gianluca-lapadula-diego-rebagliati-pide-criticar-voltearse-en-tiro-libre-colombia-copa-america-2021-seleccion-peruana-noticia-8294",
                "display_url": "libero.pe/videos/videos-\u2026",
                "indices": [
                    197,
                    220
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 830351636,
        "id_str": "830351636",
        "name": "pedro cueva",
        "screen_name": "pedro_c31",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 7,
        "friends_count": 27,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Sep 18 04:25:28 +0000 2012",
        "favourites_count": 666,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 934,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3435834024/41e8d5d92f1c775c55ab3e98a0d9b6a7_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3435834024/41e8d5d92f1c775c55ab3e98a0d9b6a7_normal.jpeg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}