{
    "created_at": "Mon Jul 12 23:15:32 +0000 2021",
    "id": 1414725138860462086,
    "id_str": "1414725138860462086",
    "full_text": "\ud83d\udea8#AHORA | Lapadula retorna a Italia: \"Quiero agradecer al pa\u00eds por el cari\u00f1o que me da\"\n\nGianluca Lapadula enrumb\u00f3 a Italia luego de su destacada actuaci\u00f3n en la Copa Am\u00e9rica 2021, donde termin\u00f3 siendo el goleador de la selecci\u00f3n peruana.\nhttps://t.co/vV0ZHYtEcU",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        262
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "AHORA",
                "indices": [
                    1,
                    7
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/vV0ZHYtEcU",
                "expanded_url": "https://larepublica.pe/deportes/2021/07/12/lapadula-retorna-a-italia-tras-la-copa-america-quiero-agradecer-al-pais-por-el-carino-que-me-da/",
                "display_url": "larepublica.pe/deportes/2021/\u2026",
                "indices": [
                    239,
                    262
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 329302657,
        "id_str": "329302657",
        "name": "DeportesLR",
        "screen_name": "DeportesLR",
        "location": "",
        "description": "La Rep\u00fablica tambi\u00e9n te informa en Twitter sobre todo lo que ocurre en el mundo de los deportes nacionales e internacionales.",
        "url": "http://t.co/Z1lJHGgHHI",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Z1lJHGgHHI",
                        "expanded_url": "http://www.larepublica.pe/deportes/",
                        "display_url": "larepublica.pe/deportes/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 33084,
        "friends_count": 482,
        "listed_count": 279,
        "created_at": "Mon Jul 04 21:14:33 +0000 2011",
        "favourites_count": 0,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 134900,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948901205132169216/L_mrZJ67_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948901205132169216/L_mrZJ67_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329302657/1564875022",
        "profile_link_color": "009999",
        "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 23,
    "favorite_count": 234,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}