{
    "created_at": "Wed Jul 14 12:05:51 +0000 2021",
    "id": 1415281385045209089,
    "id_str": "1415281385045209089",
    "full_text": "\u00bfPor qu\u00e9 Gianluca Lapadula no fue incluido en el once ideal de la Copa Am\u00e9rica 2021?\n\nUn miembro del grupo de analistas que arm\u00f3 el once ideal de la Copa Am\u00e9rica explic\u00f3 por qu\u00e9 Lapadula, pese a ser uno de los goleadores, no qued\u00f3 entre los mejores.\nhttps://t.co/6SG4SVBUat",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        273
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/6SG4SVBUat",
                "expanded_url": "https://larepublica.pe/deportes/2021/07/13/por-que-gianluca-lapadula-no-fue-incluido-en-el-once-ideal-de-la-copa-america-2021/",
                "display_url": "larepublica.pe/deportes/2021/\u2026",
                "indices": [
                    250,
                    273
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 329302657,
        "id_str": "329302657",
        "name": "DeportesLR",
        "screen_name": "DeportesLR",
        "location": "",
        "description": "La Rep\u00fablica tambi\u00e9n te informa en Twitter sobre todo lo que ocurre en el mundo de los deportes nacionales e internacionales.",
        "url": "http://t.co/Z1lJHGgHHI",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Z1lJHGgHHI",
                        "expanded_url": "http://www.larepublica.pe/deportes/",
                        "display_url": "larepublica.pe/deportes/",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 33084,
        "friends_count": 482,
        "listed_count": 279,
        "created_at": "Mon Jul 04 21:14:33 +0000 2011",
        "favourites_count": 0,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 134900,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948901205132169216/L_mrZJ67_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948901205132169216/L_mrZJ67_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329302657/1564875022",
        "profile_link_color": "009999",
        "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 13,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}