{
    "created_at": "Thu Jul 15 02:40:02 +0000 2021",
    "id": 1415501379808923652,
    "id_str": "1415501379808923652",
    "full_text": "Raziel Garc\u00eda: \u201cSer\u00eda lindo darle un pase gol a Paolo Guerrero\u201d | ENTREVISTA \n\n\ud83d\udcf0 Contenido solo para suscriptores de El Comercio. Suscr\u00edbete aqu\u00ed para leer m\u00e1s informes \u25ba https://t.co/eBU5bbP31L\n\nhttps://t.co/d334HL6fCc",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        219
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/eBU5bbP31L",
                "expanded_url": "http://bit.ly/3qRNOCA",
                "display_url": "bit.ly/3qRNOCA",
                "indices": [
                    171,
                    194
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/d334HL6fCc",
                "expanded_url": "http://dozz.es/ecblo4",
                "display_url": "dozz.es/ecblo4",
                "indices": [
                    196,
                    219
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://besocy.com\" rel=\"nofollow\">Besocy_Oficial</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 233033221,
        "id_str": "233033221",
        "name": "El Comercio",
        "screen_name": "elcomercio_peru",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "El Comercio reporta en Twitter las noticias del Per\u00fa y el mundo, reportajes, opini\u00f3n y an\u00e1lisis.",
        "url": "http://t.co/XhN9dEE6vj",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "http://t.co/XhN9dEE6vj",
                        "expanded_url": "http://elcomercio.pe",
                        "display_url": "elcomercio.pe",
                        "indices": [
                            0,
                            22
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 702622,
        "friends_count": 416,
        "listed_count": 1183,
        "created_at": "Sun Jan 02 02:52:20 +0000 2011",
        "favourites_count": 585,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 259609,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330133483155566607/D9cdgHzR_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330133483155566607/D9cdgHzR_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/233033221/1620156734",
        "profile_link_color": "FAB81E",
        "profile_sidebar_border_color": "CCCCCC",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFF2F2",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 9,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}