{
    "created_at": "Thu Jul 15 23:40:33 +0000 2021",
    "id": 1415818601764896774,
    "id_str": "1415818601764896774",
    "full_text": "RT @VZaferson: \u201cEn Per\u00fa me preguntaron por (Gianluca) Lapadula. S\u00ed, fue goleador\u2026 \u00bfpero a qui\u00e9n sacamos? \u00bfA Neymar? \u00bfA Luis D\u00edaz? Si D\u00edaz f\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "VZaferson",
                "name": "V\u00edctor Zaferson M",
                "id": 443142729,
                "id_str": "443142729",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1283533216549396480,
        "id_str": "1283533216549396480",
        "name": "Javier Marcial C\u00e9spedes Bernedo (Aux. Archivo)",
        "screen_name": "Javiermcespede1",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "Auxiliar de Archivo/Asistente Administrativo/Apoyo Documentario (Disponible), Conocerme... no creer conocerme...",
        "url": "https://t.co/YldkkZCv2n",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/YldkkZCv2n",
                        "expanded_url": "http://www.lunallena.8m.net",
                        "display_url": "lunallena.8m.net",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 22,
        "friends_count": 311,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Wed Jul 15 22:46:00 +0000 2020",
        "favourites_count": 12881,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 4070,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1413127028706930690/hDDWRxV0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413127028706930690/hDDWRxV0_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1283533216549396480/1625750713",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 13:52:51 +0000 2021",
        "id": 1415670698282868739,
        "id_str": "1415670698282868739",
        "full_text": "\u201cEn Per\u00fa me preguntaron por (Gianluca) Lapadula. S\u00ed, fue goleador\u2026 \u00bfpero a qui\u00e9n sacamos? \u00bfA Neymar? \u00bfA Luis D\u00edaz? Si D\u00edaz fue la revelaci\u00f3n del campeonato y todo el mundo est\u00e1 hablando de \u00e9l\u201d, dijo el uruguayo Gerardo Pelusso, miembro del GET de la Conmebol, a AS Chile.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            271
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 443142729,
            "id_str": "443142729",
            "name": "V\u00edctor Zaferson M",
            "screen_name": "VZaferson",
            "location": "victorzaferson@gmail.com",
            "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFootball Scout | Ex Bayer 04 DataScout | Journalist | Football Consultant | Master at @Cruyff_Inst_PE | Teacher at @isilpe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | victorzaferson@gmail.com",
            "url": "https://t.co/JeqPPWXrfN",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/JeqPPWXrfN",
                            "expanded_url": "https://futbolcontent.blogspot.com/",
                            "display_url": "futbolcontent.blogspot.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 9573,
            "friends_count": 9565,
            "listed_count": 74,
            "created_at": "Wed Dec 21 21:26:46 +0000 2011",
            "favourites_count": 11736,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 80711,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "000000",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/624405732205678592/U0tFxx3q_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/624405732205678592/U0tFxx3q_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443142729/1593913066",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "000000",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 24,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}