{
    "created_at": "Wed Jul 14 18:00:54 +0000 2021",
    "id": 1415370737997733888,
    "id_str": "1415370737997733888",
    "full_text": "EN UN A\u00d1O LAPADULA HA HECHO M\u00c1S GOLES CON LA SELECCI\u00d3N PERUANA, QUE PIZARRO EN DIEZ.\n\u201c\u00bfPer\u00fa es plato de segunda mesa?\u201d: El d\u00eda que Claudio Pizarro critic\u00f3 a Gianluca Lapadula (VIDEO) https://t.co/bXQamlQ5KI a trav\u00e9s de @diariocorreo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        232
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "diariocorreo",
                "name": "Diario Correo",
                "id": 85840608,
                "id_str": "85840608",
                "indices": [
                    219,
                    232
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/bXQamlQ5KI",
                "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/deportes/gianluca-lapadula-peru-es-plato-de-segunda-mesa-el-dia-que-claudio-pizarro-critico-al-delantero-video-noticia/",
                "display_url": "diariocorreo.pe/deportes/gianl\u2026",
                "indices": [
                    183,
                    206
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 717197390,
        "id_str": "717197390",
        "name": "CEDELACE",
        "screen_name": "adelacar_de",
        "location": "Per\u00fa",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 57,
        "friends_count": 65,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu Jul 26 02:12:14 +0000 2012",
        "favourites_count": 30846,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 16797,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303432515772919808/rKnJ8y48_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303432515772919808/rKnJ8y48_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1,
    "favorite_count": 5,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}