{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:09:15 +0000 2021",
    "id": 1415357738465570820,
    "id_str": "1415357738465570820",
    "full_text": "RT @Politica_LR: #EleccionesPer\u00fa2021\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Per\u00fa Libre: \u201cRechazamos nueva maniobra de Fuerza Popular para retrasar la proclamaci\u00f3n\u201d\n\nEl partid\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "EleccionesPer\u00fa2021",
                "indices": [
                    17,
                    36
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Politica_LR",
                "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica",
                "id": 829750511624679424,
                "id_str": "829750511624679424",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 897905456,
        "id_str": "897905456",
        "name": "Dante Garc\u00eda",
        "screen_name": "dantepgs",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1625,
        "friends_count": 1987,
        "listed_count": 10,
        "created_at": "Mon Oct 22 16:17:28 +0000 2012",
        "favourites_count": 35014,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 44969,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605202089539727362/dMmqkFff_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605202089539727362/dMmqkFff_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/897905456/1366471628",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 16:56:37 +0000 2021",
        "id": 1415354557648052229,
        "id_str": "1415354557648052229",
        "full_text": "#EleccionesPer\u00fa2021\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Per\u00fa Libre: \u201cRechazamos nueva maniobra de Fuerza Popular para retrasar la proclamaci\u00f3n\u201d\n\nEl partido se refiri\u00f3 a las impugnaciones que no descarta realizar la organizaci\u00f3n pol\u00edtica de Fujimori.\n\nhttps://t.co/8syfQDUeHE",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            242
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "EleccionesPer\u00fa2021",
                    "indices": [
                        0,
                        19
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/8syfQDUeHE",
                    "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2021/07/14/peru-libre-rechazamos-nueva-maniobra-de-fuerza-popular-para-retrasar-la-proclamacion-pltc/",
                    "display_url": "larepublica.pe/politica/2021/\u2026",
                    "indices": [
                        219,
                        242
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 829750511624679424,
            "id_str": "829750511624679424",
            "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica",
            "screen_name": "Politica_LR",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Todas las noticias pol\u00edticas y econ\u00f3micas del Per\u00fa y el mundo. Tambi\u00e9n nos puedes encontrar en @LaRepublica_pe",
            "url": "https://t.co/iS6FjJFH60",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/iS6FjJFH60",
                            "expanded_url": "http://larepublica.pe/",
                            "display_url": "larepublica.pe",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 337247,
            "friends_count": 41,
            "listed_count": 400,
            "created_at": "Thu Feb 09 17:55:12 +0000 2017",
            "favourites_count": 64,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 49352,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331229608004513792/IdHVs_7v_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331229608004513792/IdHVs_7v_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829750511624679424/1527802305",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 23,
        "favorite_count": 75,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 23,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}