{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:30:32 +0000 2021",
    "id": 1415347996422774792,
    "id_str": "1415347996422774792",
    "full_text": "FUERZA POPULAR TENDR\u00c1 TUS DATOS PERSONALES https://t.co/LHwLXNoFRs a trav\u00e9s de @YouTube  @Defensoria_Peru",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        105
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "YouTube",
                "name": "YouTube",
                "id": 10228272,
                "id_str": "10228272",
                "indices": [
                    79,
                    87
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Defensoria_Peru",
                "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
                "id": 107428718,
                "id_str": "107428718",
                "indices": [
                    89,
                    105
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/LHwLXNoFRs",
                "expanded_url": "https://youtu.be/2UCcVglRBKg",
                "display_url": "youtu.be/2UCcVglRBKg",
                "indices": [
                    43,
                    66
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 274281106,
        "id_str": "274281106",
        "name": "David Villacorta",
        "screen_name": "olvidais",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "Bach. en Arquitectura, profesor (guitarra, piano, \u00f3rgano, viol\u00edn),  C. Manager y Coordinador de @arsnovadelperu. No comparto f\u00fatbol ni far\u00e1ndula por obsoletos.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 319,
        "friends_count": 483,
        "listed_count": 9,
        "created_at": "Wed Mar 30 02:12:52 +0000 2011",
        "favourites_count": 803,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 41396,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127950415918784513/2IsOmJQ2_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127950415918784513/2IsOmJQ2_normal.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/274281106/1622838306",
        "profile_link_color": "543705",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}