{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:12:21 +0000 2021",
    "id": 1415358519004573701,
    "id_str": "1415358519004573701",
    "full_text": "RT @Politica_LR: #EleccionesPer\u00fa2021\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Fuerza Popular no descarta apelar el resultado final de elecciones\n\nAs\u00ed lo indic\u00f3 Julio C\u00e9sar Cast\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "EleccionesPer\u00fa2021",
                "indices": [
                    17,
                    36
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Politica_LR",
                "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica",
                "id": 829750511624679424,
                "id_str": "829750511624679424",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 109400886,
        "id_str": "109400886",
        "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f",
        "screen_name": "lourdesalom",
        "location": "Texas, USA",
        "description": "I'm conservative, pro life, animalist, agains human traffic.\n#God\n#Family \n#Country \n#AmericaFirst\n#Peru\n#Law&Order\n#MAGA",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 836,
        "friends_count": 521,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Thu Jan 28 23:05:33 +0000 2010",
        "favourites_count": 316303,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 155982,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410641185346134019/I2pri6wD_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410641185346134019/I2pri6wD_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/109400886/1625157909",
        "profile_link_color": "E81C4F",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 14:55:40 +0000 2021",
        "id": 1415324122146643970,
        "id_str": "1415324122146643970",
        "full_text": "#EleccionesPer\u00fa2021\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Fuerza Popular no descarta apelar el resultado final de elecciones\n\nAs\u00ed lo indic\u00f3 Julio C\u00e9sar Castiglioni, quien a\u00f1adi\u00f3 que \u201cmatem\u00e1ticamente\u201d el partido de Keiko Fujimori no puede ganar en este momento.\n\nhttps://t.co/JZ4cK61NWW",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            251
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "EleccionesPer\u00fa2021",
                    "indices": [
                        0,
                        19
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/JZ4cK61NWW",
                    "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2021/07/14/elecciones-2021-fuerza-popular-no-descarta-apelar-el-resultado-final-antes-de-la-proclamacion-del-jne-pltc/",
                    "display_url": "larepublica.pe/politica/2021/\u2026",
                    "indices": [
                        228,
                        251
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 829750511624679424,
            "id_str": "829750511624679424",
            "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica",
            "screen_name": "Politica_LR",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Todas las noticias pol\u00edticas y econ\u00f3micas del Per\u00fa y el mundo. Tambi\u00e9n nos puedes encontrar en @LaRepublica_pe",
            "url": "https://t.co/iS6FjJFH60",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/iS6FjJFH60",
                            "expanded_url": "http://larepublica.pe/",
                            "display_url": "larepublica.pe",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 337247,
            "friends_count": 41,
            "listed_count": 400,
            "created_at": "Thu Feb 09 17:55:12 +0000 2017",
            "favourites_count": 64,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 49352,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331229608004513792/IdHVs_7v_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331229608004513792/IdHVs_7v_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829750511624679424/1527802305",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 35,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 17,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}