{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:48:40 +0000 2021",
    "id": 1415367659030556678,
    "id_str": "1415367659030556678",
    "full_text": "RT @Politica_LR: Junta Preparatoria de Congreso electo sesionar\u00e1 este jueves 15 de julio\n\nLos legisladores electos Jaime Quito Sarmiento (P\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Politica_LR",
                "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica",
                "id": 829750511624679424,
                "id_str": "829750511624679424",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 66746614,
        "id_str": "66746614",
        "name": "Diario La Rep\u00fablica",
        "screen_name": "larepublica_pe",
        "location": "Lima, Per\u00fa",
        "description": "Te informamos aqu\u00ed lo que sucede en Per\u00fa y el mundo. S\u00edguenos: @Politica_LR @DeportesLR @LRTendencias @VerificadorLR @Domingo_LR\n\u27a1 https://t.co/HkEjb13UCB",
        "url": "https://t.co/WEiyb5UFcO",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/WEiyb5UFcO",
                        "expanded_url": "https://larepublica.pe/",
                        "display_url": "larepublica.pe",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/HkEjb13UCB",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/larepublica_pe/",
                        "display_url": "instagram.com/larepublica_pe/",
                        "indices": [
                            131,
                            154
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2438604,
        "friends_count": 912,
        "listed_count": 5163,
        "created_at": "Tue Aug 18 17:49:35 +0000 2009",
        "favourites_count": 1099,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": true,
        "statuses_count": 613601,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1381339673021267974/KbnnoMEE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381339673021267974/KbnnoMEE_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66746614/1582064376",
        "profile_link_color": "BD0D0D",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 17:43:46 +0000 2021",
        "id": 1415366424160317448,
        "id_str": "1415366424160317448",
        "full_text": "Junta Preparatoria de Congreso electo sesionar\u00e1 este jueves 15 de julio\n\nLos legisladores electos Jaime Quito Sarmiento (Per\u00fa Libre), Enrique Wong Pujada (Podemos Per\u00fa) y Rosangella Barbar\u00e1n Reyes (Fuerza Popular) se dar\u00e1n cita a las 10.00 a. m..\n\nhttps://t.co/VmrKsjgNyp",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            271
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/VmrKsjgNyp",
                    "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2021/07/14/junta-preparatoria-de-congreso-electo-sesionara-este-jueves-15-de-julio/",
                    "display_url": "larepublica.pe/politica/2021/\u2026",
                    "indices": [
                        248,
                        271
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 829750511624679424,
            "id_str": "829750511624679424",
            "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica",
            "screen_name": "Politica_LR",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Todas las noticias pol\u00edticas y econ\u00f3micas del Per\u00fa y el mundo. Tambi\u00e9n nos puedes encontrar en @LaRepublica_pe",
            "url": "https://t.co/iS6FjJFH60",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/iS6FjJFH60",
                            "expanded_url": "http://larepublica.pe/",
                            "display_url": "larepublica.pe",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 337247,
            "friends_count": 41,
            "listed_count": 400,
            "created_at": "Thu Feb 09 17:55:12 +0000 2017",
            "favourites_count": 64,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 49352,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331229608004513792/IdHVs_7v_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331229608004513792/IdHVs_7v_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829750511624679424/1527802305",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 4,
        "favorite_count": 7,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 4,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}