{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:57:05 +0000 2021",
    "id": 1415354675331797007,
    "id_str": "1415354675331797007",
    "full_text": "@Politica_ECpe @Shebas07 Leguleyada de la organizaci\u00f3n criminal de FUERZA POPULAR, tanto da\u00f1o irreparable est\u00e1 causando la econom\u00eda de nuestro pa\u00eds; quiere encender la pradera la se\u00f1ora K, y luego refugiarse en cualquier de las embajadas (Jap\u00f3n) as\u00ed salvarse de ir a la c\u00e1rcel, tinterillo se presta al jue",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        25,
        305
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Politica_ECpe",
                "name": "Pol\u00edtica El Comercio",
                "id": 1616146872,
                "id_str": "1616146872",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Shebas07",
                "name": "Sebastian Ortiz M.",
                "id": 64781497,
                "id_str": "64781497",
                "indices": [
                    15,
                    24
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415351670318456838,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415351670318456838",
    "in_reply_to_user_id": 1616146872,
    "in_reply_to_user_id_str": "1616146872",
    "in_reply_to_screen_name": "Politica_ECpe",
    "user": {
        "id": 1398437159095386113,
        "id_str": "1398437159095386113",
        "name": "Calixto",
        "screen_name": "Calixto12201920",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 0,
        "friends_count": 47,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat May 29 00:33:10 +0000 2021",
        "favourites_count": 7,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 221,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": true,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}