{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:23:42 +0000 2021",
    "id": 1415346277148205063,
    "id_str": "1415346277148205063",
    "full_text": "RT @cefracal: Fuerza Popular crear\u00e1 en pr\u00f3ximo Congreso, Comisi\u00f3n para investigar fraude en elecciones. Bien !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc as\u00ed podremos saber; c\u00f3\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "cefracal",
                "name": "Efrain V\u00edctor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "id": 187391520,
                "id_str": "187391520",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 862377486,
        "id_str": "862377486",
        "name": "Anibal",
        "screen_name": "anivalmi",
        "location": "Peru",
        "description": "Consultor",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 22,
        "friends_count": 464,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Oct 05 02:24:09 +0000 2012",
        "favourites_count": 7774,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 548,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1404524763855400962/9kWXue02_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404524763855400962/9kWXue02_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Mon Jul 12 23:40:34 +0000 2021",
        "id": 1414731442425417729,
        "id_str": "1414731442425417729",
        "full_text": "Fuerza Popular crear\u00e1 en pr\u00f3ximo Congreso, Comisi\u00f3n para investigar fraude en elecciones. Bien !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc as\u00ed podremos saber; c\u00f3mo si dos semanas antes de 1ra vuelta ten\u00edan 8%; lograron pasar a Segunda vuelta !!",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            208
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 187391520,
            "id_str": "187391520",
            "name": "Efrain V\u00edctor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
            "screen_name": "cefracal",
            "location": "Peru",
            "description": "Cada dia viene con su af\u00e1n !!",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 408,
            "friends_count": 810,
            "listed_count": 3,
            "created_at": "Mon Sep 06 02:50:09 +0000 2010",
            "favourites_count": 13972,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 21818,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828401584413540353/Ihfo3Xf7_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828401584413540353/Ihfo3Xf7_normal.jpg",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 251,
        "favorite_count": 1454,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 251,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}