{
    "created_at": "Wed Jul 14 17:49:25 +0000 2021",
    "id": 1415367847484735490,
    "id_str": "1415367847484735490",
    "full_text": "\ud83d\udd34Castiglioni: \u201cEl problema de la transferencia no es responsabilidad de Fuerza Popular\u201d https://t.co/m0KuxuznoI\n\nEl abogado de Fuerza Popular sostuvo que la proclamaci\u00f3n presidencial tardar\u00e1 por lo menos \u201cseis d\u00edas m\u00e1s\u201d ya que apelar\u00e1n actas de proclamaci\u00f3n de los JEE.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        269
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/m0KuxuznoI",
                "expanded_url": "https://bit.ly/3elnFrQ",
                "display_url": "bit.ly/3elnFrQ",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 832686254873468929,
        "id_str": "832686254873468929",
        "name": "Diario Per\u00fa21",
        "screen_name": "peru21noticias",
        "location": "",
        "description": "La redacci\u00f3n web de Per\u00fa21.pe te mantendr\u00e1 informado de lo \u00faltimo del acontecer nacional y mundial.",
        "url": "https://t.co/voN67z9ej4",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/voN67z9ej4",
                        "expanded_url": "http://www.peru21.pe",
                        "display_url": "peru21.pe",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 546995,
        "friends_count": 396,
        "listed_count": 779,
        "created_at": "Fri Feb 17 20:20:48 +0000 2017",
        "favourites_count": 28,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 285173,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1329055183133941760/gaiJ_LuR_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329055183133941760/gaiJ_LuR_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/832686254873468929/1593955782",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 7,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}