{
    "created_at": "Sat Jul 10 17:59:40 +0000 2021",
    "id": 1413920872839196672,
    "id_str": "1413920872839196672",
    "full_text": "RT @danipolitics: \u00bfPor qu\u00e9 el LUM no transmiti\u00f3 el documental 1241 sobre los apristas asesinados por Sendero Luminoso? Perder se\u00f1al de inte\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "danipolitics",
                "name": "Daniela Ib\u00e1\u00f1ez De La Puente",
                "id": 725865266966614018,
                "id_str": "725865266966614018",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 157374410,
        "id_str": "157374410",
        "name": "GLORIA MURILLO",
        "screen_name": "glomuri64",
        "location": "PER\u00da",
        "description": "La compasi\u00f3n por los animales est\u00e1 ligada a la bondad de car\u00e1cter, se puede afirmar de seguro que quien es cruel con los animales no puede ser una buena persona",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2353,
        "friends_count": 1016,
        "listed_count": 18,
        "created_at": "Sat Jun 19 16:25:10 +0000 2010",
        "favourites_count": 15886,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 73120,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "E3EDC7",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029282298817114114/r4WuJZXU_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029282298817114114/r4WuJZXU_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/157374410/1534233358",
        "profile_link_color": "1F98C7",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC",
        "profile_text_color": "0C3E53",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat Jul 10 03:52:04 +0000 2021",
        "id": 1413707569990864900,
        "id_str": "1413707569990864900",
        "full_text": "\u00bfPor qu\u00e9 el LUM no transmiti\u00f3 el documental 1241 sobre los apristas asesinados por Sendero Luminoso? Perder se\u00f1al de internet no parece una buena excusa estos d\u00edas\u2026 queremos saber la historia de la tragedia ocurrida en nuestro pa\u00eds\u2026 pero completa, no a medias",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            259
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 725865266966614018,
            "id_str": "725865266966614018",
            "name": "Daniela Ib\u00e1\u00f1ez De La Puente",
            "screen_name": "danipolitics",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Analista Pol\u00edtica en @Centro_Winaq. BSc Gobierno, Econom\u00eda y Desarrollo @UniLeiden. Canal YT: Pol\u00edtica Contracorriente. Columna los lunes para @reporte_peru",
            "url": "https://t.co/AOENThQRWu",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/AOENThQRWu",
                            "expanded_url": "https://linktr.ee/politicacontracorriente",
                            "display_url": "linktr.ee/politicacontra\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5872,
            "friends_count": 807,
            "listed_count": 23,
            "created_at": "Fri Apr 29 01:52:20 +0000 2016",
            "favourites_count": 8876,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3269,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1411896512959950850/qHN2nViH_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411896512959950850/qHN2nViH_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/725865266966614018/1614270138",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 269,
        "favorite_count": 1022,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 269,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}