{
    "created_at": "Sat Jul 10 20:20:46 +0000 2021",
    "id": 1413956384236965888,
    "id_str": "1413956384236965888",
    "full_text": "RT @danipolitics: \u00bfPor qu\u00e9 el LUM no transmiti\u00f3 el documental 1241 sobre los apristas asesinados por Sendero Luminoso? Perder se\u00f1al de inte\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "danipolitics",
                "name": "Daniela Ib\u00e1\u00f1ez De La Puente",
                "id": 725865266966614018,
                "id_str": "725865266966614018",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 184642213,
        "id_str": "184642213",
        "name": "Alan Burns O",
        "screen_name": "ALANRBO",
        "location": "Lima Per\u00fa",
        "description": "Cat\u00f3lico, Oficial de la MGP, Magister en Econom\u00eda en la PUCP, patriota y defensor de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica del Peru, de acuerdo con las econom\u00edas de mercado.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 122,
        "friends_count": 112,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Aug 30 02:58:04 +0000 2010",
        "favourites_count": 15054,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 27931,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393945870903676931/gBM6f8VG_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393945870903676931/gBM6f8VG_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/184642213/1569766659",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat Jul 10 03:52:04 +0000 2021",
        "id": 1413707569990864900,
        "id_str": "1413707569990864900",
        "full_text": "\u00bfPor qu\u00e9 el LUM no transmiti\u00f3 el documental 1241 sobre los apristas asesinados por Sendero Luminoso? Perder se\u00f1al de internet no parece una buena excusa estos d\u00edas\u2026 queremos saber la historia de la tragedia ocurrida en nuestro pa\u00eds\u2026 pero completa, no a medias",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            259
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 725865266966614018,
            "id_str": "725865266966614018",
            "name": "Daniela Ib\u00e1\u00f1ez De La Puente",
            "screen_name": "danipolitics",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Analista Pol\u00edtica en @Centro_Winaq. BSc Gobierno, Econom\u00eda y Desarrollo @UniLeiden. Canal YT: Pol\u00edtica Contracorriente. Columna los lunes para @reporte_peru",
            "url": "https://t.co/AOENThQRWu",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/AOENThQRWu",
                            "expanded_url": "https://linktr.ee/politicacontracorriente",
                            "display_url": "linktr.ee/politicacontra\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5872,
            "friends_count": 807,
            "listed_count": 23,
            "created_at": "Fri Apr 29 01:52:20 +0000 2016",
            "favourites_count": 8876,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3269,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1411896512959950850/qHN2nViH_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411896512959950850/qHN2nViH_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/725865266966614018/1614270138",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 269,
        "favorite_count": 1022,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 269,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}