{
    "created_at": "Sun Jul 11 00:22:13 +0000 2021",
    "id": 1414017147651641345,
    "id_str": "1414017147651641345",
    "full_text": "@JUANSEG43267806 @h_1789 @VanyaThais @FiscaliaPeru @MartinVizcarraC @congresoperu Haya el l\u00edder Apristas , escribi\u00f3 y predic\u00f3 lo Siguiente:\nPan con Libertad \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nNo con Comunismo.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        82,
        177
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "JUANSEG43267806",
                "name": "Juan Segura",
                "id": 1326009771938426880,
                "id_str": "1326009771938426880",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ]
            },
            {
                "screen_name": "h_1789",
                "name": "Roc\u00edo \ud83d\udcaf \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "id": 2630432063,
                "id_str": "2630432063",
                "indices": [
                    17,
                    24
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VanyaThais",
                "name": "Vanya Thais",
                "id": 734120508,
                "id_str": "734120508",
                "indices": [
                    25,
                    36
                ]
            },
            {
                "screen_name": "FiscaliaPeru",
                "name": "Ministerio P\u00fablico",
                "id": 302151609,
                "id_str": "302151609",
                "indices": [
                    37,
                    50
                ]
            },
            {
                "screen_name": "MartinVizcarraC",
                "name": "Mart\u00edn Vizcarra",
                "id": 4825296327,
                "id_str": "4825296327",
                "indices": [
                    51,
                    67
                ]
            },
            {
                "screen_name": "congresoperu",
                "name": "Congreso del Per\u00fa",
                "id": 78889373,
                "id_str": "78889373",
                "indices": [
                    68,
                    81
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1413918722750828547,
    "in_reply_to_status_id_str": "1413918722750828547",
    "in_reply_to_user_id": 1326009771938426880,
    "in_reply_to_user_id_str": "1326009771938426880",
    "in_reply_to_screen_name": "JUANSEG43267806",
    "user": {
        "id": 899415352131682304,
        "id_str": "899415352131682304",
        "name": "Rita Hazel Valdivia",
        "screen_name": "RitaHazel777",
        "location": "",
        "description": "Nada con Machistas \u00f3 Hembristas.\nNo al COMUNISMO\nNUNCA M\u00c1S ESE C\u00c1NCER PUTREFACTO EN EL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 9,
        "friends_count": 182,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sun Aug 20 23:38:25 +0000 2017",
        "favourites_count": 1610,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1354,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335249563310026753/lPhpcLFQ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335249563310026753/lPhpcLFQ_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}