{
    "created_at": "Sun Jul 11 03:39:02 +0000 2021",
    "id": 1414066675431976966,
    "id_str": "1414066675431976966",
    "full_text": "RT @danipolitics: \u00bfPor qu\u00e9 el LUM no transmiti\u00f3 el documental 1241 sobre los apristas asesinados por Sendero Luminoso? Perder se\u00f1al de inte\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "danipolitics",
                "name": "Daniela Ib\u00e1\u00f1ez De La Puente",
                "id": 725865266966614018,
                "id_str": "725865266966614018",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 582949090,
        "id_str": "582949090",
        "name": "Luis Pablo",
        "screen_name": "LuisPa2000",
        "location": "Lima, Peru",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 47,
        "friends_count": 473,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Thu May 17 16:57:11 +0000 2012",
        "favourites_count": 806,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 355,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407813234611085315/17IMMFTo_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407813234611085315/17IMMFTo_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sat Jul 10 03:52:04 +0000 2021",
        "id": 1413707569990864900,
        "id_str": "1413707569990864900",
        "full_text": "\u00bfPor qu\u00e9 el LUM no transmiti\u00f3 el documental 1241 sobre los apristas asesinados por Sendero Luminoso? Perder se\u00f1al de internet no parece una buena excusa estos d\u00edas\u2026 queremos saber la historia de la tragedia ocurrida en nuestro pa\u00eds\u2026 pero completa, no a medias",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            259
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 725865266966614018,
            "id_str": "725865266966614018",
            "name": "Daniela Ib\u00e1\u00f1ez De La Puente",
            "screen_name": "danipolitics",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Analista Pol\u00edtica en @Centro_Winaq. BSc Gobierno, Econom\u00eda y Desarrollo @UniLeiden. Canal YT: Pol\u00edtica Contracorriente. Columna los lunes para @reporte_peru",
            "url": "https://t.co/AOENThQRWu",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/AOENThQRWu",
                            "expanded_url": "https://linktr.ee/politicacontracorriente",
                            "display_url": "linktr.ee/politicacontra\u2026",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5872,
            "friends_count": 807,
            "listed_count": 23,
            "created_at": "Fri Apr 29 01:52:20 +0000 2016",
            "favourites_count": 8876,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 3269,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1411896512959950850/qHN2nViH_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411896512959950850/qHN2nViH_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/725865266966614018/1614270138",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 269,
        "favorite_count": 1022,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 269,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}