{
    "created_at": "Sun Jul 11 13:48:27 +0000 2021",
    "id": 1414220039981502466,
    "id_str": "1414220039981502466",
    "full_text": "@Politica_ECpe @gvillasis @Poder_Judicial_ y @FiscaliaPeru al servicio del fujimorato,la intenci\u00f3n desesperada es vincular al doctor @VLADIMIR_CERRON  y al presidente electo @PedroCastilloTe  con los din\u00e1micos del centro donde estan la mayor\u00eda fujimoristas y apristas",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        26,
        267
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Politica_ECpe",
                "name": "Pol\u00edtica El Comercio",
                "id": 1616146872,
                "id_str": "1616146872",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "gvillasis",
                "name": "Graciela Villas\u00eds",
                "id": 362120863,
                "id_str": "362120863",
                "indices": [
                    15,
                    25
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Poder_Judicial_",
                "name": "Poder Judicial Per\u00fa",
                "id": 271439668,
                "id_str": "271439668",
                "indices": [
                    26,
                    42
                ]
            },
            {
                "screen_name": "FiscaliaPeru",
                "name": "Ministerio P\u00fablico",
                "id": 302151609,
                "id_str": "302151609",
                "indices": [
                    45,
                    58
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VLADIMIR_CERRON",
                "name": "Vladimir Cerr\u00f3n",
                "id": 521651938,
                "id_str": "521651938",
                "indices": [
                    133,
                    149
                ]
            },
            {
                "screen_name": "PedroCastilloTe",
                "name": "Pedro Castillo Terrones",
                "id": 1357969682683334657,
                "id_str": "1357969682683334657",
                "indices": [
                    174,
                    190
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1414215772344311812,
    "in_reply_to_status_id_str": "1414215772344311812",
    "in_reply_to_user_id": 1616146872,
    "in_reply_to_user_id_str": "1616146872",
    "in_reply_to_screen_name": "Politica_ECpe",
    "user": {
        "id": 1148733418177478660,
        "id_str": "1148733418177478660",
        "name": "Yo apoyo a #Per\u00faLibre",
        "screen_name": "PCastilloPERU",
        "location": "Lima Per\u00fa",
        "description": "#PERU #LIBRE Por una nueva Constituci\u00f3n,por las luchas justas de los pueblos",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 505,
        "friends_count": 283,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Tue Jul 09 23:19:24 +0000 2019",
        "favourites_count": 3872,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 6650,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1379032595942547458/b-5BzY6i_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379032595942547458/b-5BzY6i_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1148733418177478660/1616772024",
        "profile_link_color": "19CF86",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}