{
    "created_at": "Mon Jul 12 19:30:57 +0000 2021",
    "id": 1414668621956198400,
    "id_str": "1414668621956198400",
    "full_text": "@karla_lour @canalN_ @congresoperu @Poder_Judicial_ El congreso s\u00f3lo es una mesa de parte como lo fue para los apristas y fujimorista y truncaban proyectos a favor de la poblaci\u00f3n y aceptan a favor de los empresarios y dizz due\u00f1os del Per\u00fa, ya se acab\u00f3 los due\u00f1os somos todos no esos in\u00fatiles.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        52,
        293
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "karla_lour",
                "name": "Karla Lopez",
                "id": 1395420941656764416,
                "id_str": "1395420941656764416",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            },
            {
                "screen_name": "canalN_",
                "name": "Canal N",
                "id": 248692867,
                "id_str": "248692867",
                "indices": [
                    12,
                    20
                ]
            },
            {
                "screen_name": "congresoperu",
                "name": "Congreso del Per\u00fa",
                "id": 78889373,
                "id_str": "78889373",
                "indices": [
                    21,
                    34
                ]
            },
            {
                "screen_name": "Poder_Judicial_",
                "name": "Poder Judicial Per\u00fa",
                "id": 271439668,
                "id_str": "271439668",
                "indices": [
                    35,
                    51
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1414663320746041350,
    "in_reply_to_status_id_str": "1414663320746041350",
    "in_reply_to_user_id": 1395420941656764416,
    "in_reply_to_user_id_str": "1395420941656764416",
    "in_reply_to_screen_name": "karla_lour",
    "user": {
        "id": 1412425060036579333,
        "id_str": "1412425060036579333",
        "name": "PANTERA",
        "screen_name": "PANTERA42601320",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 0,
        "friends_count": 60,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Jul 06 14:56:08 +0000 2021",
        "favourites_count": 1,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 79,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1412459971435020290/weP6PYiS_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412459971435020290/weP6PYiS_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}