{
    "created_at": "Mon Jul 12 03:39:57 +0000 2021",
    "id": 1414429293762031624,
    "id_str": "1414429293762031624",
    "full_text": "#G2Cubano opera/asesora en #Lima #Per\u00fa \u00bfcontinuar\u00e1 con plan d violencia para \u00e9sta semana? Lo dhoy en #Cuba #SOSCuba cay\u00f3 como de sorpresa  \u00bfKARMA? \n#ANCentral #TVPer\u00faNoticias #ATVNoticias #Edici\u00f3nCentral #AlEstiloJuliana #CanalN #90Central #Willax #RPP #Per\u00faLibre #FuerzaPopular",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        278
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "G2Cubano",
                "indices": [
                    0,
                    9
                ]
            },
            {
                "text": "Lima",
                "indices": [
                    27,
                    32
                ]
            },
            {
                "text": "Per\u00fa",
                "indices": [
                    33,
                    38
                ]
            },
            {
                "text": "Cuba",
                "indices": [
                    101,
                    106
                ]
            },
            {
                "text": "SOSCuba",
                "indices": [
                    107,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "ANCentral",
                "indices": [
                    148,
                    158
                ]
            },
            {
                "text": "TVPer\u00faNoticias",
                "indices": [
                    159,
                    174
                ]
            },
            {
                "text": "ATVNoticias",
                "indices": [
                    175,
                    187
                ]
            },
            {
                "text": "Edici\u00f3nCentral",
                "indices": [
                    188,
                    203
                ]
            },
            {
                "text": "AlEstiloJuliana",
                "indices": [
                    204,
                    220
                ]
            },
            {
                "text": "CanalN",
                "indices": [
                    221,
                    228
                ]
            },
            {
                "text": "90Central",
                "indices": [
                    229,
                    239
                ]
            },
            {
                "text": "Willax",
                "indices": [
                    240,
                    247
                ]
            },
            {
                "text": "RPP",
                "indices": [
                    248,
                    252
                ]
            },
            {
                "text": "Per\u00faLibre",
                "indices": [
                    253,
                    263
                ]
            },
            {
                "text": "FuerzaPopular",
                "indices": [
                    264,
                    278
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 151490775,
        "id_str": "151490775",
        "name": "Lord \u0646",
        "screen_name": "blackdragon1802",
        "location": "Marte - Soy un marciano ",
        "description": "El mal prevalece cuando los hombres buenos no hacen nada - T\u00fa apoyas indirectamente la persecuci\u00f3n del Inocente cuando permaneces mudo. EN DIOS CONFIAMOS!!",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2019,
        "friends_count": 1614,
        "listed_count": 14,
        "created_at": "Thu Jun 03 14:37:21 +0000 2010",
        "favourites_count": 457,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 69436,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": true,
        "profile_background_color": "7EB9D9",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/560939363178008576/A-bhNC-H_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/560939363178008576/A-bhNC-H_normal.jpeg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151490775/1422569930",
        "profile_link_color": "150EED",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}