{
    "created_at": "Fri Jul 16 03:21:09 +0000 2021",
    "id": 1415874116331180034,
    "id_str": "1415874116331180034",
    "full_text": "RT @suriel: Cuando Per\u00fa se vaya a la M: Oxenford se ir\u00e1 a su pa\u00eds, Arg: pero, lo q no sabe es q Argentina tambi\u00e9n est\u00e1 jodida x el COMUNISM\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "suriel",
                "name": "Suriel Chacon",
                "id": 1823201,
                "id_str": "1823201",
                "indices": [
                    3,
                    10
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1328326273576427523,
        "id_str": "1328326273576427523",
        "name": "Patico",
        "screen_name": "pmoscols",
        "location": "Lima, Peru",
        "description": "Emprendedora, liberal, conservadora respetuosa de los derechos de todos, Presidente electo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa para el periodo ( 2021- 2026)",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 154,
        "friends_count": 396,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Nov 16 13:17:46 +0000 2020",
        "favourites_count": 29091,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2428,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1404999656904474626/cM7uyaHN_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404999656904474626/cM7uyaHN_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Fri Jul 16 02:47:14 +0000 2021",
        "id": 1415865579748184065,
        "id_str": "1415865579748184065",
        "full_text": "Cuando Per\u00fa se vaya a la M: Oxenford se ir\u00e1 a su pa\u00eds, Arg: pero, lo q no sabe es q Argentina tambi\u00e9n est\u00e1 jodida x el COMUNISMO: \u00bfella y su esposo, quien contrat\u00f3 con el Estado, cuando Vizcarra era pdte y con el pr\u00e9stamo q recibi\u00f3 d Reactiva, se ir\u00e1n a EEUU?\ud83d\ude02 #AlEstiloJuliana",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            277
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "AlEstiloJuliana",
                    "indices": [
                        261,
                        277
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1823201,
            "id_str": "1823201",
            "name": "Suriel Chacon",
            "screen_name": "suriel",
            "location": "Lima, Peru",
            "description": "Director period\u00edstico del portal de noticias https://t.co/WCsMzuypBE, Comunicador Digital: estudioso del NeuroMarketing/Especialista en TICs & neurotecnolog\u00edas.",
            "url": "https://t.co/CpWy2aVYuC",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/CpWy2aVYuC",
                            "expanded_url": "https://www.tiempo26.com",
                            "display_url": "tiempo26.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/WCsMzuypBE",
                            "expanded_url": "http://TIEMPO26.COM",
                            "display_url": "TIEMPO26.COM",
                            "indices": [
                                45,
                                68
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 90401,
            "friends_count": 75386,
            "listed_count": 434,
            "created_at": "Thu Mar 22 01:50:33 +0000 2007",
            "favourites_count": 32158,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 61311,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415171504665411585/qoENjMtJ_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415171504665411585/qoENjMtJ_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1823201/1626240602",
            "profile_link_color": "FC0325",
            "profile_sidebar_border_color": "000000",
            "profile_sidebar_fill_color": "140C03",
            "profile_text_color": "4B3820",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 47,
        "favorite_count": 115,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 47,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}