{
    "created_at": "Fri Jul 09 19:42:42 +0000 2021",
    "id": 1413584415771533316,
    "id_str": "1413584415771533316",
    "full_text": "El 9 de julio no habr\u00eda sido posible sin la Revoluci\u00f3n de Chuquisaca. En la misma particip\u00f3 Monteagudo, que tambi\u00e9n particip\u00f3 de Mayo y hasta combati\u00f3 con los 2 Ej\u00e9rcitos Libertadores\nGracias a Sudam\u00e9rica entera por nuestro 9 de Julio; la Independencia es un hecho colectivo",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        274
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1120662571365949440,
        "id_str": "1120662571365949440",
        "name": "Iri1856",
        "screen_name": "iri1856",
        "location": "",
        "description": "Naci. Mor\u00ed. Ac\u00e1 estoy de nuevo \u270c\n(Al fin Docente recibido n.n)",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 6,
        "friends_count": 113,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Apr 23 12:15:52 +0000 2019",
        "favourites_count": 1365,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 542,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1411938324340748291/fIhBtpdy_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411938324340748291/fIhBtpdy_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1120662571365949440/1618965215",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}