{
    "created_at": "Wed Jul 07 16:46:05 +0000 2021",
    "id": 1412815194393354253,
    "id_str": "1412815194393354253",
    "full_text": "@dilmar207 @kennethsanchezg Si pues, se parecen a los que aplaudieron a rabiar cuando Salvador del Solar se meti\u00f3 a patadas al hemiciclo e interrumpi\u00f3 una sesi\u00f3n del congreso anterior. Eso de respetar el equilibrio de poderes son pelotudeces democr\u00e1ticas, verdad..?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        28,
        265
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "dilmar207",
                "name": "Dilmar Villena",
                "id": 88457099,
                "id_str": "88457099",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ]
            },
            {
                "screen_name": "kennethsanchezg",
                "name": "Kenneth S\u00e1nchez",
                "id": 1025764077749133314,
                "id_str": "1025764077749133314",
                "indices": [
                    11,
                    27
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1412813648825880577,
    "in_reply_to_status_id_str": "1412813648825880577",
    "in_reply_to_user_id": 88457099,
    "in_reply_to_user_id_str": "88457099",
    "in_reply_to_screen_name": "dilmar207",
    "user": {
        "id": 153216876,
        "id_str": "153216876",
        "name": "Coco Montoya",
        "screen_name": "Coco4175",
        "location": "San Borja - Lima Per\u00fa",
        "description": "Abogado y apasionado del f\u00fatbol, la m\u00fasica de los 60 y 70 y mis momentos de intimidad. No me interesa ser parte de ninguna mayor\u00eda.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 131,
        "friends_count": 157,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Tue Jun 08 00:14:39 +0000 2010",
        "favourites_count": 948,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3510,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/678101560795267072/DGJnGJeE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/678101560795267072/DGJnGJeE_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}