{
    "created_at": "Fri Jul 16 01:12:55 +0000 2021",
    "id": 1415841842680246273,
    "id_str": "1415841842680246273",
    "full_text": "RT @el_analista2020: Un amigo me apost\u00f3 100 soles a que no podr\u00eda conseguir en una hora m\u00e1s de 200 comentarios en una publicaci\u00f3n pol\u00edtica.\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "el_analista2020",
                "name": "El Analista",
                "id": 1313270797679681537,
                "id_str": "1313270797679681537",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 2396814024,
        "id_str": "2396814024",
        "name": "Victor Corsetti",
        "screen_name": "thiccvicc69",
        "location": "Per\u00fa",
        "description": "Finch\u00e9 c\u2019\u00e8 vita c\u2019\u00e8 speranza.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 53,
        "friends_count": 46,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Tue Mar 18 21:51:01 +0000 2014",
        "favourites_count": 11565,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 7715,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "9AE4E8",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1411130611763384322/PNwdhXgs_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411130611763384322/PNwdhXgs_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2396814024/1625275993",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 23:58:54 +0000 2021",
        "id": 1415823217571385349,
        "id_str": "1415823217571385349",
        "full_text": "Un amigo me apost\u00f3 100 soles a que no podr\u00eda conseguir en una hora m\u00e1s de 200 comentarios en una publicaci\u00f3n pol\u00edtica. \nLo logr\u00e9 en 43 minutos con el tuit sobre Salvador del Solar. \nGracias a todos lo que aportaron su granito de arena. \nPantale\u00f3n se puede ir a la M. \nSomos Porky.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            280
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1313270797679681537,
            "id_str": "1313270797679681537",
            "name": "El Analista",
            "screen_name": "el_analista2020",
            "location": "",
            "description": "Extremadamente capitalista y anticomunista. Mi desprecio hacia la izquierda es pasional e ilimitado. Mi \u00fanico defecto es la falta de correcci\u00f3n pol\u00edtica.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 25402,
            "friends_count": 1005,
            "listed_count": 19,
            "created_at": "Tue Oct 06 00:12:19 +0000 2020",
            "favourites_count": 19721,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 9396,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1313272289799139331/2a6Zl6M6_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313272289799139331/2a6Zl6M6_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1313270797679681537/1601958836",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 24,
        "favorite_count": 356,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 24,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}