{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:42 +0000 2021",
    "id": 1415340485271592960,
    "id_str": "1415340485271592960",
    "full_text": "RT @AlvaroMunoz: Viendo tantos videos de #Cuba es notable que la gente que m\u00e1s  protesta, la m\u00e1s pobre, la que m\u00e1s ha sido afectada por la\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cuba",
                "indices": [
                    41,
                    46
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AlvaroMunoz",
                "name": "\u00c1lvaro Mu\u00f1oz",
                "id": 14753850,
                "id_str": "14753850",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 98354631,
        "id_str": "98354631",
        "name": "F. Ren\u00e9 P\u00e9rez",
        "screen_name": "Renoirpz",
        "location": "M\u00e9rida, Venezuela",
        "description": "Historiador de Arte\nDocente Universitario \nEscuela de Artes Esc\u00e9nicas\nFacuArteULA\nLibre Pensador\n\"Solo como fen\u00f3meno est\u00e9tico, est\u00e1 justificada la existencia\" N",
        "url": "https://t.co/Aozuy9jJEy",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/Aozuy9jJEy",
                        "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/renoirpz/videos?view_as=subscriber",
                        "display_url": "youtube.com/user/renoirpz/\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 241,
        "friends_count": 630,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Mon Dec 21 11:27:26 +0000 2009",
        "favourites_count": 4621,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 7794,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1296195101291667459/fXI6sDsZ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296195101291667459/fXI6sDsZ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98354631/1597871971",
        "profile_link_color": "E81C4F",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 05:46:11 +0000 2021",
        "id": 1415185839651426305,
        "id_str": "1415185839651426305",
        "full_text": "Viendo tantos videos de #Cuba es notable que la gente que m\u00e1s  protesta, la m\u00e1s pobre, la que m\u00e1s ha sido afectada por la miseria de la DICTADURA CASTRISTA es la gente como dicen los socialistas: \"afrodescendientes\". El CASTRISMO tambi\u00e9n es RACISMO. #SOSCUBA #Venezuela #UniVE",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            276
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "Cuba",
                    "indices": [
                        24,
                        29
                    ]
                },
                {
                    "text": "SOSCUBA",
                    "indices": [
                        250,
                        258
                    ]
                },
                {
                    "text": "Venezuela",
                    "indices": [
                        259,
                        269
                    ]
                },
                {
                    "text": "UniVE",
                    "indices": [
                        270,
                        276
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 14753850,
            "id_str": "14753850",
            "name": "\u00c1lvaro Mu\u00f1oz",
            "screen_name": "AlvaroMunoz",
            "location": "",
            "description": "\u2022 Solo SIN MIEDO somos LIBRES \u2022 #CrisisUniVE \u2022 #Venezuela \u2022 #UniVE \u2022 UCLA \u2022 Kant, \"Sapere aude\" (atr\u00e9vete a saber)",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 8849,
            "friends_count": 116,
            "listed_count": 109,
            "created_at": "Tue May 13 03:04:56 +0000 2008",
            "favourites_count": 4310,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 213245,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "FFFFFF",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1140747554751225856/V4zlJbye_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140747554751225856/V4zlJbye_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14753850/1614353789",
            "profile_link_color": "0000DD",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
            "profile_text_color": "000000",
            "profile_use_background_image": false,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 9,
        "favorite_count": 5,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 9,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}