{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:32 +0000 2021",
    "id": 1415340446834962434,
    "id_str": "1415340446834962434",
    "full_text": "RT @CesarPachonAgro: Canciller\u00eda del Gobierno Duque le exige a Cuba no reprimir la protesta social. \n\u00bfSer\u00e1 que lo que el uribismo quiere de\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "CesarPachonAgro",
                "name": "C\u00e9sar Pach\u00f3n",
                "id": 423096569,
                "id_str": "423096569",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 894917928042319872,
        "id_str": "894917928042319872",
        "name": "William estrada",
        "screen_name": "william16011964",
        "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
        "description": "Ingeniero Qu\u00edmico. U.N.\n\nLA FELICIDAD NO ES EL RESULTADO DEL \u00c9XITO,SINO QUE EL \u00c9XITO ES CONSECUENCIA DE LA FELICIDAD....PROGRESISTA \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1235,
        "friends_count": 1554,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Tue Aug 08 13:47:15 +0000 2017",
        "favourites_count": 144454,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 89299,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139338452024143877/ThJ1dto-_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139338452024143877/ThJ1dto-_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894917928042319872/1614457536",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 13:26:32 +0000 2021",
        "id": 1415301690794856454,
        "id_str": "1415301690794856454",
        "full_text": "Canciller\u00eda del Gobierno Duque le exige a Cuba no reprimir la protesta social. \n\u00bfSer\u00e1 que lo que el uribismo quiere decir es que solo ellos pueden reprimir la protesta?",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            168
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 423096569,
            "id_str": "423096569",
            "name": "C\u00e9sar Pach\u00f3n",
            "screen_name": "CesarPachonAgro",
            "location": "Colombia",
            "description": "#CampesinoDeRuana l\u00edder social y despu\u00e9s de eso Representante a la C\u00e1mara de millones de campesinos. Defensor del Medio Ambiente. Ingeniero Agr\u00f3nomo (UPTC).",
            "url": "https://t.co/4WrElkgEib",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/4WrElkgEib",
                            "expanded_url": "http://facebook.com/cesarpachonagro",
                            "display_url": "facebook.com/cesarpachonagro",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 170481,
            "friends_count": 7643,
            "listed_count": 305,
            "created_at": "Mon Nov 28 02:39:04 +0000 2011",
            "favourites_count": 24167,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 32880,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1299118913788284933/fwCObPos_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299118913788284933/fwCObPos_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/423096569/1615631992",
            "profile_link_color": "FA743E",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 161,
        "favorite_count": 477,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 161,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}