{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:08 +0000 2021",
    "id": 1415340343067828225,
    "id_str": "1415340343067828225",
    "full_text": "RT @Cazatalentos: Ra\u00fal y Fidel se alternaron en el poder y la oposici\u00f3n durante 60 a\u00f1os.\nPP-PSOE se alternaron en el poder y la oposici\u00f3n 4\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Cazatalentos",
                "name": "Paco Lobo",
                "id": 250859381,
                "id_str": "250859381",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 3001213624,
        "id_str": "3001213624",
        "name": "Antonio Rodriguez Ma",
        "screen_name": "Antrodrimadro",
        "location": "Parets del Vall\u00e8s, Catalu\u00f1a",
        "description": "Antes que nada ANTIFACISTA!! Mi patria es la Humanidad CDR #RiveraQuitameEste\ud83c\udf97 responsable de Comunicaci\u00f3n de PodemParets",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2983,
        "friends_count": 4283,
        "listed_count": 51,
        "created_at": "Tue Jan 27 10:48:22 +0000 2015",
        "favourites_count": 45678,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 126455,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1296068507382276096/M__M-RH__normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296068507382276096/M__M-RH__normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3001213624/1494789393",
        "profile_link_color": "9266CC",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 15:30:38 +0000 2021",
        "id": 1415332918403162114,
        "id_str": "1415332918403162114",
        "full_text": "Ra\u00fal y Fidel se alternaron en el poder y la oposici\u00f3n durante 60 a\u00f1os.\nPP-PSOE se alternaron en el poder y la oposici\u00f3n 40 a\u00f1os.\nExcepto que en Cuba no tienen em\u00e9ritos. D\u00edganme donde est\u00e1 la diferencia.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            202
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 250859381,
            "id_str": "250859381",
            "name": "Paco Lobo",
            "screen_name": "Cazatalentos",
            "location": "Espa\u00f1a",
            "description": "Marinero libertario con alma de poeta,un pirata bueno,superviviente de los naufragios de la vida y el amor.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 81549,
            "friends_count": 7314,
            "listed_count": 501,
            "created_at": "Fri Feb 11 23:30:11 +0000 2011",
            "favourites_count": 83807,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 126079,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "022330",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001624750798573568/y8QV7epd_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001624750798573568/y8QV7epd_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/250859381/1527640970",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
            "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 27,
        "favorite_count": 53,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 27,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}