{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:32 +0000 2021",
    "id": 1415340446667231238,
    "id_str": "1415340446667231238",
    "full_text": "RT @arquitectamos: Casado le dice a S\u00e1nchez que repita con \u00e9l: \"Cuba es una dictadura\", y a\u00f1ade que no es tan dif\u00edcil decirlo.\nTiene toda l\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "arquitectamos",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez",
                "id": 571251941,
                "id_str": "571251941",
                "indices": [
                    3,
                    17
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 789519015400079361,
        "id_str": "789519015400079361",
        "name": "JM",
        "screen_name": "jos80em",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 23,
        "friends_count": 344,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Oct 21 17:29:36 +0000 2016",
        "favourites_count": 7889,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1450,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1272279677890166789/9_Der8zA_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272279677890166789/9_Der8zA_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789519015400079361/1592169211",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 13:23:59 +0000 2021",
        "id": 1415301049427038209,
        "id_str": "1415301049427038209",
        "full_text": "Casado le dice a S\u00e1nchez que repita con \u00e9l: \"Cuba es una dictadura\", y a\u00f1ade que no es tan dif\u00edcil decirlo.\nTiene toda la raz\u00f3n. Estoy de acuerdo con \u00e9l. Pero tambi\u00e9n le invito a que diga: \"Franco fue un dictador\". Tampoco es tan dif\u00edcil de decir.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            247
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 571251941,
            "id_str": "571251941",
            "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez",
            "screen_name": "arquitectamos",
            "location": "",
            "description": "Arquitecto, bloguero, saxofonero, escritor... pero todo mal. Estoy en Twitter porque aqu\u00ed soy como me gustar\u00eda ser en el mundo real.",
            "url": "https://t.co/mvtqKkc1VA",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/mvtqKkc1VA",
                            "expanded_url": "http://arquitectamoslocos.blogspot.com.es/",
                            "display_url": "arquitectamoslocos.blogspot.com.es",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 15680,
            "friends_count": 455,
            "listed_count": 253,
            "created_at": "Fri May 04 23:38:15 +0000 2012",
            "favourites_count": 164704,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 88450,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347116160526020613/k08fy5qn_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347116160526020613/k08fy5qn_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/571251941/1379717280",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 17,
        "favorite_count": 60,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 17,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}