{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:20 +0000 2021",
    "id": 1415340393584074757,
    "id_str": "1415340393584074757",
    "full_text": "RT @nubarfontan: Esto de CUBA LIBRE sirvi\u00f3 para que los colectivos de artistas m\u00fasicos se callar\u00e1n por que son c\u00f3mplices el gremio de la pr\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "nubarfontan",
                "name": "Pablo",
                "id": 2860427114,
                "id_str": "2860427114",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1193315001043443712,
        "id_str": "1193315001043443712",
        "name": "oscar",
        "screen_name": "oscar38288395",
        "location": "Uruguay",
        "description": "me gusta la pol\u00edtica...",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1295,
        "friends_count": 1596,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Sat Nov 09 23:50:55 +0000 2019",
        "favourites_count": 217701,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 50265,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408637521651765252/uqV0slOg_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408637521651765252/uqV0slOg_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1193315001043443712/1625187781",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 10:26:51 +0000 2021",
        "id": 1415256470728359936,
        "id_str": "1415256470728359936",
        "full_text": "Esto de CUBA LIBRE sirvi\u00f3 para que los colectivos de artistas m\u00fasicos se callar\u00e1n por que son c\u00f3mplices el gremio de la prensa c\u00f3mplice UDELAR FEUU FEMINAZIS ONG c\u00f3mplices PIT CNT FRAUDEAMPLIO socios de la dictadura cubana",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            222
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 2860427114,
            "id_str": "2860427114",
            "name": "Pablo",
            "screen_name": "nubarfontan",
            "location": "parody account ",
            "description": "Un gran cr\u00edticon de las injusticias de mi pueblo y del mundo algunos me dicen anarqu\u00edsta pero no lo soy,  solo soy uno m\u00e1s, uruguayo",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5533,
            "friends_count": 4222,
            "listed_count": 29,
            "created_at": "Fri Oct 17 13:55:08 +0000 2014",
            "favourites_count": 247921,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 170366,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/523821518066057216/5I2Kpebj_normal.jpeg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/523821518066057216/5I2Kpebj_normal.jpeg",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 16,
        "favorite_count": 34,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 16,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}