{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:30 +0000 2021",
    "id": 1415340436667908096,
    "id_str": "1415340436667908096",
    "full_text": "RT @Teofilo1952: \u00bfPara qu\u00e9 sirve una Uni\u00f3n Europea que condena cada d\u00eda a Hungr\u00eda o Polonia...\npero calla ante Cuba?",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        116
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Teofilo1952",
                "name": "Te\u00f3filo Borrallo",
                "id": 216637968,
                "id_str": "216637968",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 981514357,
        "id_str": "981514357",
        "name": "Jeremiah Johnson \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "screen_name": "FreeMan_astur",
        "location": "",
        "description": "Al\u00e9rgico a la correcci\u00f3n, adicto a la libertad. Tiendo a pensar.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 276,
        "friends_count": 950,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Sat Dec 01 00:17:36 +0000 2012",
        "favourites_count": 1604,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 15662,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/837750793407197188/eXdK0f-t_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837750793407197188/eXdK0f-t_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981514357/1515019993",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 09:41:58 +0000 2021",
        "id": 1415245176143024129,
        "id_str": "1415245176143024129",
        "full_text": "\u00bfPara qu\u00e9 sirve una Uni\u00f3n Europea que condena cada d\u00eda a Hungr\u00eda o Polonia...\npero calla ante Cuba?",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            99
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 216637968,
            "id_str": "216637968",
            "name": "Te\u00f3filo Borrallo",
            "screen_name": "Teofilo1952",
            "location": "Santa Cruz de Tenerife Espa\u00f1a",
            "description": "Pacense afincado en Canarias, Padre, Abuelo, orgulloso de ser espa\u00f1ol y servir a mi Patria.\nAntiguo Caballero Legionario.\nCada uno ser\u00e1 lo que quiera.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 13436,
            "friends_count": 13417,
            "listed_count": 16,
            "created_at": "Wed Nov 17 09:33:05 +0000 2010",
            "favourites_count": 72827,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 48633,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "022330",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088861873943048193/P9-svsOt_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088861873943048193/P9-svsOt_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/216637968/1587638787",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 1018,
        "favorite_count": 2285,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 1018,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}