{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:32 +0000 2021",
    "id": 1415340444989468673,
    "id_str": "1415340444989468673",
    "full_text": "@mpatricia_m @fenix66 @starjerez06 Lo que pas\u00f3 en el 18 desmitifico q fue el sandinismo lo q derroc\u00f3 a somoza, doctora lo q est\u00e1 pasando en Cuba es algo muy interesante, no es una agrupaci\u00f3n, no es un l\u00edder, es la gente q est\u00e1 cansada. Despu\u00e9s saldr\u00e1n h\u00e9roes q los ocupar\u00e1n para pedir cuotas de poder.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        35,
        301
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "mpatricia_m",
                "name": "Martha Patricia M",
                "id": 2721406373,
                "id_str": "2721406373",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ]
            },
            {
                "screen_name": "fenix66",
                "name": "Chig\u00fcina Minuscula",
                "id": 46698376,
                "id_str": "46698376",
                "indices": [
                    13,
                    21
                ]
            },
            {
                "screen_name": "starjerez06",
                "name": "Starina Jerez",
                "id": 707400212,
                "id_str": "707400212",
                "indices": [
                    22,
                    34
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415336034565513216,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415336034565513216",
    "in_reply_to_user_id": 2721406373,
    "in_reply_to_user_id_str": "2721406373",
    "in_reply_to_screen_name": "mpatricia_m",
    "user": {
        "id": 934958464492851200,
        "id_str": "934958464492851200",
        "name": "Jesus corrales",
        "screen_name": "Jesusco19802037",
        "location": "",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 92,
        "friends_count": 152,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Nov 27 01:34:03 +0000 2017",
        "favourites_count": 16791,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 19143,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": true,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}