{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:19 +0000 2021",
    "id": 1415340389708488704,
    "id_str": "1415340389708488704",
    "full_text": "RT @Terciot71: En la dictadura de Franco se viv\u00eda mejor que hoy en d\u00eda en la dictadura cubana.\nY eso a los comunistas les jode mucho recono\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Terciot71",
                "name": "Tercio_T7 viva Cuba libre",
                "id": 1392891999389376517,
                "id_str": "1392891999389376517",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 897792106802155521,
        "id_str": "897792106802155521",
        "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4EL GIGANTE ESMERALDA\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "screen_name": "Notetrago20",
        "location": "",
        "description": "V.E.R.D.E\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ORGULLOSO ESPA\u00d1OL\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 UN ESPA\u00d1OLAZO  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VIVA EL EJERCITO, LA POLICIA NACIONAL Y LA GUARDIA CIVIL. PROGRAMADOR Y ANALISTA DE SEGURIDAD.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1113,
        "friends_count": 1628,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Wed Aug 16 12:08:13 +0000 2017",
        "favourites_count": 37581,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 42808,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248265106082762752/9J8dIXx6_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248265106082762752/9J8dIXx6_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/897792106802155521/1605006975",
        "profile_link_color": "158202",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 12:15:27 +0000 2021",
        "id": 1415283801769533440,
        "id_str": "1415283801769533440",
        "full_text": "En la dictadura de Franco se viv\u00eda mejor que hoy en d\u00eda en la dictadura cubana.\nY eso a los comunistas les jode mucho reconocerlo\nCuando Franco muri\u00f3 dej\u00f3 un pa\u00eds en una situaci\u00f3n de prosperidad econ\u00f3mica.\nEn cambio, Castro pill\u00f3 una Cuba pr\u00f3spera y la ha dejado hecha un erial",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            277
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1392891999389376517,
            "id_str": "1392891999389376517",
            "name": "Tercio_T7 viva Cuba libre",
            "screen_name": "Terciot71",
            "location": "",
            "description": "Amo a Espa\u00f1a y soy anticomunista\nEl Gobierno rojo y sus socios etarras y lazos me tendr\u00e1n siempre enfrente. Tuits populistas\nTitulado en sentido com\u00fan\n\ud83d\udc9aVERDE",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2000,
            "friends_count": 1903,
            "listed_count": 3,
            "created_at": "Thu May 13 17:18:34 +0000 2021",
            "favourites_count": 3157,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1840,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392900339817488387/A0Xlmr-t_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392900339817488387/A0Xlmr-t_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1392891999389376517/1620931451",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 57,
        "favorite_count": 111,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 57,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}