{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:23 +0000 2021",
    "id": 1415340406368346118,
    "id_str": "1415340406368346118",
    "full_text": "RT @opsoms: Si bien la situaci\u00f3n en Hait\u00ed es \u00fanica, muchos pa\u00edses de nuestra regi\u00f3n, desde Colombia hasta Brasil y ahora Cuba, est\u00e1n experi\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "opsoms",
                "name": "OPS/OMS",
                "id": 22276965,
                "id_str": "22276965",
                "indices": [
                    3,
                    10
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 288847029,
        "id_str": "288847029",
        "name": "Carmen Garc\u00eda Moreno",
        "screen_name": "marina51300",
        "location": "",
        "description": "Dios existe.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 187,
        "friends_count": 775,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Wed Apr 27 15:24:27 +0000 2011",
        "favourites_count": 68354,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 54982,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "ACDED6",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264543713910497281/tuTUcZjJ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264543713910497281/tuTUcZjJ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/288847029/1626031290",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 15:51:43 +0000 2021",
        "id": 1415338225485426690,
        "id_str": "1415338225485426690",
        "full_text": "Si bien la situaci\u00f3n en Hait\u00ed es \u00fanica, muchos pa\u00edses de nuestra regi\u00f3n, desde Colombia hasta Brasil y ahora Cuba, est\u00e1n experimentando oleadas de protestas debido en parte a los impactos de esta pandemia - @DirOPSPAHO #COVID19",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            227
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "COVID19",
                    "indices": [
                        219,
                        227
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "DirOPSPAHO",
                    "name": "Carissa Etienne",
                    "id": 606480640,
                    "id_str": "606480640",
                    "indices": [
                        207,
                        218
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1415337978680029186,
        "in_reply_to_status_id_str": "1415337978680029186",
        "in_reply_to_user_id": 22276965,
        "in_reply_to_user_id_str": "22276965",
        "in_reply_to_screen_name": "opsoms",
        "user": {
            "id": 22276965,
            "id_str": "22276965",
            "name": "OPS/OMS",
            "screen_name": "opsoms",
            "location": "Am\u00e9ricas",
            "description": "Trabajamos cada d\u00eda con los pa\u00edses de la Regi\u00f3n \ud83c\udf0e para mejorar y proteger la salud de la poblaci\u00f3n. Oficina regional de @WHO #SaludParaTodos #COVID19",
            "url": "https://t.co/vD8vR7u6zS",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/vD8vR7u6zS",
                            "expanded_url": "http://www.paho.org/donar",
                            "display_url": "paho.org/donar",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 401815,
            "friends_count": 3484,
            "listed_count": 1980,
            "created_at": "Sat Feb 28 17:40:31 +0000 2009",
            "favourites_count": 10647,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 51149,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "9AE4E8",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096094749902028801/ijbQWupW_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096094749902028801/ijbQWupW_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22276965/1585673118",
            "profile_link_color": "0084B4",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 3,
        "favorite_count": 3,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}