{
    "created_at": "Wed Jul 14 16:00:26 +0000 2021",
    "id": 1415340419609731075,
    "id_str": "1415340419609731075",
    "full_text": "@FabiWV @mariuvidal No es bloqueo, es embargo, incluso el pollo viene de EEUU. Aparte de eso Cuba comercializa con Espa\u00f1a, Ir\u00e1n, Canad\u00e1, Rusia, china entre otros. Imag\u00ednate que no comercializa con Argentina por una deuda millonaria.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        20,
        232
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "FabiWV",
                "name": "\u041d\u0438 \u0448\u0430\u0433\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u270c\ufe0f",
                "id": 2207463210,
                "id_str": "2207463210",
                "indices": [
                    0,
                    7
                ]
            },
            {
                "screen_name": "mariuvidal",
                "name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal",
                "id": 109040582,
                "id_str": "109040582",
                "indices": [
                    8,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415335498520965120,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415335498520965120",
    "in_reply_to_user_id": 2207463210,
    "in_reply_to_user_id_str": "2207463210",
    "in_reply_to_screen_name": "FabiWV",
    "user": {
        "id": 2616259159,
        "id_str": "2616259159",
        "name": "Mente Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "screen_name": "juniorchiapello",
        "location": "C\u00f3rdoba, Argentina",
        "description": "Los derechos\u00a0de una persona\u00a0terminan donde empiezan\u00a0los de\u00a0otra. Estudiante ingenier\u00eda electromec\u00e1nica. R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 100,
        "friends_count": 940,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Thu Jul 10 22:12:24 +0000 2014",
        "favourites_count": 2278,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1952,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415092409927671813/-LOvavWl_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415092409927671813/-LOvavWl_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2616259159/1405031465",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}