{
    "created_at": "Mon Jul 12 05:14:31 +0000 2021",
    "id": 1414453095900368897,
    "id_str": "1414453095900368897",
    "full_text": "RT @ocoronelc: Con esta imagen se puede confirmar q la manifestaci\u00f3n que organiz\u00f3 Keiko ayer fue la m\u00e1s peque\u00f1a desde que comenz\u00f3 sus movil\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ocoronelc",
                "name": "Omar Coronel",
                "id": 345744802,
                "id_str": "345744802",
                "indices": [
                    3,
                    13
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 53256020,
        "id_str": "53256020",
        "name": "P\u00eda & Alli \ud83c\udf19",
        "screen_name": "MinHoop",
        "location": "Shi Muchik",
        "description": "| 94 | \u300aQuiz\u00e1, solo por una vez, alguien me llame ~Se\u00f1or /a/~ sin a\u00f1adir ~Est\u00e1 usted montando una escena~\u300b",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 597,
        "friends_count": 545,
        "listed_count": 8,
        "created_at": "Fri Jul 03 01:40:54 +0000 2009",
        "favourites_count": 1049,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 101166,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FFF04D",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410383938850263049/zB2bJ9Id_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410383938850263049/zB2bJ9Id_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53256020/1611706822",
        "profile_link_color": "A10939",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun Jul 11 19:03:43 +0000 2021",
        "id": 1414299379310149632,
        "id_str": "1414299379310149632",
        "full_text": "Con esta imagen se puede confirmar q la manifestaci\u00f3n que organiz\u00f3 Keiko ayer fue la m\u00e1s peque\u00f1a desde que comenz\u00f3 sus movilizaciones en Lima el 29 de mayo. Aqu\u00ed hay unas ~1500 personas. En su mejor momento, Fujimori reuni\u00f3 hasta ~15K. Agotamiento y lenta aceptaci\u00f3n del resultado https://t.co/XgeNVQoqw9",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            280
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [],
            "media": [
                {
                    "id": 1414298114874355726,
                    "id_str": "1414298114874355726",
                    "indices": [
                        281,
                        304
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6CYpGeXMA4V5c8.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6CYpGeXMA4V5c8.jpg",
                    "url": "https://t.co/XgeNVQoqw9",
                    "display_url": "pic.twitter.com/XgeNVQoqw9",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ocoronelc/status/1414299379310149632/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 675,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 383,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1280,
                            "h": 720,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1414298114874355726,
                    "id_str": "1414298114874355726",
                    "indices": [
                        281,
                        304
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6CYpGeXMA4V5c8.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6CYpGeXMA4V5c8.jpg",
                    "url": "https://t.co/XgeNVQoqw9",
                    "display_url": "pic.twitter.com/XgeNVQoqw9",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ocoronelc/status/1414299379310149632/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 675,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 383,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1280,
                            "h": 720,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 345744802,
            "id_str": "345744802",
            "name": "Omar Coronel",
            "screen_name": "ocoronelc",
            "location": "Lima",
            "description": "Soci\u00f3logo por la @pucp y Candidato a doctor en Ciencia Pol\u00edtica en @NotreDame | Protestas, Movimientos Sociales y Sociedad Civil en Am\u00e9rica Latina",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2340,
            "friends_count": 2443,
            "listed_count": 6,
            "created_at": "Sun Jul 31 03:12:24 +0000 2011",
            "favourites_count": 32973,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 5235,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301129485425815553/LrowVNSs_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301129485425815553/LrowVNSs_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/345744802/1591019752",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 249,
        "favorite_count": 1231,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 249,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}