{
    "created_at": "Mon Jul 12 05:03:36 +0000 2021",
    "id": 1414450348039753728,
    "id_str": "1414450348039753728",
    "full_text": "RT @MarcoAvilesH: A prop\u00f3sito de #TayLoyRacista, peque\u00f1a antolog\u00eda  con algunas historias sobre discriminaci\u00f3n \u00e9tnico-racial, en el Per\u00fa. (\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "TayLoyRacista",
                "indices": [
                    33,
                    47
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "MarcoAvilesH",
                "name": "Marco Avil\u00e9s",
                "id": 390899581,
                "id_str": "390899581",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1836824372,
        "id_str": "1836824372",
        "name": "Frida Requejo",
        "screen_name": "frequejor",
        "location": "Peru",
        "description": "Cuasi abogada. Liberal. Marvel. Hufflepuff. Hincha de @SeleccionPeru, @Club_Cienciano y @realmadrid.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 189,
        "friends_count": 1578,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Sep 09 00:41:42 +0000 2013",
        "favourites_count": 1854,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 12183,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": true,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004950671643291649/7bBIVgpa_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004950671643291649/7bBIVgpa_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1836824372/1550029554",
        "profile_link_color": "E81C4F",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 06 20:18:37 +0000 2021",
        "id": 1412506289859596291,
        "id_str": "1412506289859596291",
        "full_text": "A prop\u00f3sito de #TayLoyRacista, peque\u00f1a antolog\u00eda  con algunas historias sobre discriminaci\u00f3n \u00e9tnico-racial, en el Per\u00fa. (Si tienen a la mano otras, bienvenidas)\n\n1. Cine de Larcomar impide ingreso a artesano cusque\u00f1o que ten\u00eda entrada para una funci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/a4YHuG5Lxj",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            277
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "TayLoyRacista",
                    "indices": [
                        15,
                        29
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/a4YHuG5Lxj",
                    "expanded_url": "https://rpp.pe/lima/actualidad/ricardo-apaza-no-hay-ninguna-disculpade-cine-miraflorino-noticia-430333",
                    "display_url": "rpp.pe/lima/actualida\u2026",
                    "indices": [
                        254,
                        277
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 390899581,
            "id_str": "390899581",
            "name": "Marco Avil\u00e9s",
            "screen_name": "MarcoAvilesH",
            "location": "",
            "description": "Cholo. Serrano. Inmigrante. Autor: \"No soy tu cholo\" (Debate), De d\u00f3nde venimos los cholos (Seix Barral) y D\u00eda de visita (Libros del KO). Phd student at UPenn",
            "url": "https://t.co/5Npk1ADLHv",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/5Npk1ADLHv",
                            "expanded_url": "http://www.marcoaviles.com",
                            "display_url": "marcoaviles.com",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 21666,
            "friends_count": 1484,
            "listed_count": 100,
            "created_at": "Fri Oct 14 18:38:55 +0000 2011",
            "favourites_count": 6451,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 10181,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/891835140460212224/8QP3qySf_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891835140460212224/8QP3qySf_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390899581/1563925894",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 712,
        "favorite_count": 1007,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 712,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}