{
    "created_at": "Mon Jul 12 05:15:53 +0000 2021",
    "id": 1414453439715811328,
    "id_str": "1414453439715811328",
    "full_text": "RT @Claroqspuede: Qu\u00e9 est\u00e1 pasando en Cuba?\nSi cae el r\u00e9gimen me alegro.\nPero si va a ser para que Estados Unidos meta a\u00fan m\u00e1s sus zarpas,\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "Claroqspuede",
                "name": "Mar\u00eda Sevilla",
                "id": 1203013425217097735,
                "id_str": "1203013425217097735",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1356298389735018496,
        "id_str": "1356298389735018496",
        "name": "Simplemente, yo",
        "screen_name": "baronlokosergio",
        "location": "Cuivinen",
        "description": "Nai kotumo ar nilmo kalima vala,thauza ar poika morigothonna\nEldar ar Maia ar Ap\u00e1nona,so-tiruva Fean\u00e1rollo ar Fean\u00e1r\u00f3 nossello hera irala ar haiya hat\u00e1 Silmaril",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1281,
        "friends_count": 1319,
        "listed_count": 3,
        "created_at": "Mon Feb 01 17:48:39 +0000 2021",
        "favourites_count": 47252,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 22890,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1356300711236161536/dzjFuuX5_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356300711236161536/dzjFuuX5_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1356298389735018496/1612202400",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Mon Jul 12 00:03:26 +0000 2021",
        "id": 1414374808775708675,
        "id_str": "1414374808775708675",
        "full_text": "Qu\u00e9 est\u00e1 pasando en Cuba?\nSi cae el r\u00e9gimen me alegro.\nPero si va a ser para que Estados Unidos meta a\u00fan m\u00e1s sus zarpas, tras d\u00e9cadas de tenerlos bloqueados y hacerles pasar hambre, entonces ser\u00e1 como caer de la sart\u00e9n a las brasas.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            232
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1203013425217097735,
            "id_str": "1203013425217097735",
            "name": "Mar\u00eda Sevilla",
            "screen_name": "Claroqspuede",
            "location": "\ud83c\udf0d @Maria_cuenta2 ",
            "description": "Defender derechos humanos y sociales para todos y servicios p\u00fablicos.\nSangre roja\ud83d\udd3bcoraz\u00f3n morado\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9c\ud83c\udd99\n\n                        \ud83c\udd70\ufe0fNTIF\ud83c\udd70\ufe0f\n\nProcoalici\u00f3n\ud83d\udc9c\ud83e\udd1d\ud83c\udf39",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 16692,
            "friends_count": 15268,
            "listed_count": 19,
            "created_at": "Fri Dec 06 18:08:55 +0000 2019",
            "favourites_count": 109690,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 38561,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408707714168111106/HUY_GXrL_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408707714168111106/HUY_GXrL_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1203013425217097735/1625514051",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 15,
        "favorite_count": 48,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 15,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}