{
    "created_at": "Mon Jul 12 05:20:54 +0000 2021",
    "id": 1414454699395325954,
    "id_str": "1414454699395325954",
    "full_text": "RT @AlbertoGuerraR: Gente pidiendo la intervenci\u00f3n de Biden y Estados Unidos en Cuba. \u00bfEn serio? \u00bfM\u00e1s intervenci\u00f3n en Cuba? \u00bfSe nos olvid\u00f3\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AlbertoGuerraR",
                "name": "Alberto Guerra",
                "id": 294247948,
                "id_str": "294247948",
                "indices": [
                    3,
                    18
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 60699534,
        "id_str": "60699534",
        "name": "Gaby Ortega",
        "screen_name": "Truelemurke",
        "location": "",
        "description": "Sigo los dictados gen\u00e9ticos de millones de a\u00f1os de bioevoluci\u00f3n y no conceptos pol\u00edtico-religiosos de hace apenas 2 o 3 mil a\u00f1os.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 936,
        "friends_count": 815,
        "listed_count": 8,
        "created_at": "Mon Jul 27 20:23:42 +0000 2009",
        "favourites_count": 7640,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 23516,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "B9DEB2",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2227165869/IMG-20120210-01064_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2227165869/IMG-20120210-01064_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/60699534/1373251486",
        "profile_link_color": "53753F",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun Jul 11 23:09:36 +0000 2021",
        "id": 1414361261517807616,
        "id_str": "1414361261517807616",
        "full_text": "Gente pidiendo la intervenci\u00f3n de Biden y Estados Unidos en Cuba. \u00bfEn serio? \u00bfM\u00e1s intervenci\u00f3n en Cuba? \u00bfSe nos olvid\u00f3 el bloqueo? \u00bfM\u00e1s intervenci\u00f3n gringa en Latinoam\u00e9rica? Hay que ser muy idiota.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            197
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 294247948,
            "id_str": "294247948",
            "name": "Alberto Guerra",
            "screen_name": "AlbertoGuerraR",
            "location": "",
            "description": "No pudo ser m\u00fasico.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 80591,
            "friends_count": 1419,
            "listed_count": 111,
            "created_at": "Fri May 06 20:01:43 +0000 2011",
            "favourites_count": 19640,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": true,
            "statuses_count": 17274,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248426690016980992/GedVsMPL_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248426690016980992/GedVsMPL_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/294247948/1592165432",
            "profile_link_color": "009999",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": true,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 50,
        "favorite_count": 381,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 50,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}