{
    "created_at": "Mon Jul 12 05:12:42 +0000 2021",
    "id": 1414452635206311938,
    "id_str": "1414452635206311938",
    "full_text": "@AlbertForneri @yoanisanchez El costo de los da\u00f1os que ha causado a la econom\u00eda cubana EL BLOQUEO, supera miles de veces el valor de las empresas. CUBA no debe nada. Es Estados Unidos que debe pagar por todo el da\u00f1o que ha hecho. Le llevamos la cuenta y cada a\u00f1o se presenta la demanda. Alg\u00fan d\u00eda pagar\u00e1n.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        29,
        305
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "AlbertForneri",
                "name": "Albert",
                "id": 1331097509113032705,
                "id_str": "1331097509113032705",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "yoanisanchez",
                "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "id": 15973392,
                "id_str": "15973392",
                "indices": [
                    15,
                    28
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1414450621919469575,
    "in_reply_to_status_id_str": "1414450621919469575",
    "in_reply_to_user_id": 1331097509113032705,
    "in_reply_to_user_id_str": "1331097509113032705",
    "in_reply_to_screen_name": "AlbertForneri",
    "user": {
        "id": 191154210,
        "id_str": "191154210",
        "name": "PUCHERITO \ud83d\udcac",
        "screen_name": "puchero344",
        "location": "Venezuela. Pa\u00eds de oro negro.",
        "description": "No soy digno de que entres en mi Twitter pero un retuit tuyo bastar\u00e1 para alegrarme.  Idiomas: \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629  \u65e5\u672c\u4eba \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 T\u00fcrk English",
        "url": "https://t.co/avX5HVaDZQ",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/avX5HVaDZQ",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/puchero344/",
                        "display_url": "facebook.com/puchero344/",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 51042,
        "friends_count": 24925,
        "listed_count": 84,
        "created_at": "Wed Sep 15 18:50:24 +0000 2010",
        "favourites_count": 16244,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 76004,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "022330",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/765326257802317824/Wfyw3G9G_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/765326257802317824/Wfyw3G9G_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191154210/1615051302",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "regular",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}