{
    "created_at": "Tue Jul 13 14:11:21 +0000 2021",
    "id": 1414950579596582920,
    "id_str": "1414950579596582920",
    "full_text": "RT @ADamericatv: Luis Adv\u00edncula cumpli\u00f3 su primera pr\u00e1ctica con Rayo pendiente de su pase a Boca Juniors https://t.co/99GUWUbbdN",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        128
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ADamericatv",
                "name": "Am\u00e9rica Deportes",
                "id": 393662485,
                "id_str": "393662485",
                "indices": [
                    3,
                    15
                ]
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/99GUWUbbdN",
                "expanded_url": "http://ow.ly/u50t30rNJ6v",
                "display_url": "ow.ly/u50t30rNJ6v",
                "indices": [
                    105,
                    128
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 191660831,
        "id_str": "191660831",
        "name": "Am\u00e9rica",
        "screen_name": "americatv_peru",
        "location": "Per\u00fa",
        "description": "\u00a1Twitter OFICIAL de Am\u00e9rica!\ud83c\udf31\ud83c\udf0e Mira #Am\u00e9ricatvGO Suscr\u00edbete AQU\u00cd \u25ba https://t.co/h2203kR9VN #Junt\u00e9monosM\u00e1s",
        "url": "https://t.co/vFSKTGiFNM",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/vFSKTGiFNM",
                        "expanded_url": "http://www.americatv.com.pe",
                        "display_url": "americatv.com.pe",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/h2203kR9VN",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/twatvgo",
                        "display_url": "bit.ly/twatvgo",
                        "indices": [
                            67,
                            90
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1565673,
        "friends_count": 468,
        "listed_count": 1559,
        "created_at": "Fri Sep 17 00:50:26 +0000 2010",
        "favourites_count": 3141,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": true,
        "statuses_count": 262613,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "FA743E",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330425819072786432/i0fArXQp_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330425819072786432/i0fArXQp_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191660831/1626100012",
        "profile_link_color": "FF6500",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 14:08:20 +0000 2021",
        "id": 1414949822394667018,
        "id_str": "1414949822394667018",
        "full_text": "Luis Adv\u00edncula cumpli\u00f3 su primera pr\u00e1ctica con Rayo pendiente de su pase a Boca Juniors https://t.co/99GUWUbbdN",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            111
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/99GUWUbbdN",
                    "expanded_url": "http://ow.ly/u50t30rNJ6v",
                    "display_url": "ow.ly/u50t30rNJ6v",
                    "indices": [
                        88,
                        111
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 393662485,
            "id_str": "393662485",
            "name": "Am\u00e9rica Deportes",
            "screen_name": "ADamericatv",
            "location": "Lima - Per\u00fa",
            "description": "#Am\u00e9ricaDeportes m\u00edralo por @AmericaTVGO\nSuscr\u00edbete AQU\u00cd \u25ba https://t.co/MbeK35aNM0",
            "url": "https://t.co/oK9XXHfpHC",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/oK9XXHfpHC",
                            "expanded_url": "http://www.americatv.com.pe/deportes/",
                            "display_url": "americatv.com.pe/deportes/",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/MbeK35aNM0",
                            "expanded_url": "https://bit.ly/twatvgo",
                            "display_url": "bit.ly/twatvgo",
                            "indices": [
                                59,
                                82
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 29351,
            "friends_count": 117,
            "listed_count": 81,
            "created_at": "Tue Oct 18 21:47:18 +0000 2011",
            "favourites_count": 7,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 27290,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227999672201027584/S_J48CjN_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227999672201027584/S_J48CjN_normal.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393662485/1623689346",
            "profile_link_color": "1B95E0",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 10,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}