{
    "created_at": "Mon Jul 12 22:47:40 +0000 2021",
    "id": 1414718128752300033,
    "id_str": "1414718128752300033",
    "full_text": "RT @ArlanzaRural: \ud83c\udfde #BarrioDeMu\u00f1\u00f3 por\ud83c\udfd8 #Pampliega entre #PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3 #Belbimbre\n\u26ea\ufe0f Iglesia De San Pedro Adv\u00edncula\n@BarrioMuno\n\u25b6\ufe0f https\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "BarrioDeMu\u00f1\u00f3",
                "indices": [
                    20,
                    33
                ]
            },
            {
                "text": "Pampliega",
                "indices": [
                    39,
                    49
                ]
            },
            {
                "text": "PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3",
                "indices": [
                    56,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "Belbimbre",
                "indices": [
                    74,
                    84
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ArlanzaRural",
                "name": "Arlanza Turismo Rural",
                "id": 1022210038591565830,
                "id_str": "1022210038591565830",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            },
            {
                "screen_name": "BarrioMuno",
                "name": "@Barrio de Mu\u00f1\u00f3",
                "id": 798917872307339264,
                "id_str": "798917872307339264",
                "indices": [
                    119,
                    130
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 306488331,
        "id_str": "306488331",
        "name": "Paco Gil \u2693\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f",
        "screen_name": "Paco_Gil_",
        "location": "Madrid, Espa\u00f1a",
        "description": "\u2022 Instaurare omnia in Christo \u2022 No hablo castellano, hablo espa\u00f1ol \u2022 Espa\u00f1a est\u00e1 perdida, pero t\u00fa y yo moriremos por ella \u2022 El miedo no es una opci\u00f3n \u2022",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 4553,
        "friends_count": 3875,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri May 27 23:53:20 +0000 2011",
        "favourites_count": 301020,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 76805,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1398204679448940544/Sg3dyraO_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398204679448940544/Sg3dyraO_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/306488331/1624998936",
        "profile_link_color": "610B38",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Mon Jul 12 15:33:40 +0000 2021",
        "id": 1414608908031827970,
        "id_str": "1414608908031827970",
        "full_text": "\ud83c\udfde #BarrioDeMu\u00f1\u00f3 por\ud83c\udfd8 #Pampliega entre #PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3 #Belbimbre\n\u26ea\ufe0f Iglesia De San Pedro Adv\u00edncula\n@BarrioMuno\n\u25b6\ufe0f https://t.co/6ZazwYQsdI https://t.co/HmtI5cwJ8J",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            139
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "BarrioDeMu\u00f1\u00f3",
                    "indices": [
                        2,
                        15
                    ]
                },
                {
                    "text": "Pampliega",
                    "indices": [
                        21,
                        31
                    ]
                },
                {
                    "text": "PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3",
                    "indices": [
                        38,
                        55
                    ]
                },
                {
                    "text": "Belbimbre",
                    "indices": [
                        56,
                        66
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "BarrioMuno",
                    "name": "@Barrio de Mu\u00f1\u00f3",
                    "id": 798917872307339264,
                    "id_str": "798917872307339264",
                    "indices": [
                        101,
                        112
                    ]
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/6ZazwYQsdI",
                    "expanded_url": "http://youtu.be/uChdug1XL2Q",
                    "display_url": "youtu.be/uChdug1XL2Q",
                    "indices": [
                        116,
                        139
                    ]
                }
            ],
            "media": [
                {
                    "id": 1414608771863781380,
                    "id_str": "1414608771863781380",
                    "indices": [
                        140,
                        163
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1414608771863781380/pu/img/78y_3JKwOMYz0gqx.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1414608771863781380/pu/img/78y_3JKwOMYz0gqx.jpg",
                    "url": "https://t.co/HmtI5cwJ8J",
                    "display_url": "pic.twitter.com/HmtI5cwJ8J",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ArlanzaRural/status/1414608908031827970/video/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 675,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 383,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1280,
                            "h": 720,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1414608771863781380,
                    "id_str": "1414608771863781380",
                    "indices": [
                        140,
                        163
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1414608771863781380/pu/img/78y_3JKwOMYz0gqx.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1414608771863781380/pu/img/78y_3JKwOMYz0gqx.jpg",
                    "url": "https://t.co/HmtI5cwJ8J",
                    "display_url": "pic.twitter.com/HmtI5cwJ8J",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ArlanzaRural/status/1414608908031827970/video/1",
                    "type": "video",
                    "sizes": {
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 675,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 383,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "large": {
                            "w": 1280,
                            "h": 720,
                            "resize": "fit"
                        }
                    },
                    "video_info": {
                        "aspect_ratio": [
                            16,
                            9
                        ],
                        "duration_millis": 30000,
                        "variants": [
                            {
                                "bitrate": 832000,
                                "content_type": "video/mp4",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1414608771863781380/pu/vid/640x360/N5X7QUvZGoerxS0m.mp4?tag=12"
                            },
                            {
                                "content_type": "application/x-mpegURL",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1414608771863781380/pu/pl/ar84-U7tqVaq_oFX.m3u8?tag=12&container=fmp4"
                            },
                            {
                                "bitrate": 256000,
                                "content_type": "video/mp4",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1414608771863781380/pu/vid/480x270/_nxq-5l7ktfVt_75.mp4?tag=12"
                            },
                            {
                                "bitrate": 2176000,
                                "content_type": "video/mp4",
                                "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1414608771863781380/pu/vid/1280x720/V-UmOh5UMdPOnSyz.mp4?tag=12"
                            }
                        ]
                    },
                    "additional_media_info": {
                        "monetizable": false
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1414525655140737026,
        "in_reply_to_status_id_str": "1414525655140737026",
        "in_reply_to_user_id": 1022210038591565830,
        "in_reply_to_user_id_str": "1022210038591565830",
        "in_reply_to_screen_name": "ArlanzaRural",
        "user": {
            "id": 1022210038591565830,
            "id_str": "1022210038591565830",
            "name": "Arlanza Turismo Rural",
            "screen_name": "ArlanzaRural",
            "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a",
            "description": "\ud83d\udcf8Fotograf\u00edas, \ud83d\udcf9V\u00eddeos, Rutas y Gu\u00edas\ud83e\udd7e\ud83d\uddfa\ud83c\udfde \u2139\ufe0f Turismo Rural #Arlanza \ud83d\udcf2Subscribe al canal \u25b6\ufe0f https://t.co/TgsJ9LmudV y s\u00edguenos",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/TgsJ9LmudV",
                            "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCZt5NECh-rxzr8I7MU2ZZTw",
                            "display_url": "youtube.com/channel/UCZt5N\u2026",
                            "indices": [
                                89,
                                112
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 525,
            "friends_count": 800,
            "listed_count": 9,
            "created_at": "Wed Jul 25 20:00:39 +0000 2018",
            "favourites_count": 3449,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1604,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154175207705370624/SJdrNGHh_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154175207705370624/SJdrNGHh_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022210038591565830/1614633824",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 6,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}