{
    "created_at": "Tue Jul 13 14:36:46 +0000 2021",
    "id": 1414956975658618889,
    "id_str": "1414956975658618889",
    "full_text": "\ud83d\udc49Ser\u00e1 el lateral titular en los octavos de final de la Copa Libertadores. Y deber\u00e1 competir seguramente todo el semestre con un probable refuerzo que llegue para el lateral derecho (\u00bfAdv\u00edncula?).",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        195
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1414956972739268610,
    "in_reply_to_status_id_str": "1414956972739268610",
    "in_reply_to_user_id": 1368801971784871938,
    "in_reply_to_user_id_str": "1368801971784871938",
    "in_reply_to_screen_name": "cortayalpie11",
    "user": {
        "id": 1368801971784871938,
        "id_str": "1368801971784871938",
        "name": "Corta y al pie \u26bd",
        "screen_name": "cortayalpie11",
        "location": "La Plata, Argentina",
        "description": "\ud83d\udcc4DT AFA infanto-juvenil. \ud83d\udd0eAn\u00e1lisis t\u00e1ctico de f\u00fatbol, cortito y al pie \u26bd\n\ud83d\udd1dF\u00fatbol argentino,\ud83c\udfc6Copa Libertadores,\ud83c\udf1ff\u00fatbol europeo.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1707,
        "friends_count": 1968,
        "listed_count": 13,
        "created_at": "Mon Mar 08 05:53:32 +0000 2021",
        "favourites_count": 4153,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 3506,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1396278527285207040/qqzIhQ2D_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396278527285207040/qqzIhQ2D_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1368801971784871938/1621730790",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 8,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}