{
    "created_at": "Thu Jul 15 19:15:38 +0000 2021",
    "id": 1415751932015222791,
    "id_str": "1415751932015222791",
    "full_text": "@VocesFutbolPeru @RadioUnionPeru Que desesperados deben estar ah \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Osea que si mi pap\u00e1 quiere que sea de Alianza o la u , yo lo ser\u00e9? Claramente se ve que es el deseo de su pap\u00e1, Advincula no ha declarado nada y nunca ha tenido un comentario similar... Pero bueno, a seguir pensando en Sudamericana y el bi \ud83c\udfc6",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        33,
        309
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ]
            },
            {
                "screen_name": "RadioUnionPeru",
                "name": "Radio Uni\u00f3n",
                "id": 288237812,
                "id_str": "288237812",
                "indices": [
                    17,
                    32
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415742313964445704,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415742313964445704",
    "in_reply_to_user_id": 1162216910169100288,
    "in_reply_to_user_id_str": "1162216910169100288",
    "in_reply_to_screen_name": "VocesFutbolPeru",
    "user": {
        "id": 1363665437389697024,
        "id_str": "1363665437389697024",
        "name": "El Piki Celeste",
        "screen_name": "PikiCeleste",
        "location": "",
        "description": "Sporting Cristal por encima de todo \ud83d\udc99\n\nInformaci\u00f3n, an\u00e9cdotas, fotos, historias y todo lo relacionado con el club que naci\u00f3 campe\u00f3n \ud83c\udfc6\ud83c\udf1f\n\nFb: El Piki Celeste",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 633,
        "friends_count": 175,
        "listed_count": 4,
        "created_at": "Mon Feb 22 01:42:50 +0000 2021",
        "favourites_count": 4066,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 2049,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1363665725588701184/JRBq7GRM_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363665725588701184/JRBq7GRM_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1363665437389697024/1613958768",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 13,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}