{
    "created_at": "Thu Jul 15 18:40:47 +0000 2021",
    "id": 1415743159179567107,
    "id_str": "1415743159179567107",
    "full_text": "Luis Adv\u00edncula ya tiene fecha de llegada a Boca Juniors: \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 la cifra de su fichaje?: Desde Argentina se se\u00f1ala que se defini\u00f3 la fecha del arribo del peruano Luis Adv\u00edncula a Buenos Aires para sellar su fichaje a Boca Juniors. https://t.co/NAVit52k90",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        258
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/NAVit52k90",
                "expanded_url": "http://dld.bz/jyNk7",
                "display_url": "dld.bz/jyNk7",
                "indices": [
                    235,
                    258
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://www.socialoomph.com\" rel=\"nofollow\">SocialOomph</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 75684101,
        "id_str": "75684101",
        "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
        "screen_name": "PeruNews",
        "location": "",
        "description": "Todas las #Noticias del #Per\u00fa \u25aa La m\u00e1s completa fuente de informaci\u00f3n \u25aa #Per\u00faNews \u25aa RT \u2260 endoso",
        "url": "https://t.co/IIlHx7R9NQ",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/IIlHx7R9NQ",
                        "expanded_url": "http://perunews.info",
                        "display_url": "perunews.info",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 314205,
        "friends_count": 129266,
        "listed_count": 2090,
        "created_at": "Sun Sep 20 00:56:14 +0000 2009",
        "favourites_count": 57198,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 579658,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "EB0E0E",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/736975260885520384/D3Ob4e0h_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736975260885520384/D3Ob4e0h_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75684101/1523747134",
        "profile_link_color": "FF0000",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE",
        "profile_text_color": "3D1957",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}