{
    "created_at": "Wed Jul 14 14:05:09 +0000 2021",
    "id": 1415311409479573507,
    "id_str": "1415311409479573507",
    "full_text": "RT @tadokolo79: Jos\u00e9 Pereda: \u201cAdv\u00edncula calzar\u00e1 bien en Boca, ser\u00eda excelente que gane la Libertadores con Zambrano\u201d | Selecci\u00f3n peruana |\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "tadokolo79",
                "name": "TADOKORO",
                "id": 4839576934,
                "id_str": "4839576934",
                "indices": [
                    3,
                    14
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 233270824,
        "id_str": "233270824",
        "name": "Jos\u00e9 Enrique",
        "screen_name": "jose221401",
        "location": "Huacho-Lima-Per\u00fa",
        "description": "De paso por el mundo desde 1981.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 203,
        "friends_count": 941,
        "listed_count": 2,
        "created_at": "Sun Jan 02 20:04:13 +0000 2011",
        "favourites_count": 4252,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 10110,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1302269000978698243/_KKoC3l1_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302269000978698243/_KKoC3l1_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/233270824/1599320104",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Wed Jul 14 14:04:38 +0000 2021",
        "id": 1415311277174493185,
        "id_str": "1415311277174493185",
        "full_text": "Jos\u00e9 Pereda: \u201cAdv\u00edncula calzar\u00e1 bien en Boca, ser\u00eda excelente que gane la Libertadores con Zambrano\u201d | Selecci\u00f3n peruana | NCZD EMCC | DEPORTE-TOTAL | EL COMERCIO PER\u00da https://t.co/mRq15WR7WW",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            191
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/mRq15WR7WW",
                    "expanded_url": "https://elcomercio.pe/deporte-total/seleccion/jose-pereda-advincula-calzara-bien-en-boca-seria-excelente-que-gane-la-libertadores-con-zambrano-seleccion-peruana-nczd-emcc-noticia/",
                    "display_url": "elcomercio.pe/deporte-total/\u2026",
                    "indices": [
                        168,
                        191
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 4839576934,
            "id_str": "4839576934",
            "name": "TADOKORO",
            "screen_name": "tadokolo79",
            "location": "",
            "description": "Periodista. Los indispensables est\u00e1n en el cementerio / El m\u00fasculo tiene memoria.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 5889,
            "friends_count": 3765,
            "listed_count": 20,
            "created_at": "Sat Jan 23 19:32:04 +0000 2016",
            "favourites_count": 35444,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 17939,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "131516",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1245141031013822464/vGP4N6RL_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245141031013822464/vGP4N6RL_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4839576934/1481953228",
            "profile_link_color": "009999",
            "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE",
            "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": false,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 9,
        "favorite_count": 16,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 9,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}