{
    "created_at": "Thu Jul 15 18:42:54 +0000 2021",
    "id": 1415743692258807811,
    "id_str": "1415743692258807811",
    "full_text": "RT @chelomzd: Luis Adv\u00edncula pap\u00e1 en @VocesFutbolPeru: Cuando Luis termine su carrera en Europa y quiera continuarla ac\u00e1 en Per\u00fa deber\u00eda se\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "chelomzd",
                "name": "Marcello Merizalde",
                "id": 1085420355685105665,
                "id_str": "1085420355685105665",
                "indices": [
                    3,
                    12
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    37,
                    53
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1366871590458245121,
        "id_str": "1366871590458245121",
        "name": "GronEdson - \u57c3\u5fb7\u68ee",
        "screen_name": "GronEdson2",
        "location": "Alejandro Villanueva - Matute",
        "description": "Cambie de cuenta: si segu\u00edas @GronEdson, ahora estoy @GronEdson2\nAliancista de Coraz\u00f3n. #ArribaAlianza \nTiktok: https://t.co/jPaEBz2MH6",
        "url": "https://t.co/dDJHIDbUlv",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/dDJHIDbUlv",
                        "expanded_url": "https://alianzalimaysvjodagrone.wordpress.com/",
                        "display_url": "alianzalimaysvjodagrone.wordpress.com",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/jPaEBz2MH6",
                        "expanded_url": "https://www.tiktok.com/@gronedson2?lang=es",
                        "display_url": "tiktok.com/@gronedson2?la\u2026",
                        "indices": [
                            112,
                            135
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 378,
        "friends_count": 382,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Tue Mar 02 22:02:46 +0000 2021",
        "favourites_count": 1403,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 4107,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392975979694460929/H9eN3Z5I_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392975979694460929/H9eN3Z5I_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1366871590458245121/1617669111",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 18:39:40 +0000 2021",
        "id": 1415742878266150920,
        "id_str": "1415742878266150920",
        "full_text": "Luis Adv\u00edncula pap\u00e1 en @VocesFutbolPeru: Cuando Luis termine su carrera en Europa y quiera continuarla ac\u00e1 en Per\u00fa deber\u00eda ser en Alianza Lima.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            143
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                    "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                    "id": 1162216910169100288,
                    "id_str": "1162216910169100288",
                    "indices": [
                        23,
                        39
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1085420355685105665,
            "id_str": "1085420355685105665",
            "name": "Marcello Merizalde",
            "screen_name": "chelomzd",
            "location": "Lima, Per\u00fa",
            "description": "Periodista | @vocesfutbolperu",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 932,
            "friends_count": 385,
            "listed_count": 9,
            "created_at": "Wed Jan 16 06:15:53 +0000 2019",
            "favourites_count": 5197,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 2797,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1413358348297199617/vTqmaFqz_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413358348297199617/vTqmaFqz_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1085420355685105665/1622189035",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 27,
        "favorite_count": 308,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 27,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}