{
    "created_at": "Wed Jul 14 01:11:38 +0000 2021",
    "id": 1415116745464025088,
    "id_str": "1415116745464025088",
    "full_text": "@_MundoCarbonero Me fij\u00e9 por donde anda Lucas Hern\u00e1ndez .. en el Cuiab\u00e1 Esporte Clube (MT) Brasil, con contrato hasta fin de a\u00f1o (Grupo Casal) Adv\u00edncula, el peruano, alguna vez mencionado como posible llegada .. Boca compr\u00f3 el 80% del pase al Rayo Vallecano, faltan detalles con el jugador.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        17,
        290
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "_MundoCarbonero",
                "name": "MUNDO CARBONERO\u27a13\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u25c05\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u27a152\ud83c\udfc6\u27a11 Super\ud83c\udfc6",
                "id": 3220350683,
                "id_str": "3220350683",
                "indices": [
                    0,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1414410131803099137,
    "in_reply_to_status_id_str": "1414410131803099137",
    "in_reply_to_user_id": 3220350683,
    "in_reply_to_user_id_str": "3220350683",
    "in_reply_to_screen_name": "_MundoCarbonero",
    "user": {
        "id": 342309126,
        "id_str": "342309126",
        "name": "Carlos Echinope",
        "screen_name": "echinope",
        "location": "Atl\u00e1ntida, Canelones, Uruguay",
        "description": "El 23 mayo 2003 naci\u00f3 lo que ser\u00eda, posteriormente, Letras Uruguay. El embri\u00f3n se intent\u00f3 abortarlo; segu\u00ed adelante.",
        "url": "https://t.co/GYrpowTbq8",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/GYrpowTbq8",
                        "expanded_url": "http://letras-uruguay.espaciolatino.com/novedades_altas_de_letras_marzo2021.htm",
                        "display_url": "letras-uruguay.espaciolatino.com/novedades_alta\u2026",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 3616,
        "friends_count": 3531,
        "listed_count": 66,
        "created_at": "Mon Jul 25 20:17:26 +0000 2011",
        "favourites_count": 1338,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 21431,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "9AE4E8",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486670760266579968/DlkxPXXb_normal.jpeg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486670760266579968/DlkxPXXb_normal.jpeg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/342309126/1402969705",
        "profile_link_color": "0083B3",
        "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}