{
    "created_at": "Tue Jul 13 19:01:44 +0000 2021",
    "id": 1415023656175079429,
    "id_str": "1415023656175079429",
    "full_text": "RT @ArlanzaRural: \ud83c\udfde #BarrioDeMu\u00f1\u00f3 por\ud83c\udfd8 #Pampliega entre #PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3 #Belbimbre\n\u26ea\ufe0f Iglesia De San Pedro Adv\u00edncula\n\u2139\ufe0f https://t.co/qJt9\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "text": "BarrioDeMu\u00f1\u00f3",
                "indices": [
                    20,
                    33
                ]
            },
            {
                "text": "Pampliega",
                "indices": [
                    39,
                    49
                ]
            },
            {
                "text": "PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3",
                "indices": [
                    56,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "Belbimbre",
                "indices": [
                    74,
                    84
                ]
            }
        ],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "ArlanzaRural",
                "name": "Arlanza Turismo Rural",
                "id": 1022210038591565830,
                "id_str": "1022210038591565830",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 798917872307339264,
        "id_str": "798917872307339264",
        "name": "@Barrio de Mu\u00f1\u00f3",
        "screen_name": "BarrioMuno",
        "location": "Barrio de Mu\u00f1\u00f3, Burgos",
        "description": "Barrio de Mu\u00f1\u00f3 #PueblosVivos abrazado por el Cogollos en la vega del Arlanz\u00f3n y arropado por el p\u00e1ramo. Ra\u00edces, recuerdos, familia, naturaleza...Paz. No oficial",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 314,
        "friends_count": 380,
        "listed_count": 5,
        "created_at": "Wed Nov 16 15:57:18 +0000 2016",
        "favourites_count": 1267,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1676,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/798962795530354690/YuR8wYmy_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/798962795530354690/YuR8wYmy_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 13 18:01:34 +0000 2021",
        "id": 1415008516075556864,
        "id_str": "1415008516075556864",
        "full_text": "\ud83c\udfde #BarrioDeMu\u00f1\u00f3 por\ud83c\udfd8 #Pampliega entre #PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3 #Belbimbre\n\u26ea\ufe0f Iglesia De San Pedro Adv\u00edncula\n\u2139\ufe0f https://t.co/qJt9yluCEa @BarrioMuno @Burgosenelmundo @PatrimonBurgos @CyLesVida \n\u25b6\ufe0f https://t.co/6ZazwYQsdI\n\u25b6\ufe0f https://t.co/rq6anBudG2\n\u25b6\ufe0f https://t.co/I1Zjw703ql https://t.co/U8v7t0C9jh",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            265
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "text": "BarrioDeMu\u00f1\u00f3",
                    "indices": [
                        2,
                        15
                    ]
                },
                {
                    "text": "Pampliega",
                    "indices": [
                        21,
                        31
                    ]
                },
                {
                    "text": "PalazuelosDeMu\u00f1\u00f3",
                    "indices": [
                        38,
                        55
                    ]
                },
                {
                    "text": "Belbimbre",
                    "indices": [
                        56,
                        66
                    ]
                }
            ],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "BarrioMuno",
                    "name": "@Barrio de Mu\u00f1\u00f3",
                    "id": 798917872307339264,
                    "id_str": "798917872307339264",
                    "indices": [
                        128,
                        139
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "Burgosenelmundo",
                    "name": "Burgos en el mundo",
                    "id": 309059211,
                    "id_str": "309059211",
                    "indices": [
                        140,
                        156
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "PatrimonBurgos",
                    "name": "Patrimonio de Burgos",
                    "id": 1663033117,
                    "id_str": "1663033117",
                    "indices": [
                        157,
                        172
                    ]
                },
                {
                    "screen_name": "CyLesVida",
                    "name": "Turismo Castilla y Le\u00f3n",
                    "id": 134843345,
                    "id_str": "134843345",
                    "indices": [
                        173,
                        183
                    ]
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/qJt9yluCEa",
                    "expanded_url": "https://www.wikiburgos.es/wiki/Barrio_de_Mu\u00f1\u00f3",
                    "display_url": "wikiburgos.es/wiki/Barrio_de\u2026",
                    "indices": [
                        104,
                        127
                    ]
                },
                {
                    "url": "https://t.co/6ZazwYQsdI",
                    "expanded_url": "http://youtu.be/uChdug1XL2Q",
                    "display_url": "youtu.be/uChdug1XL2Q",
                    "indices": [
                        188,
                        211
                    ]
                },
                {
                    "url": "https://t.co/rq6anBudG2",
                    "expanded_url": "https://youtu.be/NhtjN-wP5Ec",
                    "display_url": "youtu.be/NhtjN-wP5Ec",
                    "indices": [
                        215,
                        238
                    ]
                },
                {
                    "url": "https://t.co/I1Zjw703ql",
                    "expanded_url": "https://youtu.be/sYyKflTCUOg",
                    "display_url": "youtu.be/sYyKflTCUOg",
                    "indices": [
                        242,
                        265
                    ]
                }
            ],
            "media": [
                {
                    "id": 1415008485021003778,
                    "id_str": "1415008485021003778",
                    "indices": [
                        266,
                        289
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6MeuFfXMAI8PoC.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6MeuFfXMAI8PoC.jpg",
                    "url": "https://t.co/U8v7t0C9jh",
                    "display_url": "pic.twitter.com/U8v7t0C9jh",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ArlanzaRural/status/1415008516075556864/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "large": {
                            "w": 2048,
                            "h": 1152,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 383,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 675,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "extended_entities": {
            "media": [
                {
                    "id": 1415008485021003778,
                    "id_str": "1415008485021003778",
                    "indices": [
                        266,
                        289
                    ],
                    "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/E6MeuFfXMAI8PoC.jpg",
                    "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/E6MeuFfXMAI8PoC.jpg",
                    "url": "https://t.co/U8v7t0C9jh",
                    "display_url": "pic.twitter.com/U8v7t0C9jh",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ArlanzaRural/status/1415008516075556864/photo/1",
                    "type": "photo",
                    "sizes": {
                        "large": {
                            "w": 2048,
                            "h": 1152,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "thumb": {
                            "w": 150,
                            "h": 150,
                            "resize": "crop"
                        },
                        "small": {
                            "w": 680,
                            "h": 383,
                            "resize": "fit"
                        },
                        "medium": {
                            "w": 1200,
                            "h": 675,
                            "resize": "fit"
                        }
                    }
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": 1414894369384149017,
        "in_reply_to_status_id_str": "1414894369384149017",
        "in_reply_to_user_id": 1022210038591565830,
        "in_reply_to_user_id_str": "1022210038591565830",
        "in_reply_to_screen_name": "ArlanzaRural",
        "user": {
            "id": 1022210038591565830,
            "id_str": "1022210038591565830",
            "name": "Arlanza Turismo Rural",
            "screen_name": "ArlanzaRural",
            "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a",
            "description": "\ud83d\udcf8Fotograf\u00edas, \ud83d\udcf9V\u00eddeos, Rutas y Gu\u00edas\ud83e\udd7e\ud83d\uddfa\ud83c\udfde \u2139\ufe0f Turismo Rural #Arlanza \ud83d\udcf2Subscribe al canal \u25b6\ufe0f https://t.co/TgsJ9LmudV y s\u00edguenos",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/TgsJ9LmudV",
                            "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCZt5NECh-rxzr8I7MU2ZZTw",
                            "display_url": "youtube.com/channel/UCZt5N\u2026",
                            "indices": [
                                89,
                                112
                            ]
                        }
                    ]
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 525,
            "friends_count": 800,
            "listed_count": 9,
            "created_at": "Wed Jul 25 20:00:39 +0000 2018",
            "favourites_count": 3449,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": false,
            "verified": false,
            "statuses_count": 1604,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154175207705370624/SJdrNGHh_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154175207705370624/SJdrNGHh_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022210038591565830/1614633824",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 3,
        "favorite_count": 5,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}