{
    "created_at": "Wed Jul 14 02:01:36 +0000 2021",
    "id": 1415129318875930625,
    "id_str": "1415129318875930625",
    "full_text": "@piedritenseSR @LuisFregossi Est\u00e1 confirmada la llegada de Advincula, se est\u00e1 terminando el papeler\u00eda y en estos vendr\u00eda a Argentina... No lo veo jugando de 3, despu\u00e9s del partido del \"Chelo\" la corrr de atr\u00e1s en el lateral derecho",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        29,
        231
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "piedritenseSR",
                "name": "Arrigoni \u2694\ufe0f Sanmartiniano ante todo y sobre todo\u2694\ufe0f",
                "id": 183283176,
                "id_str": "183283176",
                "indices": [
                    0,
                    14
                ]
            },
            {
                "screen_name": "LuisFregossi",
                "name": "Luis Fregossi",
                "id": 132219286,
                "id_str": "132219286",
                "indices": [
                    15,
                    28
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415128391053942789,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415128391053942789",
    "in_reply_to_user_id": 183283176,
    "in_reply_to_user_id_str": "183283176",
    "in_reply_to_screen_name": "piedritenseSR",
    "user": {
        "id": 2803725814,
        "id_str": "2803725814",
        "name": "Martin Ribas",
        "screen_name": "martinribasmr",
        "location": "San Vicente, Bs. As.",
        "description": "Periodista. Relator y panelista en Mundo Boca Radio / TV y relator en Social Basquet TV. Pap\u00e1 de Santi y Luc\u00eda, fan\u00e1tico del deporte y la familia..",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 1362,
        "friends_count": 613,
        "listed_count": 12,
        "created_at": "Sat Oct 04 03:32:40 +0000 2014",
        "favourites_count": 22542,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 8717,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371875899474386948/q-0dhwyK_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371875899474386948/q-0dhwyK_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2803725814/1615916556",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 1,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}