{
    "created_at": "Thu Jul 15 14:21:41 +0000 2021",
    "id": 1415677957406806021,
    "id_str": "1415677957406806021",
    "full_text": "@benitez_leo @LuisFregossi Girona - Rayo termin\u00f3 el 20/06. A partir de ah\u00ed ya se sab\u00eda qu\u00e9 pasaba o hacer con Adv\u00edncula (no Alexander-Arnold, Adv\u00edncula). En el medio el jugador estuvo de vacaciones, volvi\u00f3 a Espa\u00f1a, est\u00e1 entrenando con su club.\nNo es descabellado quedar afuera en 5 d\u00edas tampoco.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        27,
        296
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "benitez_leo",
                "name": "\u26bd Leo Ben\u00edtez \ud83c\udfc6 La Maquina de Inf\u26bdrmar \ud83c\udfc6",
                "id": 357292533,
                "id_str": "357292533",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ]
            },
            {
                "screen_name": "LuisFregossi",
                "name": "Luis Fregossi",
                "id": 132219286,
                "id_str": "132219286",
                "indices": [
                    13,
                    26
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415676380893777925,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415676380893777925",
    "in_reply_to_user_id": 357292533,
    "in_reply_to_user_id_str": "357292533",
    "in_reply_to_screen_name": "benitez_leo",
    "user": {
        "id": 1058167109543514113,
        "id_str": "1058167109543514113",
        "name": "DH",
        "screen_name": "soydehache",
        "location": "",
        "description": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 31,
        "friends_count": 23,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Nov 02 01:21:13 +0000 2018",
        "favourites_count": 983,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1606,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1060701863782289408/zIa6R4X0_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060701863782289408/zIa6R4X0_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058167109543514113/1541878717",
        "profile_link_color": "FCB100",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}