{
    "created_at": "Thu Jul 15 19:07:51 +0000 2021",
    "id": 1415749974499995654,
    "id_str": "1415749974499995654",
    "full_text": "RT @VocesFutbolPeru: \ud83d\udde3\ufe0f Luis Adv\u00edncula Presv\u00edtero, pap\u00e1 de Luis Adv\u00edncula: \"Yo quisiera que se retire Luis en Alianza Lima\".\n\n\ud83d\udd0a @RadioUnion\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        140
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 305911354,
        "id_str": "305911354",
        "name": "ALonso Paredes \ud83c\udf10",
        "screen_name": "joc_alonso",
        "location": "La Molina, Peru",
        "description": "Comercial y Fot\u00f3grafo\ud83d\udcf8/V\u00ed a Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ganar en un Mundial al lado de mi viejo\u26bd\ufe0f/La perseverancia vale m\u00e1s que el talento/Me saludaron Mick Jagger & K. Richards",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 6636,
        "friends_count": 866,
        "listed_count": 30,
        "created_at": "Fri May 27 00:04:49 +0000 2011",
        "favourites_count": 30021,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 54705,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "131516",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1393710750309494784/DZT6rvO3_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393710750309494784/DZT6rvO3_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305911354/1592626106",
        "profile_link_color": "3B94D9",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 18:37:25 +0000 2021",
        "id": 1415742313964445704,
        "id_str": "1415742313964445704",
        "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Luis Adv\u00edncula Presv\u00edtero, pap\u00e1 de Luis Adv\u00edncula: \"Yo quisiera que se retire Luis en Alianza Lima\".\n\n\ud83d\udd0a @RadioUnionPeru",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            122
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "RadioUnionPeru",
                    "name": "Radio Uni\u00f3n",
                    "id": 288237812,
                    "id_str": "288237812",
                    "indices": [
                        107,
                        122
                    ]
                }
            ],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1162216910169100288,
            "id_str": "1162216910169100288",
            "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
            "screen_name": "VocesFutbolPeru",
            "location": "Lima, Per\u00fa",
            "description": "\ud83d\uddd3 Lunes a Viernes de \u23f0 1 a 2:30 PM por \ud83d\udcfb @RadioUnionPeru 103.3 FM. \ud83d\udc49\ud83c\udffd @ManriqueSports, @E_FLEISCHMAN y @Conejal3\u203c\ufe0f#LasVocesDelF\u00fatbol \ud83c\udf99\ufe0f\u26bd\ufe0f",
            "url": "https://t.co/m5oJt5KR9e",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/m5oJt5KR9e",
                            "expanded_url": "https://radios.com.pe/union/",
                            "display_url": "radios.com.pe/union/",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 8496,
            "friends_count": 286,
            "listed_count": 19,
            "created_at": "Fri Aug 16 04:18:30 +0000 2019",
            "favourites_count": 6373,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 12223,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334632247002099715/XrB9KN3b_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334632247002099715/XrB9KN3b_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1162216910169100288/1616096561",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 41,
        "favorite_count": 452,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 41,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}