{
    "created_at": "Thu Jul 15 19:15:28 +0000 2021",
    "id": 1415751889568866307,
    "id_str": "1415751889568866307",
    "full_text": "@DelgadoRivaldo @VocesFutbolPeru @RadioUnionPeru Adv\u00edncula \u00eddolo? XD XD es m\u00e1s f\u00e1cil que Calcaterra sea \u00eddolo antes que Luchito.  Se le estima y agradece, pero de referente no pasa, se puede retirar donde quiera.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        49,
        212
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "DelgadoRivaldo",
                "name": "Christian DL",
                "id": 1662688754,
                "id_str": "1662688754",
                "indices": [
                    0,
                    15
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    16,
                    32
                ]
            },
            {
                "screen_name": "RadioUnionPeru",
                "name": "Radio Uni\u00f3n",
                "id": 288237812,
                "id_str": "288237812",
                "indices": [
                    33,
                    48
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415750897624395780,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415750897624395780",
    "in_reply_to_user_id": 1662688754,
    "in_reply_to_user_id_str": "1662688754",
    "in_reply_to_screen_name": "DelgadoRivaldo",
    "user": {
        "id": 83010501,
        "id_str": "83010501",
        "name": "01001101 01100001 01110010 01100011 01100101",
        "screen_name": "marscelo92",
        "location": "San Martin de Porres, Peru",
        "description": "Celeste qu\u00edmicamente puro.\nArquitecto, Urbanista, Arte-sano.",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 74,
        "friends_count": 632,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Sat Oct 17 00:12:33 +0000 2009",
        "favourites_count": 28025,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 4159,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "352726",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323672781784076290/93TcpwJ8_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323672781784076290/93TcpwJ8_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83010501/1584217497",
        "profile_link_color": "D02B55",
        "profile_sidebar_border_color": "829D5E",
        "profile_sidebar_fill_color": "99CC33",
        "profile_text_color": "3E4415",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 11,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}