{
    "created_at": "Thu Jul 15 21:51:53 +0000 2021",
    "id": 1415791251430035464,
    "id_str": "1415791251430035464",
    "full_text": "RT @VocesFutbolPeru: \ud83d\udd34 Si te perdiste la entrevista de hoy a Luis Adv\u00edncula Presv\u00edtero, pap\u00e1 de Luis Adv\u00edncula, para las @VocesFutbolPeru,\u2026",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        139
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    3,
                    19
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    121,
                    137
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 917196524328751104,
        "id_str": "917196524328751104",
        "name": "PATATO \u00eddolo eterno \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
        "screen_name": "PatatoEterno",
        "location": "Lima, Peru",
        "description": "Me hice hincha por Patato, el Calvo Palacios y su banda. \u00a1Rojinegro toda la vida \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udfc6!!!",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 402,
        "friends_count": 1037,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Mon Oct 09 01:14:26 +0000 2017",
        "favourites_count": 11408,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 6960,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243530972001374210/bCcXlOxE_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243530972001374210/bCcXlOxE_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917196524328751104/1596580625",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 21:44:13 +0000 2021",
        "id": 1415789322285027330,
        "id_str": "1415789322285027330",
        "full_text": "\ud83d\udd34 Si te perdiste la entrevista de hoy a Luis Adv\u00edncula Presv\u00edtero, pap\u00e1 de Luis Adv\u00edncula, para las @VocesFutbolPeru, no te preocupes. Aqu\u00ed esta el enlace para que puedas verlo \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/uywn0Fdjah",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            204
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [
                {
                    "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                    "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                    "id": 1162216910169100288,
                    "id_str": "1162216910169100288",
                    "indices": [
                        100,
                        116
                    ]
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "url": "https://t.co/uywn0Fdjah",
                    "expanded_url": "https://go.ivoox.com/rf/72867930",
                    "display_url": "go.ivoox.com/rf/72867930",
                    "indices": [
                        181,
                        204
                    ]
                }
            ]
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 1162216910169100288,
            "id_str": "1162216910169100288",
            "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
            "screen_name": "VocesFutbolPeru",
            "location": "Lima, Per\u00fa",
            "description": "\ud83d\uddd3 Lunes a Viernes de \u23f0 1 a 2:30 PM por \ud83d\udcfb @RadioUnionPeru 103.3 FM. \ud83d\udc49\ud83c\udffd @ManriqueSports, @E_FLEISCHMAN y @Conejal3\u203c\ufe0f#LasVocesDelF\u00fatbol \ud83c\udf99\ufe0f\u26bd\ufe0f",
            "url": "https://t.co/m5oJt5KR9e",
            "entities": {
                "url": {
                    "urls": [
                        {
                            "url": "https://t.co/m5oJt5KR9e",
                            "expanded_url": "https://radios.com.pe/union/",
                            "display_url": "radios.com.pe/union/",
                            "indices": [
                                0,
                                23
                            ]
                        }
                    ]
                },
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 8496,
            "friends_count": 286,
            "listed_count": 19,
            "created_at": "Fri Aug 16 04:18:30 +0000 2019",
            "favourites_count": 6373,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 12223,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": null,
            "profile_background_image_url_https": null,
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334632247002099715/XrB9KN3b_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334632247002099715/XrB9KN3b_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1162216910169100288/1616096561",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 4,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "possibly_sensitive": false,
        "lang": "es"
    },
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 2,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}