{
    "created_at": "Thu Jul 15 12:56:17 +0000 2021",
    "id": 1415656465684180995,
    "id_str": "1415656465684180995",
    "full_text": "IRAOLA, en @RadioMARCA: \u201cAdv\u00edncula y Mart\u00edn creemos que saldr\u00e1n. De las posiciones que m\u00e1s urge reforzar son las de delantero y un central zurdo; tambi\u00e9n contamos con la opci\u00f3n de Vel\u00e1zquez. \u00bfFutbolistas vascos? Todos los a\u00f1os se rumorea por mi pasado pero a veces no hay nada\u201d.",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        278
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "RadioMARCA",
                "name": "Radio MARCA",
                "id": 17798745,
                "id_str": "17798745",
                "indices": [
                    11,
                    22
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 128199137,
        "id_str": "128199137",
        "name": "Israel Herraiz Fdez",
        "screen_name": "IHerraizFdez",
        "location": "Vallecas, Madrid",
        "description": "Vallecas naci\u00f3n, Rayo selecci\u00f3n. @RadioMARCA",
        "url": "https://t.co/ZN5b3ANiDA",
        "entities": {
            "url": {
                "urls": [
                    {
                        "url": "https://t.co/ZN5b3ANiDA",
                        "expanded_url": "http://www.marca.com/radio.html",
                        "display_url": "marca.com/radio.html",
                        "indices": [
                            0,
                            23
                        ]
                    }
                ]
            },
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 2416,
        "friends_count": 1240,
        "listed_count": 43,
        "created_at": "Wed Mar 31 12:00:21 +0000 2010",
        "favourites_count": 106277,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "verified": false,
        "statuses_count": 44385,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "000000",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132888794049466368/Sbe4Jzjr_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132888794049466368/Sbe4Jzjr_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128199137/1613553053",
        "profile_link_color": "1B95E0",
        "profile_sidebar_border_color": "000000",
        "profile_sidebar_fill_color": "000000",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": false,
        "has_extended_profile": true,
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 3,
    "favorite_count": 22,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}