{
    "created_at": "Thu Jul 15 23:59:14 +0000 2021",
    "id": 1415823300681474052,
    "id_str": "1415823300681474052",
    "full_text": "Jugadores de selecci\u00f3n, mamadera. El central peruano es de lo m\u00e1s irregular que v\u00ed, Rojo est\u00e1 muy mal f\u00edsicamente, ya sabemos como se maneja Cardona, Briasco juega en la selecci\u00f3n Armenia, Advincula es el \u00fanico del que no tengo opini\u00f3n pq sinceramente no lo v\u00ed. Muy flojo Boca https://t.co/wtYylLZ2zw",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        0,
        276
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/wtYylLZ2zw",
                "expanded_url": "https://twitter.com/NahuelSeijasG/status/1415766244448428037",
                "display_url": "twitter.com/NahuelSeijasG/\u2026",
                "indices": [
                    277,
                    300
                ]
            }
        ]
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1251191487754317825,
        "id_str": "1251191487754317825",
        "name": "Pablo Fonseca Fern\u00e1ndez",
        "screen_name": "fonsecafpablo",
        "location": "",
        "description": "Periodista y coso. Estudi\u00e9 para hablar un poco de todo sin saber mucho de nada. Generalmente se trata de f\u00fatbol o de alguna boludez moment\u00e1nea, no esperen m\u00e1s",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 441,
        "friends_count": 448,
        "listed_count": 0,
        "created_at": "Fri Apr 17 16:51:37 +0000 2020",
        "favourites_count": 23178,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 4375,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": null,
        "profile_background_image_url_https": null,
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407159432300187650/EWPIl7CI_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407159432300187650/EWPIl7CI_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1251191487754317825/1623404189",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "quoted_status_id": 1415766244448428037,
    "quoted_status_id_str": "1415766244448428037",
    "quoted_status": {
        "created_at": "Thu Jul 15 20:12:30 +0000 2021",
        "id": 1415766244448428037,
        "id_str": "1415766244448428037",
        "full_text": "Advincula es un jugador de selecci\u00f3n. Rom\u00e1n en todos los mercados de pases trajo un jugador de esa condici\u00f3n (Zambrano-Cardona-Rojo-Briasco/Advincula) independientemente de c\u00f3mo hayan rendido. Nos hubiera gustado m\u00e1s? Si, pero estamos en argentina y en pandemia. El 10 cumple.",
        "truncated": false,
        "display_text_range": [
            0,
            276
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "symbols": [],
            "user_mentions": [],
            "urls": []
        },
        "metadata": {
            "iso_language_code": "es",
            "result_type": "recent"
        },
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 159975831,
            "id_str": "159975831",
            "name": "Nahuel Seijas Gioia",
            "screen_name": "NahuelSeijasG",
            "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
            "description": "De Boca y justicialista.",
            "url": null,
            "entities": {
                "description": {
                    "urls": []
                }
            },
            "protected": false,
            "followers_count": 2168,
            "friends_count": 987,
            "listed_count": 0,
            "created_at": "Sat Jun 26 21:06:04 +0000 2010",
            "favourites_count": 24017,
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "verified": false,
            "statuses_count": 26189,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "is_translation_enabled": false,
            "profile_background_color": "C0DEED",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1412621827474665477/kg7WnSiI_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412621827474665477/kg7WnSiI_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159975831/1620232709",
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "has_extended_profile": false,
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": false,
            "follow_request_sent": false,
            "notifications": false,
            "translator_type": "none",
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "retweet_count": 18,
        "favorite_count": 280,
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "lang": "es"
    },
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "possibly_sensitive": false,
    "lang": "es"
}