{
    "created_at": "Thu Jul 15 19:41:34 +0000 2021",
    "id": 1415758457425309697,
    "id_str": "1415758457425309697",
    "full_text": "@BlueGrone94 @xjhaircm15 @VocesFutbolPeru @RadioUnionPeru El pap\u00e1 de Advincula es mundialista? Porque la opini\u00f3n la dio el pap\u00e1 \ud83d\ude39 tan desesperados est\u00e1n por figurar de alguna forma porque futbol\u00edsticamente solo lo hacen dando l\u00e1stima en un torneo mediocre \ud83d\ude39",
    "truncated": false,
    "display_text_range": [
        58,
        257
    ],
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "BlueGrone94",
                "name": "Alexis",
                "id": 87823453,
                "id_str": "87823453",
                "indices": [
                    0,
                    12
                ]
            },
            {
                "screen_name": "xjhaircm15",
                "name": "JairSCm",
                "id": 1293765685420666885,
                "id_str": "1293765685420666885",
                "indices": [
                    13,
                    24
                ]
            },
            {
                "screen_name": "VocesFutbolPeru",
                "name": "Las Voces Del F\u00fatbol | Per\u00fa",
                "id": 1162216910169100288,
                "id_str": "1162216910169100288",
                "indices": [
                    25,
                    41
                ]
            },
            {
                "screen_name": "RadioUnionPeru",
                "name": "Radio Uni\u00f3n",
                "id": 288237812,
                "id_str": "288237812",
                "indices": [
                    42,
                    57
                ]
            }
        ],
        "urls": []
    },
    "metadata": {
        "iso_language_code": "es",
        "result_type": "recent"
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "in_reply_to_status_id": 1415748437497294857,
    "in_reply_to_status_id_str": "1415748437497294857",
    "in_reply_to_user_id": 87823453,
    "in_reply_to_user_id_str": "87823453",
    "in_reply_to_screen_name": "BlueGrone94",
    "user": {
        "id": 452516077,
        "id_str": "452516077",
        "name": "Eduu Tenorio",
        "screen_name": "EduuTenorio",
        "location": "Per\u00fa",
        "description": "",
        "url": null,
        "entities": {
            "description": {
                "urls": []
            }
        },
        "protected": false,
        "followers_count": 304,
        "friends_count": 159,
        "listed_count": 1,
        "created_at": "Sun Jan 01 23:18:07 +0000 2012",
        "favourites_count": 564,
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "verified": false,
        "statuses_count": 1130,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "is_translation_enabled": false,
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951307412291686400/d0hJPA1S_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951307412291686400/d0hJPA1S_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/452516077/1402949480",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "has_extended_profile": false,
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": false,
        "follow_request_sent": false,
        "notifications": false,
        "translator_type": "none",
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 6,
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "lang": "es"
}